<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE locale SYSTEM "../../../../../lib/pkp/dtd/locale.dtd">

<!--
  * plugins/generic/usageStats/locale/sl_SI/locale.xml
  *
  * Copyright (c) 2014-2019 Simon Fraser University
  * Copyright (c) 2003-2019 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  *
  * Localization strings
  -->

<locale name="sl_SI" full_name="Slovenščina">
	<message key="plugins.generic.usageStats.optout.description"><![CDATA[
		<h3>Splošni podatki o zasebnosti</h3> <p>Oglejte si našo splošno <a href="{$privacyStatementUrl}">izjavo o zasebnosti</a>.</p> <h3>Statistika uporabe</h3> <p>Za analizo uporabe in vpliva naših publikacij zbiramo in beležimo dostop do domače strani, kategorij, zbirk, knjig in datotek. Vsi podatki so anonimizirani. Ne beležimo osebnih podatkov. Za anonimiziranje so naslovi IP zgoščeni (z uporabo <em>SHA 256</em>) s kombinacijo <em>64 znakov dolge varne soli</em>, ki so samodejno <em>naključno ustvarjeni in povoženi vsak dan</em>. Naslovi IP tako ne morejo biti znova ustvarjeni</p> <p>Poleg anonimiziranih naslovov IP zbiramo naslednje podatke:</p> <ul> <li>Vrsta dostopa (tj. administrativna)</li> <li>Čas zahteve</li> <li>Zahtevan URL</li> <li>Statusna koda HTTP</li> <li>Brskalnik</li> </ul> <p>Zbrane podatke se uporablja le za namene ocenjevanja. Naslovov IP se nikoli ne preslika na ID uporabnika. Tehnično ni mogoče povezati določenega niza podatkov z določenim naslovom IP.</p>]]></message> 
	<message key="plugins.generic.usageStats.optout.done"><![CDATA[
		<p>Uspešno ste zavrnili možnost da se vaši podatki uporabijo za statistiko uporabe. Ob ogledu tega sporočila se statistika vaše uporabe spletišča ne bo beležila. Če želite spremeniti svojo odločitev, kliknite spodaj.</p>]]></message>
	<message key="plugins.generic.usageStats.optin">Želim, da se moji podatki beležijo</message>
	<message key="plugins.generic.usageStats.optout">Nočem, da se moji podatki beležijo</message>
	<message key="plugins.generic.usageStats.optout.cookie"><![CDATA[
		<p>Če želite, lahko zavrnete beleženje podatkov. S klikom gumba za zavrnitev se lahko odločite, da ne želite sodelovati v statistični analizi. S klikom gumba za zavrnitev se bo v vašem sistemu ustvaril <em>piškotek</em>, ki bo shranil vašo odločitev. Če ste v nastavitvah zasebnosti svojega brskalnika izbrali, da se piškotki izbrišejo samodejno, boste morali naslednjič, ko boste dostopali do spletišča, znova zavrniti beleženje podatkov. Piškotek je veljaven za le en brskalnik. V primeru uporabe drugega brskalnika boste morali znova zavrniti beleženje podatkov. Znotraj piškotka se ne shranjujejo posamezne informacije. Piškotek velja eno leto od vašega zadnjega dostopa.</p> <p>Ne pozabite, da vaša odločitev o zavrnitvi beleženja podatkov ne vpliva na splošne strežniške dnevnike. Za več podrobnosti si oglejte našo splošno <a href="{$privacyStatementUrl}">izjavo o zasebnosti</a>.</p>]]></message>
</locale>
