<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE locale SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/locale.dtd">

<!--
  * locale/ca_ES/admin.xml
  *
  * Copyright (c) 2014-2019 Simon Fraser University
  * Copyright (c) 2003-2019 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  * Credits: https://pkp.sfu.ca/wiki/index.php?title=OMP:_Catalan_(ca_ES)
  * Localization strings (Site administration) for the ca_ES (Català) locale.
  -->

<locale name="ca_ES" full_name="Català">
	<message key="admin.hostedContexts">Publicacions allotjades</message>
	<message key="admin.settings.redirect">Redirecció a la publicació</message>
	<message key="admin.settings.redirectInstructions">Les peticions al lloc web principal són redireccionades a aquesta publicació. Això pot ser útil si el lloc web únicament allotja una sola publicació, per exemple.</message>
	<message key="admin.settings.noPressRedirect">No redireccionis</message>

	<message key="admin.languages.primaryLocaleInstructions">Aquesta és la llengua predeterminada per al lloc web i per a qualsevol publicació allotjada.</message>
	<message key="admin.languages.supportedLocalesInstructions">Seleccioneu totes les configuracions regionals que oferirà el lloc web. Les configuracions regionals seleccionades estan disponibles per al seu ús a totes les publicacions allotjades al lloc web, i també apareixen en un menú de selecció d'idioma disponible a cada pàgina del lloc web (que es pot desactivar en pàgines concretes de les publicacions). Si no se seleccionen diferents configuracions regionals, el menú de selecció de llengua no apareix i la configuració avançada de llengua no està disponible a les publicacions.</message>
	<message key="admin.locale.maybeIncomplete">* Les configuracions regionals marcades poden estar incompletes.</message>
	<message key="admin.languages.confirmUninstall">Esteu segur que voleu desinstal·lar aquesta configuració regional? Podria afectar qualsevol de les publicacions allotjades que la utilitzin.</message>
	<message key="admin.languages.installNewLocalesInstructions">Seleccioneu qualsevol configuració regional addicional per instal·lar-hi ajuda en aquest sistema. Cal que instal·leu les configuracions regionals abans que les publicacions allotjades les puguin fer servir. Consulteu la documentació de l'OMP per obtenir més informació sobre com instal·lar llengües addicionals.</message>
	<message key="admin.languages.noLocalesToDownload">No hi ha configuracions regionals disponibles per descarregar.</message>
	<message key="admin.languages.downloadFailed">No s'ha pogut descarregar la configuració regional. El missatge/s d'error següent descriu el problema.</message>
	<message key="admin.languages.downloadUnavailable"><![CDATA[<p>La descàrrega dels paquets de llengües des del lloc web del Public Knowledge Project no està disponible actualment perquè:</p>
	<ul>
		<li>El vostre servidor no té o no permet l'execució de la utilitat «tar» de GNU</li>
		<li>L'OMP no ha pogut modificar el fitxer de la configuració regional, normalment a «registry/locales.xml».</li>
	</ul>
<p>Els paquets de llengües es poden descarregar manualment des del <a href="http://pkp.sfu.ca" target="_blank">lloc web de PKP</a>.</p>]]></message>

	<message key="admin.languages.confirmDisable">Esteu segur que voleu desactivar aquesta configuració regional? Podria afectar qualsevol de les publicacions allotjades que la utilitzin.</message>

	<message key="admin.systemVersion">Versió de l'OMP</message>
	<message key="admin.systemConfiguration">Configuració de l'OMP</message>
	<message key="admin.presses.pressSettings">Configuració de la publicació</message>
	<message key="admin.presses.noneCreated">No s’ha creat cap publicació.</message>
	<message key="admin.contexts.confirmDelete">Esteu segurs que voleu eliminar aquesta publicació i els seus continguts de manera permanent?</message>
	<message key="admin.contexts.create">Crea una publicació</message>
	<message key="admin.contexts.form.titleRequired">Cal que introduïu un títol.</message>
	<message key="admin.contexts.form.pathRequired">Cal que introduïu una ruta.</message>
	<message key="admin.contexts.form.pathAlphaNumeric">La ruta només pot contenir caràcters alfanumèrics, guions baixos i guionets i ha de començar i acabar amb un caràcter alfanumèric.</message>
	<message key="admin.contexts.form.pathExists">Ja hi ha una altra publicació que utilitza la ruta seleccionada.</message>
	<message key="admin.contexts.contextDescription">Descripció de la publicació</message>
	<message key="admin.presses.addPress">Afegeix una publicació</message>


	<!-- System Information -->
	<message key="admin.overwriteConfigFileInstructions"><![CDATA[<h4>Atenció!</h4>
<p>El sistema no ha pogut sobreescriure la configuració del fitxer de manera automàtica. Per poder aplicar els canvis que heu fet de la configuració obriu <tt>config.inc.php</tt> amb un editor/a de textos apropiat i substituïu el contingut que hi hagi amb el contingut del camp de text de sota.</p>]]></message>

</locale>
