<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE locale SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/locale.dtd">

<!--
  * locale/fr_CA/admin.xml
  *
  * Copyright (c) 2014-2016 Simon Fraser University Library
  * Copyright (c) 2003-2016 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  *
  * Localization strings.
  -->

<locale name="fr_CA" full_name = "Français">
	<message key="admin.hostedPresses">Presses hébergées</message>
	<message key="admin.settings.pressRedirect">Réacheminement de la presse</message>
	<message key="admin.settings.pressRedirectInstructions">Les requêtes envoyées au site central seront redirigées vers cette presse. Cela pourrait être utile si le site héberge une seule presse, par exemple.</message>
	<message key="admin.settings.noPressRedirect">Ne pas rediriger</message>

	<message key="admin.languages.primaryLocaleInstructions">Ceci sera la langue par défaut pour le site et les presses hébergées.</message>
	<message key="admin.languages.supportedLocalesInstructions">Choisissez les paramètres qui seront supportés sur le site. Toutes les presses hébergées sur le site pourront utiliser les paramètres sélectionnés. Ces derniers feront partie du menu de sélection de la langue apparaissant sur toutes les pages du site (lesquels peuvent être remplacés sur les pages d'une presse particulière). Si plusieurs paramètres ne sont pas sélectionnés, le bouton à bascule de la langue n'apparaitra pas et les presses n'auront pas accès aux paramètres de langue étendus.</message>
	<message key="admin.locale.maybeIncomplete">*Les paramètres marqués pourraient être incomplets.</message>
	<message key="admin.languages.confirmUninstall">Vous souhaitez désinstaller ce paramètre? Cela pourrait affecter les presses hébergées qui l'utilisent actuellement.</message>
	<message key="admin.languages.installNewLocalesInstructions">Choisissez les autres paramètres de support que vous souhaitez installer dans ce système. Les paramètres doivent être installés avant de pouvoir être utilisés par les presses hébergées. Consultez la documentation de l'OMP pour de plus amples renseignements sur l'ajout de support pour les nouvelles langues.</message>
	<message key="admin.languages.noLocalesToDownload">Aucun paramètre ne peut être téléchargé.</message>
	<message key="admin.languages.downloadFailed">Le téléchargement du paramètre a échoué. Les messages d'erreur ci-dessous décrivent le problème.</message>
	<message key="admin.languages.downloadUnavailable"><![CDATA[<p>Le téléchargement des modules de langues à partir du serveur Web du Public Knowledge Project n'est pas disponible pour le moment parce que:</p>
	<ul>
		<li>Votre serveur n'a pas ou ne permet pas l'exécution de l'utilitaire GNU "tar"</li>
		<li>OMP ne peut pas modifier le fichier de registre du paramètre. Il s'agit normalement de "registry/locales.xml".</li>
	</ul>
<p>Les modules de langues peuvent être téléchargés manuellement à partir du site Web PKP <a href="http://pkp.sfu.ca" target="_blank"> </a>.</p>]]></message>

	<message key="admin.languages.confirmDisable">Vous souhaitez désactiver ce paramètre? Cela pourrait affecter les presses hébergées qui l'utilisent actuellement.</message>

	<message key="admin.systemVersion">Version OMP</message>
	<message key="admin.systemConfiguration">Configuration OMP</message>
	<message key="admin.systemConfigurationDescription"><![CDATA[Paramètres de configuration OMP pour <tt>config.inc.php</tt>.]]></message>
	<message key="admin.presses.pressSettings">Configuration de la presse</message>
	<message key="admin.presses.noneCreated">Aucune presse n'a été créée.</message>
	<message key="admin.contexts.confirmDelete">Vous voulez supprimer cette presse et tout son contenu de façon permanente?</message>
	<message key="admin.contexts.create">Créer une presse</message>
	<message key="admin.presses.createInstructions">Vous serez automatiquement nommé gestionnaire de cette presse. Après avoir créé une nouvelle presse, vous serez redirigé vers son assistant de paramétrage pour terminer la configuration initiale de la presse.</message>
	<message key="admin.presses.urlWillBe">L'adresse URL de la presse sera {$sampleUrl}</message>
	<message key="admin.contexts.form.titleRequired">Vous devez choisir un titre.</message>
	<message key="admin.contexts.form.pathRequired">Vous devez choisir un chemin.</message>
	<message key="admin.contexts.form.pathAlphaNumeric">Le chemin ne peut contenir que des caractères alphanumériques, des traits de soulignement et des traits d'union, et doit commencer et se terminer par un caractère alphanumérique.</message>
	<message key="admin.contexts.form.pathExists">Le chemin choisi est déjà utilisé par une autre presse.</message>
	<message key="admin.presses.enablePressInstructions">Autoriser l'affichage public de cette presse sur le site.</message>
	<message key="admin.presses.pressDescription">Description de la presse</message>
	<message key="admin.presses.addPress">Ajouter la presse</message>

	<message key="admin.settings.oaiRegistrationDescription"><![CDATA[Pour que le contenu de cette presse soit indexé dans un système de bases de données de recherche réparti à l'échelle mondiale, <a href="http://pkp.sfu.ca/harvester/add.php" target="_blank">enregistrez</a> l'adresse URL de votre presse afin qu'elle soit utilisée pour la <a href="http://pkp.sfu.ca/harvester/" target="_blank">collecte</a> de métadonnées du Public Knowledge Project. Cet outil cueille les métadonnées de chaque élément indexé dans cette presse, ce qui facilite une recherche précise et collective parmi les sites de recherche qui adoptent le <a href="http://www.openarchives.org/OAI/openarchivesprotocol.htm#Introduction" target="_blank">protocole de l'Open Archives pour la collecte de métadonnées</a>.
<br /><br />
<a href="http://pkp.sfu.ca/harvester/add.php" target="_blank">Cliquez ici</a> et saisissez <span class="highlight">{$siteUrl}</span> dans <strong>l'adresse URL du site</strong>, et <span class="highlight">{$oaiUrl}</span> dans <strong>Base URL pour les archives OAI.</strong>.
<br /><br />
Veuillez noter que l'interface OAI peut être désactivée sur ce site en modifiant le système de configuration OMP. Les prochaines versions de l'OMP permettront aux presses d'activer ou de désactiver l'interface OAI sur ce site.]]></message>


	<!-- System Information -->
	<message key="admin.overwriteConfigFileInstructions"><![CDATA[<h4>NOTE!</div>
<p>Le système ne peut pas réécrire automatiquement le fichier de configuration. Pour appliquer les modifications de configuration, vous devez ouvrir <tt>config.inc.php</tt> dans un éditeur de texte approprié et remplacer le contenu par le contenu de la zone de texte ci-dessous.</p>]]></message>

</locale>
