<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE locale SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/locale.dtd">

<!--
  * locale/fr_CA/editor.xml
  *
  * Copyright (c) 2014-2019 Simon Fraser University
  * Copyright (c) 2003-2019 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  *
  * Localization strings.
  -->

<locale name="fr_CA" full_name = "Français">
	<message key="editor.pressSignoff">Fermeture de session de la presse</message>
	<message key="editor.submissionArchive">Archives des soumissions</message>
	<message key="editor.monograph.cancelReview">Annuler la requête</message>
	<message key="editor.monograph.clearReview">Supprimer l'évaluateur</message>
	<message key="editor.monograph.enterRecommendation">Saisir la recommendation</message>
	<message key="editor.monograph.enterReviewerRecommendation">Saisir la recommendation de l'évaluateur</message>
	<message key="editor.monograph.recommendation">Recommendation</message>
	<message key="editor.monograph.selectReviewerInstructions">Choisir un évaluateur et une presse ci-haut, cliquer sur "Choisir un évaluateur" pour continuer.</message>
	<message key="editor.monograph.replaceReviewer">Remplacer l'évaluateur</message>
	<message key="editor.monograph.editorToEnter">Le rédacteur en chef doit saisir sa recommandation et ses commentaires pour l'évaluateur</message>
	<message key="editor.monograph.uploadReviewForReviewer">Télécharger l'évaluation</message>
	<message key="editor.monograph.peerReviewOptions">Options d'évaluation par les pairs</message>
	<message key="editor.monograph.selectProofreadingFiles">Fichiers d'épreuves</message>
	<message key="editor.monograph.internalReview">Procéder à l'évaluation interne</message>
	<message key="editor.monograph.internalReviewDescription">Vous entamez le processus d'évaluation interne de cette soumission. La liste des fichiers faisant partie de cette soumission est affichée ci-dessous. Ils peuvent être sélectionnés pour être révisés.</message>
	<message key="editor.monograph.externalReview">Procéder à l'évaluation externe</message>
	<message key="editor.monograph.final.selectFinalDraftFiles">Choisir les fichiers d'épreuves finales</message>
	<message key="editor.monograph.final.currentFiles">Fichiers courants d'épreuves finales</message>

	<!-- Stage Participants grid -->
	<message key="editor.monograph.copyediting.currentFiles">Fichiers en cours</message>
	<message key="editor.monograph.copyediting.personalMessageToUser">Message à l'utilisateur</message>

	<!-- Editorial Legend -->
	<message key="editor.monograph.legend.submissionActions">Actions de soumission</message>
	<message key="editor.monograph.legend.submissionActionsDescription">Actions et options de soumission générales.</message>
	<message key="editor.monograph.legend.sectionActions">Actions de section </message>
	<message key="editor.monograph.legend.sectionActionsDescription">Les options associées à une section particulière, comme le téléchargement de fichiers ou l'ajout d'utilisateurs.</message>
	<message key="editor.monograph.legend.itemActions">Actions des articles </message>
	<message key="editor.monograph.legend.itemActionsDescription">Les actions et options associées à un fichier particulier.</message>
	<message key="editor.monograph.legend.catalogEntry">Visionner et gérer l'entrée dans le catalogue de soumission, incluant les formats des métadonnées et de publication.</message>
	<message key="editor.monograph.legend.bookInfo">Visionner et gérer les métadonnées, les notes, les avis et l'historique de la soumission.</message>
	<message key="editor.monograph.legend.participants">Visionner et gérer la liste des personnes impliquées dans cette soumission: auteurs, évaluateurs, concepteurs et autres.</message>
	<message key="editor.monograph.legend.add">Télécharger un fichier dans la section.</message>
	<message key="editor.monograph.legend.add_user">Ajouter un utilisateur à la section</message>
	<message key="editor.monograph.legend.settings">Visionner et accéder aux paramètres des articles, comme les fonctions d'information et de suppression.</message>
	<message key="editor.monograph.legend.more_info">Renseignements supplémentaires: notes sur les fichiers, options d'alerte et historique.</message>
	<message key="editor.monograph.legend.notes_none">Renseignements sur le fichier: notes, options d'alerte et historique (Aucunes notes ajoutées pour le moment)</message>
	<message key="editor.monograph.legend.notes">Renseignements sur le fichier: notes, options d'alertes et historique (Les notes sont disponibles)</message>
	<message key="editor.monograph.legend.notes_new">Renseignements sur le fichier: notes, options d'alerte et historique (Nouvelles notes ajoutées depuis la dernière visite)</message>
	<message key="editor.monograph.legend.edit">Modifier l'article</message>
	<message key="editor.monograph.legend.delete">Supprimer l'article</message>
	<message key="editor.monograph.legend.in_progress">Action en cours ou qui n'est pas encore complétée</message>
	<message key="editor.monograph.legend.complete">Action complétée</message>
	<message key="editor.monograph.legend.uploaded">Fichier téléchargé par le rôle correspondant au titre de la colonne de la grille.</message>

	<!-- Editorial related -->
	<message key="editor.submission.introduction">Au moment de soumettre un fichier, le rédacteur en chef, après avoir consulté les fichiers soumis, choisit l'action appropriée (qui comprend envoyer un avis à l'auteur): Acheminer pour évaluation interne (exige la sélection des fichiers pour l'évaluation interne); Acheminer pour évaluation externe (exige la sélection des fichiers pour l'évaluation externe); Accepter la soumission (exige la sélection des fichiers pour l'étape de rédaction); ou Refuser la soumission (archivage de la soumission).</message>

	<message key="editor.submission.editorial.finalDraftDescription"><![CDATA[Pour les ouvrages dans lesquels les chapitres ont été écrits par des auteurs différents, le fichier de soumission peut être divisé en fichiers-chapitres pour l'étape de révision. Ces fichiers seront ensuite examinés par les auteurs des chapitres après avoir été téléchargés dans <span class="pkp_help_title">Révision</span>.]]></message>

	<message key="editor.monograph.editorial.fairCopy">Copie au net</message>
	<message key="editor.monograph.editorial.fairCopyDescription">Le réviseur télécharge une copie au net de la soumission qui sera ensuite examinée par le rédacteur en chef, avant de passer à l'étape de publication.</message>
	<!-- Production/Proof related -->
	<message key="editor.submission.production.introduction"><![CDATA[À l'étape de publication, le rédacteur en chef choisit le format du livre (ex.: numérique, couverture souple, etc.) dans
 <span class="pkp_help_title">Formats de publication</span>. Le rédacteur metteur en page préparera ensuite des fichiers publiables à partir des fichiers destinés à la publication. Les fichiers publiables sont téléchargés pour chaque format dans <span class="pkp_help_title">Épreuves</span>, où ils seront révisés. Le livre est <em>Disponible</em> (c'est-à-dire publié) pour chacun des formats dans <span class="pkp_help_title">Formats de publication</span>, lorsque les <em>Épreuves</em> ont été vérifiées et approuvées, et on indique que l'entrée de catalogue a été ajoutée à l'entrée de catalogue du livre.]]></message>

	<message key="editor.submission.production.productionReadyFilesDescription"><![CDATA[Le rédacteur metteur en page prépare ces fichiers pour chaque format de publication, puis il télécharge les  <span class="pkp_help_title">Épreuves</span> appropriées pour révision.]]></message>

	<message key="editor.monograph.proofs">Épreuves</message>
	<message key="editor.monograph.production.approvalAndPublishing">Approbation et publication</message>
	<message key="editor.monograph.production.approvalAndPublishingDescription">Les livres peuvent être publiés sous différents formats, soit avec une couverture rigide ou souple, ou en format électronique, et ces formats peuvent être téléchargés dans la section Formats de publication ci-dessous. Vous pouvez utiliser la grille de formats suivante à titre d'aide-mémoire pour savoir ce qu'il faut faire avant de publier un format particulier.</message>
	<message key="editor.monograph.production.publicationFormatDescription"><![CDATA[Ajoutez les formats de publication (ex.: numérique, couverture souple) afin que le rédacteur metteur en page prépare les épreuves qui seront révisées. On doit indiquer que les <em>Épreuves</em> ont été approuvées, et on doit cocher l'entrée de <em>Catalogue</em> pour le format en question afin d'indiquer que cette entrée a été ajoutée au catalogue d'entrée du livre, avant que le format ne soit <em>Disponible</em> (c'est-à-dire publié).]]></message>

	<message key="editor.monograph.approvedProofs.edit">Choisir les modalités de téléchargement</message>
	<message key="editor.monograph.approvedProofs.edit.linkTitle">Choisir les modalités</message>
	<message key="editor.monograph.proof.addNote">Ajouter une réponse</message>

	<!-- Review related -->
	<message key="editor.internalReview.introduction">Pendant l'évaluation interne, le rédacteur en chef choisit des évaluateurs internes pour chaque fichier soumis et tient compte de leurs commentaires avant de choisir une action appropriée (qui comprend l'envoi d'un avis à l'auteur): À réviser (les révisions ne seront examinées que par le rédacteur en chef); Soumettre à nouveau pour révision (une nouvelle série de révisions sera entreprise); Envoyer à l'évaluateur externe (il faut choisir les fichiers qui seront envoyés à l'évaluateur externe); Accepter la soumission (il faut choisir les fichiers qui seront envoyés au rédacteur en chef); ou Refuser la soumission (archiver la soumission).</message>

	<message key="editor.externalReview.introduction">Pendant l'évaluation externe, le rédacteur en chef choisit des évaluateurs qui ne font pas partie de la presse pour chaque fichier soumis et tient compte de leurs commentaires avant de choisir une action appropriée (qui comprend l'envoi d'un avis à l'auteur): À réviser (les révisions ne seront examinées que par le rédacteur en chef); Soumettre à nouveau pour révision (une nouvelle série de révisions sera entreprise); Accepter la soumission (il faut choisir les fichiers qui seront envoyés au rédacteur en chef); ou Refuser la soumission (le rédacteur en chef archive la soumission).</message>

</locale>
