<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE locale SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/locale.dtd">

<!--
  * locale/fr_CA/manager.xml
  *
  * Copyright (c) 2014-2019 Simon Fraser University
  * Copyright (c) 2003-2019 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  *
  * Localization strings.
  -->

<locale name="fr_CA" full_name="Français (Canada)">

	<!-- Languages -->
	<message key="manager.language.confirmDefaultSettingsOverwrite">Ceci remplacera tous les paramètres spécifiques aux données de la presse que vous aviez spécifiés pour ce paramètre.</message>
	<message key="manager.languages.languageInstructions"><![CDATA[Les utilisateurs peuvent utiliser différentes langues dans OMP. De plus, OMP peut être multilingue: les utilisateurs peuvent basculer d'une langue à l'autre sur chaque page et ils peuvent saisir les données dans différentes langues.<br /><br/>Si une langue prise en charge par OMP n'apparait dans la liste, demandez à l'administrateur du site d'installer la langue à partir de l'interface d'administration du site. La documentation d'OMP contient des instructions sur la prise en charge de nouvelles langues.]]></message>
	<message key="manager.languages.noneAvailable">Désolé, aucune autre langue n'est disponible. Contactez l'administrateur du site si vous souhaitez ajouter d'autres langues à cette presse.</message>
	<message key="manager.languages.primaryLocaleInstructions">Cette langue sera la langue par défaut du site de la presse.</message>

	<!-- Series management -->
	<message key="manager.series.form.mustAllowPermission">Assurez-vous qu'au moins une case ait été cochée pour chaque tâche assignée au rédacteur en chef de la série.</message>
	<message key="manager.series.form.reviewFormId">Assurez-vous d'avoir choisi un formulaire d'évaluation valide.</message>
	<message key="manager.series.submissionIndexing">Ne fera pas partie de l'indexage de la presse.</message>
	<message key="manager.series.editorRestriction">Les articles ne peuvent être soumis que par les rédacteurs en chef et les rédacteurs en chef de la série.</message>
	<message key="manager.series.confirmDelete">Vous voulez supprimer cette série de façon permanente?</message>
	<message key="manager.series.indexed">Indexé</message>
	<message key="manager.series.open">Soumissions libres</message>
	<message key="manager.series.readingTools">Outils de lecture</message>
	<message key="manager.series.submissionReview">Ne sera pas évalué par les pairs</message>
	<message key="manager.series.submissionsToThisSection">Soumissions envoyées pour cette série</message>
	<message key="manager.series.abstractsNotRequired">N'exige pas de résumé</message>
	<message key="manager.series.disableComments">Désactiver les commentaires des lecteurs pour cette série.</message>
	<message key="manager.series.book">Série de livres</message>
	<message key="manager.series.create">Créer une série</message>
	<message key="manager.series.policy">Description de la série</message>
	<message key="manager.series.assigned">Rédacteurs en chef de la série</message>
	<message key="manager.series.seriesEditorInstructions"><![CDATA[Ajouter un rédacteur en chef pour cette série à partir de la liste de rédacteurs en chef de série. Lorsqu'un rédacteur a été ajouté, indiquez s'il sera en charge de l'ÉVALUATION (évaluation par les pairs) et/ou du TRAVAIL ÉDITORIAL (révision, mise en page et correction d'épreuves) des soumissions de cette série. Pour ajouter un rédacteur en chef à la série, il faut cliquer <a href="{$seriesEditorsUrl}">Rédacteurs/Rédactrices en chef de série</a> dans la section Rôles des administrateurs de la presse.]]></message>
	<message key="manager.series.hideAbout">Omettre cette série de la section À propos de cette presse.</message>
	<message key="manager.series.unassigned">Rédacteurs/Rédactrices en chef de série disponibles</message>
	<message key="manager.series.form.abbrevRequired">Un titre abrégé est requis pour cette série.</message>
	<message key="manager.series.form.titleRequired">Il faut donner un titre à cette série.</message>
	<message key="manager.series.noneCreated">Aucune série n'a été créée.</message>
	<message key="manager.series.existingUsers">Utilisateurs actuels</message>
	<message key="manager.series.seriesTitle">Titre de la série</message>
	<message key="manager.series.noSeriesEditors"><![CDATA[Aucun rédacteur en chef n'a été choisi pour cette série. Assignez ce rôle à au moins un utilisateur en choisissant Gestion > Paramètres > Utilisateurs &amp; Rôles.]]></message>
	<message key="manager.series.noCategories"><![CDATA[Il n'y a pas encore de catégories. Si vous souhaitez assigner des catégories à cette série, fermez ce modal et cliquez sur l'onglet "Catégories", puis créez une catégorie.]]></message>

	<!-- Settings management -->
	<message key="manager.settings">Paramètres</message>
	<message key="manager.settings.pressSettings">Paramètres de la presse</message>
	<message key="manager.settings.press">Presse</message>
	<message key="manager.settings.publisher.identity.description">Ces champs ne sont pas nécessaires pour l'usage général d'OMP, mais sont nécessaires pour créer des métadonnées ONIX valides. Veuillez les ajouter si vous souhaitez utiliser la fonctionnalité ONIX.</message>
	<message key="manager.settings.publisher">Nom de l'éditeur de la presse</message>
	<message key="manager.settings.location">Lieu géographique</message>
	<message key="manager.settings.publisherCode">Code de l'éditeur</message>
	<message key="manager.settings.distributionDescription">Tous les paramètres associés au processus de distribution (avis, indexage, archivage, paiement, outils de lecture).</message>

	<!--  Tools management -->
	<message key="manager.tools">Outils</message>
	<message key="manager.tools.importExport"><![CDATA[Tous les outils associés spécifiquement à l'importation et à l'exportation des données (presses, monographies, utilisateurs)]]></message>

	<!-- User management -->
	<message key="manager.users">Gestion des utilisateurs</message>
	<message key="manager.users.availableRoles">Rôles disponibles</message>
	<message key="manager.users.currentRoles">Rôles actuels</message>
	<message key="manager.users.selectRole">Choisir un rôle</message>
	<message key="manager.people.allPresses">Toutes les presses</message>
	<message key="manager.people.allSiteUsers">Inscrire un utilisateur de ce site à cette presse</message>
	<message key="manager.people.allUsers">Tous les utilisateurs inscrits</message>
	<message key="manager.people.confirmRemove">Vous voulez supprimer cet utilisateur de la presse? Cet utilisateur ne sera plus inscrit à aucun rôle dans cette presse.</message>
	<message key="manager.people.enrollExistingUser">Inscrire un utilisateur actuel</message>
	<message key="manager.people.existingUserRequired">Vous devez choisir un utilisateur actuel.</message>
	<message key="manager.people.enrollSyncPress">Avec la presse</message>
	<message key="manager.people.mergeUsers.from.description">Sélectionnez un utilisateur qui sera fusionné à un autre compte d'utilisateur (ex.: lorsqu'une personne a deux comptes). Le premier compte sélectionné sera supprimé et ses soumissions, tâches, etc. seront assignées au deuxième compte.</message>
	<message key="manager.people.mergeUsers.into.description">Sélectionnez l'utilisateur à qui vous souhaitez attribuer les paternités d'oeuvre, les tâches d'édition, etc. de l'ancien utilisateur.</message>
	<message key="manager.people.syncUserDescription">La synchronisation de l'inscription inscrira tous les utilisateurs de la presse spécifiée dans cette presse, et le rôle qui leur avait été assigné dans la presse spécifiée leur sera attribué dans cette presse. Cette fonction permet de synchroniser un groupe d'utilisateurs communs (ex.: évaluateurs) parmi les différentes presses.</message>
	<message key="manager.people.confirmDisable">Vous souhaitez désactiver cet utilisateur? Il ne pourra plus ouvrir une session dans le système. Vous pourriez expliquer à l'utilisateur pourquoi vous avez désactivé son compte, mais cela est optionnel.</message>
	<message key="manager.people.noAdministrativeRights"><![CDATA[Désolé, vous ne possédez pas les droits administratifs vous permettant de modifier cet utilisateur parce que:
		<ul>
			<li>L'utilisateur est un administrateur du site</li>
			<li>L'utilisateur est actif dans les presses que vous ne gérez pas</li>
		</ul>
	Cette tâche doit être effectuée par un administrateur du site.]]></message>

	<!-- Library Files -->
	<!-- Users and Roles settings page -->
	<message key="settings.roles.gridDescription">Les rôles représentent des groupes d'utilisateurs de la presse à qui l'on a donné accès à différents niveaux d'autorisation et de flux de travaux au sein de la presse. Il existe cinq niveaux d'autorisation: les directeurs de la presse ont accès à tout le contenu de la presse (contenu et paramètres); les rédacteurs en chef de la presse ont accès à tout le contenu de leur série; les adjoints de presse ont accès à toutes les monographies leur ayant été explicitement assignées par un rédacteur en chef; les évaluateurs peuvent visionner et effectuer les évaluations leur ayant été assignées; et les auteurs peuvent visionner et interagir avec un nombre restreint de renseignements concernant leurs soumissions. De plus, les tâches sont divisées en cinq étapes auxquelles les rôles peuvent avoir accès:
Soumission, Évaluation interne, Évaluation externe, Rédaction et Production.</message>
	<!-- Press settings -->
	<!-- Website settings -->
	<!-- Publication Process settings -->
	<!--  Genre grid settings -->
	<!-- Distribution Process settings -->
	<!-- Payment Method settings -->
	<!-- System setup -->
	<message key="manager.system">Paramètres du système</message>
	<message key="manager.system.archiving">Archivage</message>
	<message key="manager.system.reviewForms">Formulaires d'évaluation</message>
	<message key="manager.system.readingTools">Outils de lecture</message>
	<message key="manager.system.payments">Paiement</message>

	<!-- Press setup -->
	<message key="manager.pressManagement">Administration de la presse</message>
	<message key="manager.setup">Configuration</message>
	<message key="manager.setup.aboutItemContent">Contenu</message>
	<message key="manager.setup.addAboutItem">Ajouter un élément dans À propos de</message>
	<message key="manager.setup.addChecklistItem">Ajouter un point à la liste de vérification</message>
	<message key="manager.setup.addContributor">Ajouter un contributeur</message>
	<message key="manager.setup.addItem">Ajouter un élément</message>
	<message key="manager.setup.addItemtoAboutPress">Ajouter un élément qui s'affichera dans la section "À propos de cette presse"</message>
	<message key="manager.setup.additionalContent">Contenu supplémentaire</message>
	<message key="manager.setup.additionalContentDescription">Ajouter le contenu suivant en utilisant le format texte/HTML. Il s'affichera sous l'image de la page d'accueil, si une telle page a été téléchargée.</message>
	<message key="manager.setup.addNavItem">Ajouter un élément</message>
	<message key="manager.setup.addSponsor">Ajouter un organisme parrain</message>
	<message key="manager.setup.alternateHeader">En-tête secondaire</message>
	<message key="manager.setup.alternateHeaderDescription">Au lieu d'un titre ou d'un logo, la version HTML de l'en-tête peut être insérée dans la zone de texte ci-dessous. Laissez cette zone vide si vous n'en avez pas besoin.</message>
	<message key="manager.setup.announcements">Annonces</message>
	<message key="manager.setup.announcementsDescription">Vous pouvez publier des annonces pour informer les lecteurs des récentes nouvelles et activités de la presse. Les annonces s'afficheront sur la page Annonces.</message>
	<message key="manager.setup.announcementsIntroduction">Renseignements supplémentaires</message>
	<message key="manager.setup.announcementsIntroduction.description">Saisissez les renseignements supplémentaires s'adressant aux lecteurs qui devraient s'afficher sur la page Annonces.</message>
	<message key="manager.setup.appearInAboutPress">(S'affichera dans À propos de cette presse) </message>
	<message key="manager.setup.authorCopyrightNotice">Avis de droit d'auteur</message>
	<message key="manager.setup.authorCopyrightNoticeAgree">Le processus de soumission exige que les auteurs souscrivent à l'avis de droit d'auteur.</message>
	<message key="manager.setup.authorCopyrightNotice.description"><![CDATA[L'avis de droit d'auteur saisi ci-dessous s'affichera dans À propos de cette presse et dans les métadonnées de chaque article publié. Bien qu'il en revienne à la presse d'établir la nature de son avis de droit d'auteur, le Public Knowledge Project recommande d'utiliser la licence <a href="http://creativecommons.org" target="_blank" class="action">Creative Commons</a>. À cette fin, on fournit un <a href="{$sampleCopyrightWordingUrl}" target="_blank" class="action">modèle suggérant la formulation de l'avis de droit d'auteur</a> qui peut être copié-collé dans l'espace ci-dessous par les presses qui (a) offrent l'accès libre, (b), offrent l'accès libre différé, ou (c) n'offrent pas l'accès libre.]]></message>

	<message key="manager.setup.authorGuidelines.description"><![CDATA[Énoncer les normes bibliographiques et d'édition que les auteurs doivent utiliser lorsqu'ils soumettent un article à la presse (ex: <em>manuel d'édition de l'American Psychological Association</em>, 5e édition, 2001). Il est souvent utile de fournir des exemples des styles de citation couramment utilisés par les presses et les livres et qui doivent être utilisés dans les soumissions.]]></message>
	<message key="manager.setup.contributor">Contributeur</message>
	<message key="manager.setup.contributors">Sources de financement</message>
	<message key="manager.setup.contributors.description">Les noms des agences ou organismes qui fournissent une aide financière ou en nature à la presse apparaitront dans la section À propos de cette presse et pourraient être accompagnés d'un mot de remerciement.</message>
	<message key="manager.setup.copyediting">Réviseurs de textes</message>
	<message key="manager.setup.copyeditInstructions">Instructions pour la révision</message>
	<message key="manager.setup.copyeditInstructionsDescription">Les réviseurs de textes, les auteurs et les rédacteurs en chef de la section auront accès aux Instructions pour la révision à l'étape de révision de la soumission. Voici l'ensemble des instructions par défaut en HTML, qui peuvent être modifiées ou remplacées par le directeur de la presse en tout temps (en HTML ou texte clair).</message>
	<message key="manager.setup.copyrightNotice">Avis de droit d'auteur</message>
	<message key="manager.setup.coverage">Champ couvert</message>
	<message key="manager.setup.customizingTheLook"><![CDATA[Étape 5. Personnaliser l'apparence]]></message>
	<message key="manager.setup.customTags">Marqueurs personnalisés</message>
	<message key="manager.setup.customTagsDescription">Vous pouvez ajouter des marqueurs HTML personnalisés dans l'en-tête de chaque page. (ex.: marqueurs Méta).</message>
	<message key="manager.setup.details">Détails</message>
	<message key="manager.setup.details.description">Nom de la presse, coordonnées, parrains et moteurs de recherche.</message>
	<message key="manager.setup.disableUserRegistration">Les directeurs de presse inscrivent tous les utilisateurs. Les rédacteurs en chef et rédacteurs en chef de section ne peuvent inscrire que les évaluateurs.</message>
	<message key="manager.setup.discipline">Discipline et sous-disciplines universitaires</message>
	<message key="manager.setup.disciplineDescription">Utile lorsque les presses traversent les frontières des disciplines et/ou les auteurs soumettent des articles multidisciplinaires.</message>
	<message key="manager.setup.disciplineExamples">(ex.: histoire; éducation; sociologie; psychologie; études culturelles; loi)</message>
	<message key="manager.setup.disciplineProvideExamples">Fournir des exemples des disciplines universitaires normalement associées à cette presse.</message>
	<message key="manager.setup.displayCurrentMonograph">Ajouter la table des matières de la monographie en question (si disponible).</message>
	<message key="manager.setup.doiPrefix">Préfixe DOI</message>
	<message key="manager.setup.doiPrefixDescription"><![CDATA[Le préfixe DOI (Digital Object Identifier) est assigné par <a href="http://www.crossref.org" target="_blank">CrossRef</a> sous le format 10.xxxx (ex.: 10.1234).]]></message>
	<message key="manager.setup.editorDecision">Décision du rédacteur en chef</message>
	<message key="manager.setup.emailBounceAddress">Adresse de retour</message>
	<message key="manager.setup.emailBounceAddress.description">Un message d'erreur s'affichera à cette adresse lorsqu'un courriel est non délivrable.</message>
	<message key="manager.setup.emails">Identification de courriel</message>
	<message key="manager.setup.emailSignature">Signature</message>
	<message key="manager.setup.emailSignatureDescription">Les courriels distribués par le système au nom de la presse contiendront le bloc-signature suivant à la fin du message. Le contenu des courriels peut être modifié dans la section ci-dessous.</message>
	<message key="manager.setup.enableAnnouncements.enable">Permettre au directeur de la presse d'ajouter des annonces de la presse.</message>
	<message key="manager.setup.enablePressInstructions">Afficher cette presse publiquement sur le site</message>
	<message key="manager.setup.enablePublicMonographId">Des identificateurs personnalisés seront utilisés pour identifier les articles publiés.</message>
	<message key="manager.setup.enablePublicGalleyId">Des identificateurs personnalisés seront utilisés pour identifier les épreuves en placard (ex.: fichiers HTML ou PDF) des articles publiés.</message>
	<message key="manager.setup.focusAndScope">Objectif et portée</message>
	<message key="manager.setup.focusAndScope.description">Saisir un énoncé qui s'affichera dans la section À propos de cette presse et indiquera aux auteurs, aux lecteurs et aux bibliothécaires l'éventail des monographies et autres articles qui seront publiés par la presse.</message>
	<message key="manager.setup.focusAndScope">Objectif et portée de la presse</message>
	<message key="manager.setup.focusScope">Objectif et portée</message>
	<message key="manager.setup.focusScopeDescription"><![CDATA[<strong>EXEMPLE DE DONNÉES HTML</strong>]]></message>
	<message key="manager.setup.forAuthorsToIndexTheirWork">Permet aux auteurs d'indexer leur travail</message>
	<message key="manager.setup.forAuthorsToIndexTheirWorkDescription"><![CDATA[OMP a adopté le protocole <a href="http://www.openarchives.org/" target="_blank">Open Archives Initiative</a> pour la collecte de métadonnées, la norme émergente qui permet de fournir un accès mondial à des ressources de recherche électroniques indexées adéquatement. Les auteurs utiliseront un modèle semblable pour les métadonnées de leur soumission. Le directeur de la presse devrait choisir les catégories d'indexage et donner des exemples pertinents aux auteurs pour les aider à indexer leur article, en séparant les termes par un point-virgule (ex.: terme1; terme2). Les entrées devraient être précédées d'exemples en utilisant "ex.:" ou "Par exemple,".]]></message>
	<message key="manager.setup.form.contactEmailRequired">Vous devez ajouter l'adresse courriel de la personne-ressource principale.</message>
	<message key="manager.setup.form.contactNameRequired">Vous devez ajouter le nom de la personne-ressource principale.</message>
	<message key="manager.setup.form.numReviewersPerSubmission">Vous devez indiquer le nombre d'évaluateurs par soumission.</message>
	<message key="manager.setup.form.supportEmailRequired">Vous devez indiquer l'adresse courriel du service de soutien.</message>
	<message key="manager.setup.form.supportNameRequired">Vous devez indiquer le nom du responsable du soutien.</message>
	<message key="manager.setup.generalInformation">Renseignements généraux</message>
	<message key="manager.setup.gettingDownTheDetails">Étape 1. Les détails</message>
	<message key="manager.setup.guidelines">Lignes directrices</message>
	<message key="manager.setup.preparingWorkflow">Étape 3. Préparer le flux des travaux</message>
	<message key="manager.setup.homepageImage">Image de la page d'accueil</message>
	<message key="manager.setup.homepageImageDescription">Ajouter un fichier image ou graphique au milieu de la page. Si vous utilisez le modèle et CSS par défaut, l'image peut être d'une largeur maximale de 750 px pour une configuration avec une barre des menus verticale, ou de 540 px pour une configuration avec deux barres des menus verticales. Si vous utilisez un modèle ou CSS personnalisé, ces valeurs pourraient varier.</message>
	<message key="manager.setup.information.description">De brèves descriptions de la presse pour les bibliothécaires ainsi que pour les lecteurs et les auteurs potentiels sont affichées dans la section "Renseignements" de la barre des menus verticale.</message>
	<message key="manager.setup.information.forAuthors">Pour les auteurs</message>
	<message key="manager.setup.information.forLibrarians">Pour les bibliothécaires</message>
	<message key="manager.setup.information.forReaders">Pour les lecteurs</message>
	<message key="manager.setup.institution">Institution</message>
	<message key="manager.setup.labelName">Nom d'étiquette</message>
	<message key="manager.setup.layoutAndGalleys">Rédacteurs metteurs en page</message>
	<message key="manager.setup.layoutInstructions">Instructions de mise en page</message>
	<message key="manager.setup.layoutInstructionsDescription">Des instructions concernant la mise en page des articles publiés par cette presse peuvent être ajoutées ci-dessous en format HTML ou texte clair. Elles pourront être consultées par le responsable de la mise en page et le rédacteur en chef de section sur la page de révision de chaque soumission. (Étant donné que chaque presse utilise ses propres formats de fichiers, normes bibliographiques, feuilles de style, etc., on ne fournit pas d'instructions par défaut.)</message>
	<message key="manager.setup.layoutTemplates">Modèles de mise en page</message>
	<message key="manager.setup.layoutTemplatesDescription">Des modèles de chaque format standard publié par la presse (ex.: monographie, critique de livre, etc.) peuvent être téléchargés dans la section Mise en page, dans tous les formats (ex.: pdf, doc, etc.). Ils contiennent des annotations sur la police de caractères, la taille, les marges, etc. qui guideront les rédacteurs metteurs en page et les correcteurs d'épreuves.</message>
	<message key="manager.setup.layoutTemplates.file">Fichier modèle</message>
	<message key="manager.setup.layoutTemplates.title">Titre</message>
	<message key="manager.setup.lists">Listes</message>


	<message key="manager.setup.look"><![CDATA[Aspect et convivialité]]></message>
	<message key="manager.setup.look.description">En-tête de la page d'accueil, contenu, en-tête de la presse, bas de page, barre de navigation et feuille de style.</message>
	<message key="manager.setup.mailingAddress.description">L'emplacement physique et l'adresse postale de la presse.</message>
	<message key="manager.setup.settings">Paramètres</message>
	<message key="manager.setup.management.description">Accès et sécurité, planification, annonces, révision, mise en page et correction d'épreuves.</message>
	<message key="manager.setup.managementOfBasicEditorialSteps">Gestion des étapes de révision de base</message>
	<message key="manager.setup.managingPublishingSetup">Configuration de la gestion et de la publication</message>
	<message key="manager.setup.managingThePress">Étape 4. Gestion des paramètres</message>
	<message key="manager.setup.noImageFileUploaded">Aucun fichier image n'a été téléchargé.</message>
	<message key="manager.setup.noStyleSheetUploaded">Aucune feuille de style n'a été téléchargée.</message>
	<message key="manager.setup.note">Note</message>
	<message key="manager.setup.notifications">Avis de soumission d'un auteur</message>
	<message key="manager.setup.notifications.copyPrimaryContact">Envoyer une copie à la principale personne-ressource telle qu'identifiée à l'étape 1, lors de la configuration.</message>
	<message key="manager.setup.notifications.copySpecifiedAddress">Envoyer une copie à cette adresse courriel:</message>
	<message key="manager.setup.notifications.description">Lorsque le processus de soumission est terminé, les auteurs reçoivent automatiquement un accusé de réception par courriel (qui peut être visionné et modifié dans la section Courriels préparés). De plus, une copie de l'accusé de réception peut être envoyée ainsi:</message>
	<message key="manager.setup.notifyAllAuthorsOnDecision">Si vous avez choisi l'option Envoyer un avis par courriel à l'auteur, ajoutez les adresses courriel de tous les co-auteurs s'il s'agit de soumissions par de multiples auteurs, et non seulement l'adresse courriel de l'utilisateur qui envoie la soumission.</message>
	<message key="manager.setup.noUseCopyeditors">La révision sera entreprise par le rédacteur en chef ou le rédacteur de section à qui l'on a assigné la soumission.</message>
	<message key="manager.setup.noUseLayoutEditors">Le rédacteur en chef ou le rédacteur de section à qui l'on a assigné la soumission préparera les fichiers HTML, PDF, etc.</message>
	<message key="manager.setup.noUseProofreaders">Le rédacteur en chef ou le rédacteur de section à qui l'on a assigné la soumission vérifiera les épreuves en placard.</message>
	<message key="manager.setup.numPageLinks">Liens vers des pages Web</message>
	<message key="manager.setup.onlineAccessManagement">Accès au contenu de la presse</message>
	<message key="manager.setup.onlineIssn">ISSN en ligne</message>
	<message key="manager.setup.openAccess">La presse fournit l'accès libre à son contenu.</message>
	<message key="manager.setup.openAccessPolicy">Politique de libre accès</message>
	<message key="manager.setup.openAccessPolicy.description">Si la presse permet aux lecteurs d'accéder immédiatement et librement à tout le contenu qu'elle a publié, veuillez ajouter la Politique de libre accès qui s'affichera dans la section À propos de cette presse, sous la rubrique Politiques.</message>
	<message key="manager.setup.peerReview.description">Présentez les grandes lignes de la politique et du processus d'évaluation par les pairs pour les lecteurs et les auteurs, y compris le nombre d'évaluateurs auquel on fait normalement appel pour évaluer une soumission, les critères utilisés par les évaluateurs pour évaluer les soumissions, les délais habituels pour mener les évaluations et les principes de recrutement des évaluateurs. Ces renseignements s'afficheront dans la section À propos de cette presse.</message>
	<message key="manager.setup.policies">Politiques</message>
	<message key="manager.setup.policies.description">Centre d'intérêt, évaluation par les pairs, sections, confidentialité, sécurité et autres renseignements.</message>
	<message key="manager.setup.pressDescription">Description de la presse</message>
	<message key="manager.setup.pressDescription.description">Une description générale de la presse devrait être ajoutée ici. Cette description sera disponible sur la page d'accueil de la presse.</message>
	<message key="manager.setup.pressArchiving">Archivage de la presse</message>
	<message key="manager.setup.pressHomepageContent">Contenu de la page d'accueil de la presse</message>
	<message key="manager.setup.pressHomepageContentDescription">La page d'accueil de la presse contient les liens de navigation par défaut. Vous pouvez ajouter du texte sur la page d'accueil à l'aide d'une ou de toutes les options suivantes, qui s'afficheront dans l'ordre indiqué.</message>
	<message key="manager.setup.contextInitials">Sigles de la presse</message>
	<message key="manager.setup.pageFooter">Bas de page de la presse</message>
	<message key="manager.setup.pageFooterDescription">Voici le bas de page de votre presse. Pour modifier ou mettre à jour le bas de page, copiez-collez le code HTML dans la zone d'entrée de texte ci-dessous. Vous pourriez par exemple ajouter une autre barre de navigation ou un compteur. Ce bas de page apparaitra sur chaque page.</message>
	<message key="manager.setup.pageHeader">Page d'en-tête de la presse</message>
	<message key="manager.setup.pageHeaderDescription">Une version graphique du titre de la presse (fichier .gif, .jpg, ou .png), qui peut être plus petite que celle utilisée sur la page d'accueil, peut être téléchargée afin que le titre apparaisse dans l'en-tête de chaque page de la presse et remplace la version textuelle qui apparait normalement.</message>
	<message key="manager.setup.pressPolicies">Étape 2. Politiques de la presse</message>
	<message key="manager.setup.pressSetup">Configuration de la presse</message>
	<message key="manager.setup.pressSetupUpdated">La configuration de votre presse a été mise à jour.</message>
	<message key="manager.setup.styleSheetInvalid">Feuille de style non valide. Le format accepté est .css.</message>
	<message key="manager.setup.pressTheme">Thème de la presse</message>
	<message key="manager.setup.principalContact">Principale personne-ressource</message>
	<message key="manager.setup.principalContactDescription">Cet individu peut être rédacteur principal, rédacteur en chef, directeur de la publication ou employé administratif, et son nom apparaitra sur la page d'accueil de la presse dans la section Pour nous contacter, avec le nom du responsable du soutien technique.</message>
	<message key="manager.setup.printIssn">ISSN version imprimée</message>
	<message key="manager.setup.privacyStatement">Énoncé de confidentialité</message>
	<message key="manager.setup.privacyStatement2">Énoncé de confidentialité</message>
	<message key="manager.setup.privacyStatement.description">Cet énoncé s'affichera sur la page À propos de cette presse, ainsi que sur les pages d'inscription pour soumettre un article ou recevoir des notifications. Voici un énoncé de confidentialité proposé, qui peut être modifié en tout temps.</message>
	<message key="manager.setup.proofingInstructions">Instructions pour le tirage d'épreuves</message>
	<message key="manager.setup.proofingInstructionsDescription">Les lecteurs d'épreuves, les auteurs, les rédacteurs metteurs en page et les rédacteurs de section pourront consulter les instructions pour le tirage d'épreuves lors de l'étape de révision des soumissions. Voici des instructions par défaut en HTML, qui peuvent être modifiées ou remplacées par le directeur de la presse en tout temps (HTML ou texte clair).</message>
	<message key="manager.setup.proofreading">Lecteurs d'épreuves</message>
	<message key="manager.setup.provideRefLinkInstructions">Fournir les instructions aux rédacteurs metteurs en page.</message>
	<message key="manager.setup.publicationScheduleDescription"><![CDATA[Les articles peuvent être publiés collectivement, en tant qu'élément d'une monographie avec sa propre table des matières, ou bien les articles peuvent être publiés dès qu'ils sont prêts en les ajoutant à la table des matières du volume "actuel". Dans la section À propos de cette presse, veuillez indiquer aux lecteurs quelle méthode de publication a été choisie et la fréquence de publication prévue.]]></message>
	<message key="manager.setup.publisher">Éditeur</message>
	<message key="manager.setup.publisherDescription">Le nom de l'organisation qui publie la presse apparaitra dans la page À propos de cette presse.</message>
	<message key="manager.setup.referenceLinking">Liens de référence</message>
	<message key="manager.setup.refLinkInstructions.description">Instructions de mise en page pour les liens de référence</message>
	<message key="manager.setup.restrictMonographAccess">Les utilisateurs doivent s'inscrire et ouvrir une session pour visionner le contenu à libre accès.</message>
	<message key="manager.setup.restrictSiteAccess">Les utilisateurs doivent être inscrits et ouvrir une session pour visionner le site de la presse.</message>
	<message key="manager.setup.reviewGuidelines">Lignes directrices pour l'évaluation</message>
	<message key="manager.setup.reviewGuidelinesDescription"><![CDATA[Les lignes directrices pour l'évaluation fourniront aux évaluateurs les critères nécessaires pour déterminer si une soumission peut être publiée par la presse. Elles peuvent aussi contenir des instructions spéciales qui aideront l'évaluateur à rédiger une évaluation efficace et utile. Lors de l'évaluation, les évaluateurs auront accès à deux zones d'entrée de texte, la première "pour l'auteur et le rédacteur en chef" et la seconde "pour le rédacteur en chef". Ou bien, le directeur de la presse peut créer un formulaire d'évaluation dans la section Formulaires d'évaluation. Dans tous les cas, les rédacteurs pourront, s'ils le désirent, joindre les évaluations à leur correspondance avec l'auteur.]]></message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.automatedReminders">Des rappels peuvent être envoyés automatiquement par courriel aux évaluateurs (disponible dans les courriels par défaut d'OMP) à deux moments, mais le rédacteur en chef peut envoyer un courriel directement à l'évaluateur en tout temps.</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.automatedRemindersDisabled"><![CDATA[<strong>Note:</strong> Pour activer ces options, l'administrateur du site doit activer l'option <tt>scheduled_tasks</tt> dans le fichier de configuration OMP. Il pourrait s'avérer nécessaire d'intégrer d'autres configurations au serveur pour supporter cette fonctionnalité (qui n'est peut-être pas possible sur tous les serveurs), tel qu'indiqué dans les documents d'OMP.]]></message>

	<message key="manager.setup.reviewOptions.blindReview">Évaluation aveugle</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.noteOnModification">Ces valeurs par défaut peuvent être modifiées pour toute les soumissions tout au long du processus éditorial.</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.onQuality">Les rédacteurs en chef accorderont une note à l'aide d'une échelle de qualité de 1 à 5 pour chaque évaluation.</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.restrictReviewerFileAccess.description">Les évaluateurs auront accès au fichier de soumission uniquement s'ils acceptent de l'évaluer.</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.reviewerAccess">Accès des évaluateurs</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.reviewerRatings">Cotes des évaluateurs</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.reviewerReminders">Rappels aux évaluateurs</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.reviewTime">Délai d'évaluation</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.showEnsuringLink">Fournir les liens concernant l'évaluation aveugle sur les pages où les auteurs et les évaluateurs téléchargent les fichiers.</message>
	<message key="manager.setup.reviewPolicy">Politique concernant l'évaluation</message>
	<message key="manager.setup.reviewProcess">Processus d'évaluation</message>
	<message key="manager.setup.reviewProcessDescription"><![CDATA[OMP offre un support pour deux modèles de gestion du processus d'évaluation. Le processus standard d'évaluation est recommandé parce qu'il permet aux évaluateurs de suivre un processus par étapes, ce qui permet de créer un historique d'évaluation complet pour chaque soumission. Il permet aussi de profiter des rappels envoyés automatiquement et des recommandations standards pour les soumissions (accepter; accepter avec révisions; soumettre pour évaluation; soumettre ailleurs; refuser; voir commentaires).<br /><br />Choisir l'une des options suivantes:]]></message>
	<message key="manager.setup.reviewProcessEmail">Processus pour l'envoi de pièces jointes par courriel aux évaluateurs</message>
	<message key="manager.setup.reviewProcessStandard">Processus d'évaluation standard</message>
	<message key="manager.setup.reviewProcessStandardDescription">Les rédacteurs en chef enverront le titre et le résumé de la soumission par courriel aux évaluateurs choisis, ainsi qu'une invitation à ouvrir une session sur le site web pour évaluer la soumission. Les évaluateurs se rendent sur le site Web pour accepter l'invitation, télécharger les soumissions, envoyer leur commentaires et sélectionner une recommandation.</message>
	<message key="manager.setup.searchEngineIndexing">Indexage du moteur de recherche</message>
	<message key="manager.setup.searchEngineIndexing.description">Pour aider les utilisateurs de moteur de recherche à trouver cette presse, veuillez rédiger une brève description de la presse avec des mots-clés (séparés par un point-virgule).</message>
	<message key="manager.setup.sectionsAndSectionEditors">Sections et rédacteurs de sections</message>
	<message key="manager.setup.sectionsDefaultSectionDescription">(Si aucune section n'est ajoutée, les articles seront ajoutés à la section Monographies par défaut.)</message>
	<message key="manager.setup.sectionsDescription"><![CDATA[Pour créer ou modifier les sections de la presse (ex.: monographies, critiques de livre, etc.), choisissez Gestion de section.<br /><br />Les auteurs des articles soumis à la presse désigneront...]]></message>
	<message key="manager.setup.securitySettings">Paramètres d'accès et de sécurité</message>
	<message key="manager.setup.securitySettings.note"><![CDATA[D'autres options liées à l'accès et à la sécurité peuvent être configurées à partir de la page <a href="{$accessAndSecurityUrl}" target="_blank" class="action">Accès et sécurité</a>]]></message>
	<message key="manager.setup.selectEditorDescription">Le rédacteur en chef de la presse qui suivra l'article tout au long du processus éditorial.</message>
	<message key="manager.setup.selectSectionDescription">La section de la presse à laquelle on pourrait ajouter l'article en question.</message>
	<message key="manager.setup.showGalleyLinksDescription">Toujours afficher les liens des épreuves en placard et indiquer les réserves de consultation.</message>
	<message key="manager.setup.sponsors.description">Les noms des organismes (ex.: associations universitaires, départements universitaires, coopératives, etc.) qui parrainent la presse apparaitront dans la section À propos de cette presse et peuvent être accompagnés d'une note de remerciement.</message>
	<message key="manager.setup.stepsToPressSite">Cinq étapes pour établir le site Web d'une presse</message>
	<message key="manager.setup.subjectExamples">(ex.: la photosynthèse; les trous noirs; le théorème des quatre couleurs; le théorème de Bayes)</message>
	<message key="manager.setup.subjectKeywordTopic">Mots clés</message>
	<message key="manager.setup.subjectProvideExamples">Fournir des exemples de mots clés ou sujets pour guider les auteurs.</message>
	<message key="manager.setup.submissionGuidelines">Lignes directrices concernant les soumissions</message>
	<message key="manager.setup.submissionPreparationChecklist">Liste de vérification pour la préparation de la soumission</message>
	<message key="manager.setup.submissionPreparationChecklistDescription">Après avoir envoyé leur soumission à la presse, on demande aux auteurs de cocher tous les éléments de la liste de vérification avant d'envoyer leur soumission. La liste de vérification est aussi disponible dans la section Lignes directrices à l'intention des auteurs, dans la rubrique À propos de cette presse. La liste peut être modifiée ci-dessous, mais tous les éléments apparaissant sur la liste doivent être cochés avant que les auteurs puissent envoyer leur soumission.</message>
	<message key="maganer.setup.submissionChecklistItemRequired">Vous devez cocher cet élément sur la liste.</message>
	<message key="manager.setup.workflow">Flux des travaux</message>

	<message key="manager.setup.submissions.description">Lignes directrices à l'intention des auteurs, droit d'auteur et indexage (y compris l'inscription).</message>
	<message key="manager.setup.technicalSupportContact">Support technique</message>
	<message key="manager.setup.technicalSupportContactDescription">Le nom de cette personne sera ajouté à la page Contactez-nous pour les rédacteurs, auteurs et évaluateurs. Cette personne devrait bien connaitre le système et être en mesure de travailler sous les angles respectifs de tous les utilisateurs. Ce système exige peu de soutien technique, alors il s'agit d'un poste à temps partiel. Par exemple, il est possible qu'à l'occasion, les auteurs et les évaluateurs éprouvent des difficultés avec les instructions ou les formats de fichiers, ou qu'il soit nécessaire de s'assurer que la presse est sauvegardée régulièrement sur le serveur.</message>
	<message key="manager.setup.typeExamples">(ex.: recherche historique; quasi-expérimental; analyse littéraire; sondage/entrevue)</message>
	<message key="manager.setup.typeMethodApproach">Type (Méthode/Approche)</message>
	<message key="manager.setup.typeProvideExamples">Fournir des exemples qui représentent bien les différents types, méthodes et approches de recherche dans ce domaine</message>
	<message key="manager.setup.useCopyeditors">Un réviseur de texte sera assigné à chaque soumission.</message>
	<message key="manager.setup.useEditorialReviewBoard">La presse fera appel à un comité de rédaction/d'évaluation.</message>
	<message key="manager.setup.useImageLogo">Logo de la presse</message>
	<message key="manager.setup.useImageLogoDescription">Il est possible de télécharger le logo de la presse et de l'utiliser avec la version graphique ou textuelle du titre configuré ci-dessus.</message>
	<message key="manager.setup.useImageTitle">Image de titre</message>
	<message key="manager.setup.useLayoutEditors">Un rédacteur metteur en page sera nommé pour préparer les fichiers HTML, PDF, etc. pour la publication électronique.</message>
	<message key="manager.setup.useProofreaders">Un lecteur d'épreuves sera nommé pour vérifier (avec les auteurs) les épreuves en placard avant la publication.</message>
	<message key="manager.setup.userRegistration">Inscription des utilisateurs</message>
	<message key="manager.setup.useTextTitle">Texte du titre</message>
	<message key="manager.setup.volumePerYear">Volumes par année</message>
	<message key="manager.setup.registerPressForIndexing">Enregistrer une presse pour l'indexage (collecte de métadonnées)</message>
	<message key="manager.setup.publicationFormat.code">Format</message>
	<message key="manager.setup.publicationFormat.codeRequired">Vous devez choisir un format.</message>
	<message key="manager.setup.publicationFormat.nameRequired">Vous devez nommer ce format.</message>
	<message key="manager.setup.publicationFormat.physicalFormat">S'agit-il d'un format physique (non numérique)?</message>
	<message key="manager.setup.publicationFormat.inUse">Le format de cette publication est actuellement utilisé par une monographie de votre presse et ne peut donc pas être supprimé.</message>
	<message key="manager.setup.newPublicationFormat">Nouveau format de publication</message>
	<message key="manager.setup.newPublicationFormatDescription">Pour créer un nouveau format de publication, veuillez remplir le formulaire ci-dessous et cliquer sur le bouton "Créer".</message>
	<message key="manager.setup.genresDescription">Ces genres sont utilisés pour nommer les fichiers et présentés dans un menu déroulant lorsque les fichiers sont téléchargés. Les genres ## permettent à l'utilisateur d'associer le fichier au livre entier 99Z ou à un chapitre particulier par un chiffre (ex.: 02).</message>
	<message key="manager.setup.reviewProcessEmailDescription">Les rédacteurs en chef envoient les demandes d'évaluation aux évaluateurs par courriel ainsi que la soumission en pièce jointe. Les évaluateurs répondent aux rédacteurs en chef par courriel pour indiquer s'ils acceptent ou s'ils refusent l'invitation. Ils envoient également leur évaluation et leur recommandation par courriel. Les rédacteurs en chef saisiront les réponses des évaluateurs ainsi que l'évaluation et la recommandation sur la page d'évaluation de la soumission pour conserver un registre du processus d'évaluation.</message>
	<message key="manager.setup.genres">Genres</message>
	<message key="manager.setup.newGenre">Nouveau genre de monographie</message>
	<message key="manager.setup.newGenreDescription">Pour créer un nouveau genre, veuillez remplir le formulaire ci-dessous et cliquer le bouton "Créer".</message>
	<message key="manager.setup.deleteSelected">Supprimer la sélection</message>
	<message key="manager.setup.restoreDefaults">Rétablir les paramètres par défaut</message>
	<message key="manager.setup.prospectus">Prospectus</message>
	<message key="manager.setup.prospectusDescription">Le prospectus est un document rédigé par la presse qui aide les auteurs à décrire les documents soumis de façon à ce que la presse puisse déterminer la valeur de la soumission. Un prospectus peut contenir plusieurs éléments, comme les débouchés commerciaux ou la valeur théorique. Dans tous les cas, la presse devrait rédiger un prospectus qui s'ajoutera à son agenda de publication.</message>
	<message key="manager.setup.submitToCategories">Accepter les soumissions par catégorie</message>
	<message key="manager.setup.submitToSeries">Accepter les soumissions de série</message>
	<message key="manager.setup.issnDescription"><![CDATA[L'indice ISSN (International Standard Serial Number) est un nombre de huit chiffres qui identifie les publications périodiques en tant que telles, y compris les journaux électroniques. Il est géré par un réseau international de centres nationaux coordonnés par un centre international basé à Paris, et appuyé par l'Unesco et le gouvernement de la France. Pour obtenir un indice ISSN, vous devez consulter ce  <a href="http://www.issn.org" target="_blank">site Web</a>.  Ceci peut être fait à tout moment.]]></message>
	<message key="manager.setup.currentFormats">Formats actuels</message>
	<message key="manager.setup.categoriesAndSeries">Catégories et séries</message>
	<message key="manager.setup.categories.description">Vous pouvez créer une liste de catégories pour vous aider à organiser vos publications. Les catégories sont des groupements de livres par sujet, comme l'économie, la littérature, la poésie, etc. Les catégories peuvent être encastrées dans des "catégories mères". Par exemple, une catégorie mère Économie peut contenir les catégories microéconomie et macroéconomie. Les visiteurs pourront effectuer une recherche et naviguer le site de la presse par catégorie.</message>
	<message key="manager.setup.series.description">Vous pouvez créer différentes séries pour vous aider à organiser vos publications. Une série est un ensemble de livres traitant du même thème ou sujet proposé par des individus, habituellement un ou deux membres du corps enseignant, qui superviseront la série. Les visiteurs peuvent effectuer une recherche ou naviguer le site par série.</message>
	<message key="manager.setup.reviewForms">Formulaires d'évaluation</message>
	<message key="manager.setup.roleType">Type de rôle</message>
	<message key="manager.setup.authorRoles">Rôles de l'auteur</message>
	<message key="manager.setup.managerialRoles"> Rôles de la direction</message>
	<message key="manager.setup.availableRoles">Rôles disponibles</message>
	<message key="manager.setup.currentRoles">Rôles actuels</message>
	<message key="manager.setup.internalReviewRoles">Rôles des évaluateurs internes</message>
	<message key="manager.setup.masthead">Bloc générique</message>
	<message key="manager.setup.editorialTeam">Équipe de rédaction</message>
	<message key="manager.setup.editorialTeam.description">Le bloc générique devrait contenir la liste des rédacteurs en chef, directeurs généraux et autres individus associés à la presse. Les renseignements saisis ici s'afficheront dans la section À propos de cette presse.</message>
	<message key="manager.setup.files">Fichier</message>
	<message key="manager.setup.productionTemplates">Modèles de production</message>
	<message key="manager.files.note">Note: Le navigateur Fichiers est une fonctionnalité avancée qui permet de visionner et de manipuler directement les fichiers et les répertoires associés à la presse.</message>
	<message key="manager.setup.copyrightNotice.sample"><![CDATA[<h3>Avis de droit d'auteur proposés par Creative Commons</h3>
<h4>Politique proposée pour les presses offrant l'accès libre</h4>
Les auteurs dont les articles seront publiés par cette presse acceptent les conditions suivantes:
<ol type="a">
	<li>Les auteurs conservent leur droit d'auteur et accordent le droit de première impression à la presse. Les articles seront simultanément sous une licence <a target="_blank" href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">Creative Commons Attribution </a> qui permet à des tierces parties de partager l'oeuvre d'un auteur en autant qu'elles mentionnent son nom, et sous une licence pour la première impression dans la presse en question.</li>
	<li>Les auteurs peuvent signer une entente contractuelle complémentaire distincte pour la distribution non exclusive de la version de leur oeuvre publiée par la presse (ex.: déposer l'oeuvre auprès d'un service d'archivage d'établissement ou la publier dans un livre), avec une attestation de sa première impression dans cette presse.</li>
	<li>On permet et on encourage les auteurs à publier leur article en ligne (ex.: dans un service d'archivage d'établissement ou sur leur site Web) avant et pendant le processus de soumission, car il pourrait en résulter des échanges productifs avec leurs pairs, et l'article pourrait être cité plus tôt et plus fréquemment lorsqu'il sera publié (voir <a target="_blank" href="http://opcit.eprints.org/oacitation-biblio.html">Les effets positifs d'un libre accès</a>).</li>
</ol>

<h4>Politique proposée pour les presses dont le libre accès est différé</h4>
Les auteurs dont les articles seront publiés par cette presse acceptent les conditions suivantes:
<ol type="a">
	<li>Les auteurs conservent leur droit d'auteur et accordent le droit de première impression à la presse. [SPÉCIFIER LA DURÉE] après la publication, les articles seront simultanément sous une licence <a target="_blank" href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">Creative Commons Attribution </a> qui permet à des tierces parties de partager l'oeuvre d'un auteur en autant qu'elles mentionnent son nom, et sous une licence pour la première impression dans la presse en question.</li>
	 <li>Les auteurs peuvent signer une entente contractuelle complémentaire distincte pour la distribution non exclusive de la version de leur oeuvre publiée par la presse (ex.: déposer l'oeuvre auprès d'un service d'archivage d'établissement ou la publier dans un livre), avec une attestation de sa première impression dans cette presse.
	 <li>On permet et on encourage les auteurs à publier leur article en ligne (ex.: dans un service d'archivage d'établissement ou sur leur site Web) avant et pendant le processus de soumission, car il pourrait en résulter des échanges productifs avec leurs pairs, et l'article pourrait être cité plus tôt et plus fréquemment lorsqu'il sera publié (voir <a target="_blank" href="http://opcit.eprints.org/oacitation-biblio.html"> Les effets positifs d'un libre accès</a>).</li>
</ol>]]></message>
	<message key="manager.setup.basicEditorialStepsDescription"><![CDATA[Étapes: Soumission en attente &gt; évaluation de la soumission &gt; révision de la soumission &gt; table des matières.<br /><br />
Choisissez un modèle pour gérer ces aspects du processus éditorial. (Pour nommer un éditeur en chef et les rédacteurs de série, allez dans la rubrique Rédacteurs de Gestion de la presse.)]]></message>
	<message key="manager.setup.referenceLinkingDescription"><![CDATA[<p>Pour permettre aux lecteurs de trouver les articles cités par l'auteur sur Internet, vous pouvez utiliser les options suivantes.</p>

<ol>
	<li><strong>Ajouter un outil de lecture</strong><p>Le directeur de la presse peut ajouter "Trouver les références" aux outils de lecture qui accompagnent les articles publiés, ce qui permet aux lecteurs de faire un copier-coller du titre d'un article cité par l'auteur et d'effectuer une recherche dans les bases de données de recherche présélectionnées.</p></li>
	<li><strong>Intégrer des liens dans les références</strong><p>Le rédacteur metteur en page peut ajouter un lien vers les références disponibles en ligne à l'aide des instructions suivantes (qui peuvent être modifiées).</p></li>
</ol>]]></message>
	<message key="manager.setup.logo">Logo de la presse</message>
	<message key="manager.setup.logo.altText">Logo de la presse</message>
	<message key="manager.setup.contextTitle">Nom de la presse</message>
	<message key="manager.series.restricted">Restreint</message>
	<message key="manager.statistics.reports.defaultReport.monographDownloads">Téléchargement des fichiers des monographies</message>
	<message key="manager.setup.homepageContent">Contenu de la page d'accueil de la presse</message>
	<message key="manager.statistics.reports.defaultReport.monographAbstract">Vues du résumé de la monographie</message>
	<message key="manager.statistics.reports.defaultReport.monographAbstractAndDownloads">Résumé et téléchargements de la monographie</message>
	<message key="manager.statistics.reports.defaultReport.seriesIndexPageViews">Vues de la page d'accueil de la série</message>
	<message key="manager.statistics.reports.defaultReport.pressIndexPageViews">Vues de la page d'accueil de la presse</message>
	<message key="manager.statistics.reports.filters.byContext.description">Limiter les résultats par contexte (série et/ou monographie).</message>
	<message key="manager.statistics.reports.filters.byObject.description">Limiter les résultats selon le type d'objet (presse, série, monographie, type de fichier) et/ou selon une ou plusieurs identification d'objet.</message>
	<message key="manager.setup.editorialProcess3">L'éditeur en chef est en charge des soumissions en attente, de la révision des soumissions et de la table des matières, tandis que les éditeurs de section sont en charge de l'examen des soumissions.</message>
	<message key="manager.setup.appearanceDescription">Différentes composantes de l'apparence de la presse peuvent être configurées à partir de cette page, y compris des éléments de l'en-tête et du pied de page, le style et le thème de la presse, et la manière dont les listes de renseignements sont présentées aux utilisateurs.</message>
	<message key="manager.setup.homepageContentDescription">La page d'accueil de la presse est constituée de liens de navigation par défaut. Vous pouvez ajouter du contenu à la page d'accueil à l'aide d'une ou plusieurs des options suivantes, qui apparaitront dans l'ordre montré à l'écran.</message>
	<message key="manager.setup.layout">Mise en page de la presse</message>
	<message key="manager.setup.internalReviewGuidelines">Lignes directrices concernant l'examen interne</message>
	<message key="manager.setup.internalReviewGuidelinesDescription">Tout comme dans le cas des lignes directrices concernant l'examen externe, ces instructions contiennent des renseignements qui permettront aux utilisateurs d'évaluer la soumission. Ces instructions s'adressent aux examinateurs internes, qui mènent généralement un processus d'examen en faisant appel aux examinateurs internes de cette presse.</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions">Options d'examen</message>
	<message key="manager.setup.useStyleSheet">Feuille de style de la presse</message>
	<message key="manager.setup.registerForIndexing">Inscription de la presse pour l'indexage (collecte de métadonnées)</message>
	<message key="manager.publication.library">Bibliothèque de la presse</message>
	<message key="manager.setup.registerForIndexingDescription"><![CDATA[Pour que le contenu de cette presse soit indexé dans un système de base de données de recherche distribué à l'échelle mondiale, <a href="http://pkp.sfu.ca/harvester/add.php" target="_blank">inscrivez</a> l'adresse URL de votre presse avec les métadonnées du <a href="http://pkp.sfu.ca/harvester/" target="_blank">récolteur</a> du Public Knowledge Project (PKP). Cet outil recueille les métadonnées de chaque item indexé dans cette presse, permettant ainsi une recherche précise et collective parmi les sites de recherche inscrits au <a href="http://www.openarchives.org/OAI/openarchivesprotocol.htm#Introduction" target="_blank"> protocole Open Archives Initiative pour la cueillette des métadonnées</a>.
<br /><br />

Veuillez noter que si l'administrateur de votre site a déjà inscrit ce site auprès du récolteur PKP, votre presse sera indexée automatiquement et vous n'avez pas à inscrire votre presse.
<br /><br />
<a href="http://pkp.sfu.ca/harvester/add.php" target="_blank">Cliquez ici</a> et entrez <span class="highlight">{$siteUrl}</span> sous <strong>l'URL du site</strong>, et <span class="highlight">{$oaiUrl}</span> sous <strong>la base URL pour les archives OAI </strong>.]]></message>
</locale>
