<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE locale SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/locale.dtd">

<!--
  * locale/pt_BR/admin.xml
  *
  * Copyright (c) 2014-2019 Simon Fraser University
  * Copyright (c) 2003-2019 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  * Locale information: https://pkp.sfu.ca/wiki/index.php?title=OMP:_Portuguese_(pt_BR)
  * Localization strings (Site administration).
  -->

<locale name="pt_BR" full_name="Português (Brasil)">
	<message key="admin.hostedPresses">Editoras hospedadas</message>
	<message key="admin.settings.pressRedirect">Redirecionar para editora</message>
	<message key="admin.settings.pressRedirectInstructions">Solicitações para o site principal serão redirecionados para esta editora. Isso pode ser útil se o site está hospedando apenas uma editora, por exemplo.</message>
	<message key="admin.settings.noPressRedirect">Não redirecionar</message>


	<message key="admin.contexts.confirmDelete">Tem certeza que deseja apagar definitivamente esta editora e todo seu conteúdo?</message>
	<message key="admin.contexts.create">Criar Editora</message>
	<message key="admin.contexts.form.titleRequired">Um título é necessário.</message>
	<message key="admin.contexts.form.pathRequired">Um caminho é requerido.</message>
	<message key="admin.contexts.form.pathAlphaNumeric">O caminho pode conter somente caracteres alfanuméricos, sublinhado, e hífens, e deve começar e terminar com um caractere alfanumérico.</message>
	<message key="admin.contexts.form.pathExists">O caminho selecionado já é utilizado por outra editora.</message>



	<!-- System Information -->
	<message key="admin.languages.primaryLocaleInstructions">Este será o idioma padrão para o site e quaisquer editoras hospedadas.</message>
	<message key="admin.languages.supportedLocalesInstructions">Selecione todas os idiomas que estarão disponíveis no site. Os idiomas selecionados estarão disponíveis para utilização por todas as editoras hospedados, e também aparecem em uma lista de idiomas em cada página do site (que pode ser substituída nas páginas específicas de cada editora). Se vários idiomas não forem selecionados, a lista de idiomas não aparecerá e as configurações de idioma não estarão disponíveis para as editoras.</message>
	<message key="admin.locale.maybeIncomplete">* Idiomas marcados podem estar incompletos.</message>
	<message key="admin.languages.confirmUninstall">Tem certeza que deseja desinstalar este idioma? Pode afetar editora que o estão usando atualmente.</message>
	<message key="admin.languages.installNewLocalesInstructions">Selecione idiomas adicionais para instalar no  sistema. Idiomas devem ser instalados antes de poderem ser usados por editoras hospedados. Consulte a documentação do OMP para obter informações sobre a adição de novos idiomas.</message>
	<message key="admin.languages.noLocalesToDownload">Sem idiomas disponíveis para download.</message>
	<message key="admin.languages.downloadFailed">Falha do download do idioma. A mensagem de erro abaixo descreve a falha.</message>
	<message key="admin.languages.confirmDisable">Tem certeza que deseja desabilitar este idioma? Pode afetar editora que o estão usando atualmente.</message>
	<message key="admin.systemVersion">Versão do OMP</message>
	<message key="admin.systemConfiguration">Configurações do OMP</message>
	<message key="admin.presses.pressSettings">Configurações de Editora</message>
	<message key="admin.presses.noneCreated">Não foram criadas editoras.</message>
	<message key="admin.contexts.contextDescription">Descrição da editora</message>
	<message key="admin.presses.addPress">Adicionar Editora</message>
	<message key="admin.overwriteConfigFileInstructions"><![CDATA[<h4>ATENÇÃO!</div>
<p>O sistema não pode substituir automaticamente o arquivo de configuração. Para aplicar as alterações de configuração que você deve abrir <tt> config.inc.php </ tt> em um editor de texto, substituindo o seu conteúdo com o conteúdo do campo de texto abaixo.</p>]]></message>
	<message key="admin.languages.downloadUnavailable"><![CDATA[<p>O download de pacotes de idiomas do servidor do PKP Public Knowledge Project não está disponível porque:</p>
	<ul>
		<li>Seu servidor não possui/permite a execução da ferramenta 'tar'</li>
		<li>OMP não consegue modificar o arquivo de registro do idioma, tipicamente o "registry/locales.xml".</li>
	</ul>
<p>Pacotes de idiomas podem ser baixados manualmente do  <a href="http://pkp.sfu.ca" target="_blank">site do PKP </a>.</p>]]></message>
</locale>
