<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE data SYSTEM "../../../../../lib/pkp/dtd/xmlData.dtd">

<!--
  * email_templates_data.xml
  *
  * Copyright (c) 2003-2008 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  *
  * Email templates data XML file (Greek).
  *
  * Translation by University of Patras, Library & Information Service
  * Vassilis Barkayannis (barkayannis@upatras.gr),
  * Panos Georgiou (panos@lis.upatras.gr),
  * Giannis Tsakonas (john@lis.upatras.gr),
  * Kiriazis Vasilis (vaskir@lis.upatras.gr),
  * Papaxristopoulos Leonidas (leonidasp@lis.upatras.gr)
  *
  * $Id$
  -->

<data>
        <table name="email_templates_default_data">
                <field_default name="locale">el_GR</field_default>

                <!--
                  *
                  * General
                  *
                  -->
                <row>
                        <field name="email_key">PASSWORD_RESET_CONFIRM</field>
                        <field name="subject">Επιβεβαίωση αλλαγής κωδικού πρόσβασης</field>
                        <field name="body">Παραλάβαμε ένα αίτημα για επαναφορά (αλλαγή) του κωδικού πρόσβασής σας για τον ιστότοπο {$siteTitle}.

Εάν δεν προωθήσατε εσείς το αίτημα αυτό, σας παρακαλούμε αγνοήστε το μήνυμα αυτό και ο κωδικός πρόσβασής δεν θα αλλάξει. Εάν επιθυμείτε να αλλάξετε τον κωδικό πρόσβασής σας, ακολουθήστε το παρακάτω URL.

Αλλαγή του κωδικού πρόσβασής μου: {$url}

{$principalContactSignature}</field>
                        <field name="description">Το συγκεκριμένο μήνυμα αποστέλλεται σε εγγεγραμμένους χρήστες όταν δηλώνουν ότι έχουν ξεχάσει τον κωδικό πρόσβασής τους ή δεν μπορούν να συνδεθούν στο σύστημα. Παρέχει μια διεύθυνση URL στην οποία μπορούν να μεταβούν για να επαναφέρουν ή αλλάξουν τον κωδικό πρόσβασής τους.</field>
                </row>
                <row>
                        <field name="email_key">PASSWORD_RESET</field>
                        <field name="subject">Επαναφορά κωδικού πρόσβασης</field>
                        <field name="body">Η επαναφορά (αλλαγή) του κωδικού πρόσβασής σας πραγματοποιήθηκε επιτυχώς για χρήση στον ιστότοπο {$siteTitle}. Παρακαλούμε διατηρήστε το συγκεκριμένο όνομα χρήστη και τον κωδικό πρόσβασης, καθώς είναι απαραίτητα για όλες τις εργασίες σας στο περιοδικό.

Όνομα χρήστη: {$username}
Νέος κωδικός πρόσβασης: {$password}

{$principalContactSignature}</field>
                        <field name="description">Το συγκεκριμένο μήνυμα ηλεκτρονικού ταχυδρομείου αποστέλλεται σε εγγεγραμμένους χρήστες αφού ολοκληρώσουν επιτυχώς την επαναφορά του κωδικού πρόσβασής τους ακολουθώντας τη διαδικασία που περιγράφεται στο email PASSWORD_RESET_CONFIRM.</field>
                </row>
                <row>
                        <field name="email_key">USER_REGISTER</field>
                        <field name="subject">Εγγραφή χρήστη</field>
                        <field name="body">{$userFullName}

Είστε πλέον εγγεγραμμένος χρήστης του περιοδικού {$pressName}. Το όνομα χρήστη και ο κωδικός πρόσβασής σας, που είναι απαραίτητα για όλες τις εργασίες σας με το συγκεκριμένο περιοδικό μέσω του ιστότοπου του, έχουν συμπεριληφθεί στο συγκεκριμένο μήνυμα. Ανά πάσα στιγμή,μπορείτε να καταργήσετε το όνομά σας από τη λίστα των χρηστών, επικοινωνώντας με το αρμόδιο προσωπικό.

Όνομα χρήστη: {$username}
Κωδικός πρόσβασης: {$password}

Σας ευχαριστούμε,
{$principalContactSignature}</field>
                        <field name="description"> Το συγκεκριμένο email αποστέλλεται σε νέους χρήστες για να τους καλωσορίσει στο σύστημα και να τους ενημερώσει σχετικά με το όνομα χρήστη και τον κωδικό πρόσβασής τους.</field>
                </row>
                <row>
                        <field name="email_key">USER_VALIDATE</field>
                        <field name="subject">Επικύρωση λογαριασμού</field>
                        <field name="body">{$userFullName}

Έχετε δημιουργήσει λογαριασμό στο περιοδικό {$pressName}, αλλά πριν αρχίσετε να το χρησιμοποιείται, πρέπει να επικυρώσετε τον λογαριασμό του ηλεκτρονικού σας ταχυδρομείου. Για να την επικύρωση, ακολούθηστε τον παρακάτω σύνδεσμο:

{$activateUrl}

Σας ευχαριστούμε,
{$principalContactSignature}</field>
                        <field name="description">Το συγκεκριμένο μήνυμα ηλεκτρονικού ταχυδρομείου αποστέλλεται σε νέους χρήστες για να τους καλωσορίσει στο σύστημα και να τους στείλει το όνομα χρήστη και τον κωδικό πρόσβασής τους.</field>
                </row>
        </table>
</data>



