<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE data SYSTEM "../../../../../lib/pkp/dtd/xmlData.dtd">

<!--
  * email_templates_data.xml
  *
  * Copyright (c) 2003-2008 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  *
  * Email templates data XML file (Canadian French).
  *
  * $Id$
  -->

<data>
	<table name="email_templates_default_data">
		<field_default name="locale">fr_CA</field_default>

		<!--
		  *
		  * General
		  *
		  -->
		<row>
			<field name="email_key">PASSWORD_RESET_CONFIRM</field>
			<field name="subject">Confirmation de la réinitialisation du mot de passe</field>
			<field name="body">Bonjour,

Nous avons reçu une demande concernant la réinitialisation de votre mot de passe pour le site web {$siteTitle}.

Si vous n'avez pas fait cette demande, veuillez ne pas tenir compte du présent message, votre mot de passe restera le même. Si vous voulez réinitialiser votre mot de passe, cliquez sur l'URL et un nouveau mot de passe vous sera envoyé par courriel sous peu.

Réinitialisation du mot de passe : {$url}

Merci pour votre collaboration.
Cordialement.

{$principalContactSignature}</field>
			<field name="description">Ce courriel est envoyé aux usagers qui nous avisent avoir oublié leur mot de passe ou qui sont incapables d'ouvrir une session. Il fournit le lien URL pour réinitialiser leur mot de passe.</field>
		</row>
		<row>
			<field name="email_key">PASSWORD_RESET</field>
			<field name="subject">Réinitialisation du mot de passe</field>
			<field name="body">Bonjour,

Votre mot de passe pour le site web {$siteTitle} a été réinitialisé avec succès. Veuillez conserver précieusement votre nom d'utilisateur ainsi que votre mot de passe.  Vous en aurez besoin pour chacune de vos actions dans la revue.

Votre nom d'utilisateur : {$username}
Votre nouveau mot de passe : {$password}

Merci pour votre collaboration.
Cordialement.

{$principalContactSignature}</field>
			<field name="description">Ce courriel est envoyé aux usagers inscrits lorsqu'ils ont réussi à réinitialiser leur mot de passe en ayant suivi la procédure décrite dans le courriel « Confirmation de la réinitialisation du mot de passe ».</field>
		</row>
		<row>
			<field name="email_key">USER_REGISTER</field>
			<field name="subject">Inscription d'un nouvel utilisateur</field>
			<field name="body">Bonjour,

Nous vous remercions de vous être inscrit en tant qu'utilisateur pour {$pressName}. Veuillez conserver précieusement votre nom d'utilisateur et votre mot de passe.  Vous en aurez besoin pour toutes vos actions dans la revue.

Nom d'utilisateur : {$username}
Mot de passe : {$password}

Merci pour votre collaboration.
Cordialement.

{$principalContactSignature}</field>
			<field name="description">Ce courriel est envoyé aux utilisateurs nouvellement inscrits pour leur souhaiter la bienvenue à la revue et leur faire connaître leur nom d'utilisateur et leur mot de passe.</field>
		</row>
		<row>
			<field name="email_key">USER_VALIDATE</field>
			<field name="subject">Validez votre compte</field>
			<field name="body">{$userFullName}

Vous avez créé un compte avec {$pressName}, mais avant de pouvoir commencer à l'utiliser, vous devez valider votre compte de courriel. Pour le faire, suivez simplement le lien ci-dessous :


{$activateUrl}

Merci,
{$principalContactSignature}</field>
			<field name="description">Ce courriel est envoyé à un utilisateur nouvellement inscrit, afin de l'accueillir dans le système et lui offrir un exemplaire de son nom et mot de passe d'utilisateur.</field>
		</row>
	</table>
</data>
