<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE data SYSTEM "../../../../../lib/pkp/dtd/xmlData.dtd">

<!--
  * email_templates_data.xml
  *
  * Copyright (c) 2003-2008 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  *
  * Email templates data XML file (pt_BR).
  *
  * $Id$
  -->

<data>
	<table name="email_templates_default_data">
		<field_default name="locale">pt_BR</field_default>

		<!--
		  *
		  * General
		  *
		  -->
		<row>
			<field name="email_key">PASSWORD_RESET_CONFIRM</field>
			<field name="subject">Confirmar atualização de senha</field>
			<field name="body">Recebemos uma solicitação para atualizar sua senha de acesso ao site do(a) {$siteTitle}.

Caso não tenha feito a solicitação, ignore este email e sua senha não será alterada. 

Se desejar atualizar sua senha, clique no link abaixo.

Atualizar senha: {$url}

{$principalContactSignature}</field>
			<field name="description">Mensagem enviada a usuário cadastrado quando o mesmo solicita atualização da senha, quando esqueceu a senha ou encontra problemas para acessar o sistema. O link contido permite ao usuário concluir a atualização da senha de acesso.</field>
		</row>
		<row>
			<field name="email_key">PASSWORD_RESET</field>
			<field name="subject">Atualização de senha</field>
			<field name="body">Sua senha de acesso ao site {$siteTitle} foi atualizada com sucesso. Guarde o login (nome de usuário) e a senha, uma vez que serão necessários para todos os trabalhos junto a revista.

Seu login: {$username}
Sua nova senha: {$password}

{$principalContactSignature}</field>
		<field name="description">Mensagem enviada a usuário cadastrado quando o mesmo informa que esqueceu sua senha ou encontra problemas para acessar o sistema. O link contido permite ao usuário atualizar a senha de acesso.</field>
		</row>
		<row>
			<field name="email_key">USER_REGISTER</field>
			<field name="subject">Novo Usuário Cadastrado</field>
			<field name="body">Agradecemos o seu cadastro no sistema web da revista {$pressName}. Guarde o login e a senha, pois serão necessários para todos os trabalhos junto à revista. Caso deseje ser removido do sistema, entre em contato.

Login: {$username}
Senha: {$password}

Agradecendo desde já a atenção dispensada,
{$principalContactSignature}</field>
			<field name="description">Mensagem enviada aos usuários recém-cadastrados no sistema, para acolhê-los e proporcionar um registro pessoal do login e da senha.</field>
		</row>
		<row>
			<field name="email_key">USER_VALIDATE</field>
			<field name="subject">Validação de cadastro</field>
			<field name="body">{$userFullName},

Seu cadastro foi criado na revista {$pressName}, porém é necessário validar o endereço de e-mail para finalizar o processo. Para validar seu cadastro e acessar o sistema e seus recursos acesse a url a seguir:


{$activateUrl}

Agradecendo desde já sua atenção,
{$principalContactSignature}</field>
			<field name="description">Mensagem de boas-vindas enviada a novo usuário cadastrado, para ativação de cadastro.</field>
		</row>
	</table>
</data>
