<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE locale SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/locale.dtd">

<!--
  * locale/de_DE/admin.xml
  *
  * Copyright (c) 2014-2019 Simon Fraser University
  * Copyright (c) 2003-2019 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  * locale information: https://pkp.sfu.ca/wiki/index.php?title=OMP:_German_(de_DE)
  * Localization strings (Site administration).
  -->

<locale name="de_DE" full_name="Deutsch (Deutschland)">
	<message key="admin.hostedPresses">Gehostete Verlage</message>
	<message key="admin.settings.pressRedirect">Weiterleitung an den Verlag</message>
	<message key="admin.settings.pressRedirectInstructions">Auf der Startseite eingehende Fragen werden an diesen Verlag weitergeleitet. Dies kann beispielsweise eine praktische Lösung sein, wenn die Website nur einen einzigen Verlag hostet.</message>
	<message key="admin.settings.noPressRedirect">Nicht umleiten</message>

	<message key="admin.languages.primaryLocaleInstructions">Dies wird die voreingestellte Sprache für diese Website und alle gehosteten Verlage sein.</message>
	<message key="admin.languages.supportedLocalesInstructions">Wählen Sie alle Regionaleinstellungen aus, die auf dieser Seite unterstützt werden sollen. Die ausgewählten Regionaleinstellungen werden allen Verlagen, die von dieser Website gehostet werden, verfügbar gemacht und erscheinen ebenfalls in einem Sprachauswahlmenü, das auf jeder Seite der Website erscheinen wird (das Menü kann auf verlagsspezifischen Seiten überschrieben werden). Wurde nur eine Regionaleinstellung ausgewählt, erscheint weder ein Sprachwechselblock noch stehen erweiterte Spracheinstellungen zur Verfügung.</message>
	<message key="admin.locale.maybeIncomplete">* Die markierten Regionaleinstellungen können unvollständig sein.</message>
	<message key="admin.languages.confirmUninstall">Sind Sie sicher, dass Sie diese Regionaleinstellung deinstallieren möchten? Dies kann Auswirkungen auf alle Verlage haben, die zurzeit diese Regionaleinstellung verwenden.</message>
	<message key="admin.languages.installNewLocalesInstructions">Wählen Sie zusätzliche Regionaleinstellungen (Locales) aus, um deren Unterstützung in diesem System zu installieren. Locales müssen installiert sein, bevor sie von den gehosteten Verlagen genutzt werden können. In der OMP-Dokumentation erhalten Sie weitere Informationen darüber, wie Sie zusätzliche Unterstützung für neue Sprachen erhalten können.</message>
	<message key="admin.languages.noLocalesToDownload">Keine Regionaleinstellungen (Locales) für den Download verfügbar.</message>
	<message key="admin.languages.downloadFailed">Der Regionaleinstellungsdownload (Locale-Download) ist fehlgeschlagen. Die nachfolgende(n) Fehlermeldung(en] beschreiben den Fehler.</message>
	<message key="admin.languages.downloadUnavailable"><![CDATA[<p>Momentan ist es nicht möglich, Sprachpakete vom Public Knowledge Project Web Server herunterzuladen, weil:</p>
	<ul>
		<li>Ihr Server das Dienstprogramm GNU "tar" nicht besitzt oder dessen Ausführung nicht zulässt.</li>
		<li>OMP nicht in der Lage ist, die Locale-Registrierungsdatei, typischerweise "registry/locales.xml", zu verändern.</li>
	</ul>
<p>Sprachenpakete können von der <a href="http://pkp.sfu.ca" target="_blank">PKP-Website</a> händisch heruntergeladen werden.</p>]]></message>

	<message key="admin.languages.confirmDisable">Sind Sie sicher, dass Sie diese Regionaleinstellung löschen wollen? Dies wird alle Verlage auf Ihrer Plattform betreffen, die diese Regionaleinstellung benutzen.</message>

	<message key="admin.systemVersion">OMP-Version</message>
	<message key="admin.systemConfiguration">OMP-Konfiguration</message>
	<message key="admin.presses.pressSettings">Verlagseinstellungen</message>
	<message key="admin.presses.noneCreated">Es wurden noch keine Verlage angelegt.</message>
	<message key="admin.contexts.confirmDelete">Sind Sie sicher, dass Sie diesen Verlag und alle Verlagsinhalte endgültig löschen möchten?</message>
	<message key="admin.contexts.create">Verlag anlegen</message>
	<message key="admin.contexts.form.titleRequired">Die Angabe des Titels ist erforderlich.</message>
	<message key="admin.contexts.form.pathRequired">Die Angabe des Pfades ist erforderlich.</message>
	<message key="admin.contexts.form.pathAlphaNumeric">Der Pfad darf nur Buchstaben und Zahlen, Unterstriche und Bindestriche enthalten und muss mit einem Buchstaben oder einer Zahl beginnen und enden.</message>
	<message key="admin.contexts.form.pathExists">Der ausgewählte Pfad wird bereits von einem anderen Verlag verwendet.</message>
	<message key="admin.contexts.contextDescription">Verlagsbeschreibung</message>
	<message key="admin.presses.addPress">Verlag hinzufügen</message>


	<!-- System Information -->
	<message key="admin.overwriteConfigFileInstructions"><![CDATA[<h4>Beachten Sie:</h4>
<p>Das System konnte die Konfigurationsdatei nicht automatisch überschreiben. Um Ihre Änderungen der Konfiguration anzuwenden, öffnen Sie <tt>config.inc.php</tt> mit einem geeigneten Texteditor und ersetzen Sie den Inhalt durch den Text im nachstehenden Textfeld.</p>]]></message>

</locale>
