<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE locale SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/locale.dtd">

<!--
  * locale/de_DE/admin.xml
  *
  * Copyright (c) 2014 Simon Fraser University Library
  * Copyright (c) 2003-2014 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  * Localization strings (Site administration) for the de_DE (Deutsch (Deutschland)) locale.
  * Please contact Marco Tullney, marco.tullney@fu-berlin.de, with any questions regarding this translation.
  -->

<locale name="de_DE" full_name = "Deutsch (Deutschland)">
	<!-- missing keys -->
	<message key="admin.settings.noPressRedirect">Nicht umleiten</message>
	<!-- missing keys -->

	<message key="admin.systemVersion">OMP-Version</message>
	<message key="admin.systemConfiguration">OMP-Konfiguration</message>
	<message key="admin.systemConfigurationDescription"><![CDATA[OMP-Konfigurationseinstellungen von <tt>config.inc.php</tt>.]]></message>
	<message key="admin.presses.pressSettings">Verlagseinstellungen</message>
	<message key="admin.presses.noneCreated">Es wurden noch keine Verlage angelegt.</message>
	<message key="admin.contexts.confirmDelete">Sind Sie sicher, dass Sie diesen Verlag und alle Verlagsinhalte endgültig löschen möchten?</message>
	<message key="admin.contexts.create">Verlag anlegen</message>
	<message key="admin.presses.createInstructions">Sie werden automatisch als Verlagsleiter/in eingetragen. Sobald ein neuer Verlag im System erstellt wurde, werden Sie zum Einstellungsassistenten weitergeleitet, um das Setup zu beenden.</message>
	<message key="admin.presses.urlWillBe">Die URL des Verlages wird lauten {$sampleUrl}</message>
	<message key="admin.contexts.form.titleRequired">Die Angabe des Titels ist erforderlich.</message>
	<message key="admin.contexts.form.pathRequired">Die Angabe des Pfades ist erforderlich.</message>
	<message key="admin.contexts.form.pathAlphaNumeric">Der Pfad darf nur Buchstaben und Zahlen, Unterstriche und Bindestriche enthalten und muss mit einem Buchstaben oder einer Zahl beginnen und enden.</message>
	<message key="admin.contexts.form.pathExists">Der ausgewählte Pfad wird bereits von einem anderen Verlag verwendet.</message>
	<message key="admin.presses.enablePressInstructions">Diesen Verlag für das öffentliche Erscheinen auf der Website freischalten</message>
	<message key="admin.presses.pressDescription">Verlagsbeschreibung</message>
	<message key="admin.presses.addPress">Verlag hinzufügen</message>


	<message key="admin.settings.oaiRegistrationDescription"><![CDATA[Damit alle Inhalte aller von Ihnen auf dieser Website gehosteten Verlage in einem weltweit verbreiteten System von Forschungsdatenbanken indiziert werden, <a href="http://pkp.sfu.ca/harvester/add.php" target="_blank">registrieren /a> Sie die URL Ihrer Website im Public Knowledge Project metadata <a href="http://pkp.sfu.ca/harvester/" target="_blank">Harvester</a>. Dieses Tool sammelt Metadaten aller indizierten Titel Ihres Verlages und ermöglicht so ein genaue und umfassende Suche auf allen Forschungswebsites, die das <a href="http://www.openarchives.org/OAI/openarchivesprotocol.htm#Introduction" target="_blank">Open Archives Initiative Protocol for Metadata Harvesting</a> einhalten.
<br /><br />
<a href="http://pkp.sfu.ca/harvester/add.php" target="_blank">Klicken Sie hier</a> und geben Sie die <span class="highlight">{$siteUrl}</span> unter <strong>URL der Website</strong> ein und <span class="highlight">{$oaiUrl}</span> unter <strong>Basis-URL für OAI-Archive</strong>.
<br /><br />
Bitte beachten Sie, dass möglicherweise bei der Bearbeitung der OMP-System-Konfiguration die OAI-Schnittstelle für diese Website deaktiviert wurde. Bei zukünftigen OMP-Versionen werden die Verlage individuell die OAi-Schnittstelle aktivieren und deaktivieren können.]]></message>
	<message key="admin.settings.oaiRegistrationDescription"><![CDATA[Um den Inhalt aller von dieser Website angebotenen Verlage bei einem allgemein verbreiteten System von Forschungsdatenbanken zu indizieren, <a href="http://pkp.sfu.ca/harvester/add.php" target="_blank">registrieren Sie</a> die URL Ihrer Website beim Metadaten-Harvester des Public Knowledge Project <a href="http://pkp.sfu.ca/harvester/" target="_blank"></a>. Der Harvester sammelt die Metadaten jedes indizierten Titels dieses Verlags und ermöglicht somit eine umfassende und genaue Suche auf allen Forschungs-Webseiten, die sich an dem Projekt <a href="http://www.openarchives.org/OAI/openarchivesprotocol.htm#Introduction" target="_blank"> Open Archives Initiative Protocol for Metadata Harvesting</a> beteiligen.
<br /><br />
<a href="http://pkp.sfu.ca/harvester/add.php" target="_blank">Klicken Sie hier</a> und geben Sie <span class="highlight">{$siteUrl}</span> unter <strong>URL</strong> und <span class="highlight">{$oaiUrl}</span> unter <strong>OAI Base URL</strong> ein.
<br /><br />
Bitte beachten Sie, dass die OAI-Schnittstelle für diese Website in der OMP-Systemkonfiguration deaktiviert werden kann. Zukünftige Versionen von OMP werden es ermöglichen, die OAI-Schnittstelle für jeden Verlag einer Website gesondert zu aktivieren oder zu deaktivieren.]]></message>

	<!-- System Information -->
	<message key="admin.overwriteConfigFileInstructions"><![CDATA[<h4>Beachten Sie:</div>
<p>Das System konnte die Konfigurationsdatei nicht automatisch überschreiben. Öffnen Sie <tt>config.inc.php</tt> mit einem geeigneten Texteditor und ersetzen Sie den Inhalt durch den Text im nachstehenden Textfeld.</p>]]></message>

</locale>
