<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE locale SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/locale.dtd">

<!--
  * locale/es_ES/admin.xml
  *
  * Copyright (c) 2014-2015 Simon Fraser University Library
  * Copyright (c) 2003-2015 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  *
  * Localization strings for the es_ES (Español (España)) locale (Site administration).
  -->

<locale name="es_ES" full_name = "Español">
	<message key="admin.hostedPresses">Editoriales alojadas</message>
	<message key="admin.settings.pressRedirect">Redirección de editoriales</message>
	<message key="admin.settings.pressRedirectInstructions">Las solicitudes de la página principal se redirigirán a esta editorial. Esto puede ser útil si la página solo aloja una editorial, por ejemplo.</message>
	<message key="admin.settings.noPressRedirect">No redirigir</message>

	<message key="admin.languages.primaryLocaleInstructions">Este será el idioma por defecto de la página y de cualquier editorial alojada.</message>
	<message key="admin.languages.supportedLocalesInstructions">Seleccionar todos los locales que deben tener soporte en la página. Los locales seleccionados estarán disponibles para su uso para todas las editoriales que estén alojadas en la página. Además, aparecen en un menú de idiomas en cada página del sitio (que puede ser modificado manualmente en páginas de editorial específicas). Si no se seleccionan múltiples locales, no aparecerá el menú de idiomas ni estarán disponibles las configuraciones avanzadas para las editoriales.</message>
	<message key="admin.locale.maybeIncomplete">* Los locales marcados están incompletos.</message>
	<message key="admin.languages.confirmUninstall">¿Seguro que quieres desinstalar este locale? Esto podría afectar a las editoriales alojadas que estén utilizando este locale.</message>
	<message key="admin.languages.installNewLocalesInstructions">Seleccionar locales complementarios para los que instalar soporte en este sistema. Los locales deben instalarse antes de ser usados por las editoriales alojadas. Ver la documentación OMP para más información sobre añadir soporte para nuevos idiomas.</message>
	<message key="admin.languages.noLocalesToDownload">No hay locales disponibles para su descarga.</message>
	<message key="admin.languages.downloadFailed">La descarga de locales falló. El mensaje o mensajes del error que se muestra más abajo detalla este fallo.</message>
	<message key="admin.languages.downloadUnavailable"><![CDATA[<p>Descargando paquetes de idiomas del servidor web de Public Knowledge Project no está disponible en estos momentos porque:</p>
	<ul>
		<li>Tu servidor no tiene o permite la ejecución de la herramienta GNU "tar"</li>
		<li>OMP no puede modificar el archivo de registro de locales "registry/locales.xml".</li>
	</ul>
<p>Los paquetes de idiomas se pueden descargar manualmente en la<a href="http://pkp.sfu.ca" target="_blank">página de PKP</a>.</p>]]></message>

	<message key="admin.languages.confirmDisable">¿Seguro que quieres deshabilitar este locale? Esto podría afectar a las editoriales alojadas que estén usando este locale.</message>
	<message key="admin.systemVersion">Versión OMP</message>
	<message key="admin.systemConfiguration">Configuración OMP</message>
	<message key="admin.systemConfigurationDescription"><![CDATA[Parámetros de configuración OMP de <tt>config.inc.php</tt>.]]></message>
	<message key="admin.presses.pressSettings">Parámetros de editorial</message>
	<message key="admin.presses.noneCreated">No se han creado editoriales.</message>
	<message key="admin.presses.createInstructions">Serás registrado de forma automática como administrador de esta editorial. Después de crear una editorial nueva, serás redirigido al asistente de configuración para completar la configuración editorial inicial.</message>
	<message key="admin.presses.urlWillBe">La URL de la editorial será {$sampleUrl}</message>
	<message key="admin.presses.enablePressInstructions">Habilitar esta editorial para que aparezca de forma pública en la página</message>
	<message key="admin.presses.pressDescription">Detalles de la editorial</message>
	<message key="admin.presses.addPress">Añadir editorial</message>

	<message key="admin.settings.oaiRegistrationDescription"><![CDATA[Para acceder a los contenidos de todas las editoriales alojadas en esta página indexados en un sistema de distribución global de bases de datos de investigación, <a href="http://pkp.sfu.ca/harvester/add.php" target="_blank">registra</a> tu URL de la página con los metadatos de Public Knowledge Project <a href="http://pkp.sfu.ca/harvester/" target="_blank">harvester</a>. Esta herramienta recoge los metadatos de cada elemento indexado en esta editorial, habilitando la búsqueda precisa y colectiva entre las páginas de investigación que se adhieran al protocolo<a href="http://www.openarchives.org/OAI/openarchivesprotocol.htm#Introduction" target="_blank">Open Archives Initiative Protocol for Metadata Harvesting</a>.
<br /><br />
<a href="http://pkp.sfu.ca/harvester/add.php" target="_blank">Click here</a> e introduce <span class="highlight">{$siteUrl}</span> en <strong>URL de la página</strong>, y<span class="highlight">{$oaiUrl}</span> en<strong>URL base para archivo OAI</strong>.
<br /><br />
Ten en cuenta que la interfaz OAI se puede deshabilitar para esta página editando la configuración del sistema OMP. Futuras versiones de OMP permitirán que la interfaz OAI esté habilitada o deshabilitada para editoriales concreta dentro de la página.]]></message>

	<!-- System Information -->
	<message key="admin.overwriteConfigFileInstructions"><![CDATA[<h4>¡AVISO!</div>
<p>El sistema no ha podido sobrescribir automáticamente el archivo de configuración. Para aplicar tus cambios en la configuración, tienes que abrir <tt>config.inc.php</tt> con un editor de texto apropiado y reemplazar sus contenidos por los del campo de texto de abajo.</p>]]></message>

</locale>
