<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE locale SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/locale.dtd">

<!--
  * locale/es_ES/admin.xml
  *
  * Copyright (c) 2014-2019 Simon Fraser University
  * Copyright (c) 2003-2019 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  * Credits: https://pkp.sfu.ca/wiki/index.php?title=OMP:_Spanish_(es_ES)
  * Localization strings (Site administration) for the es_ES (Español (España)) locale.
  -->

<locale name="es_ES" full_name="Español (España)">
	<message key="admin.hostedPresses">Editoriales alojadas</message>
	<message key="admin.settings.pressRedirect">Redirección de editoriales</message>
	<message key="admin.settings.pressRedirectInstructions">Las solicitudes de la página principal se redirigirán a esta editorial. Esto puede ser útil si el sitio solo aloja una editorial, por ejemplo.</message>
	<message key="admin.settings.noPressRedirect">No redirigir</message>

	<message key="admin.languages.primaryLocaleInstructions">Este será el idioma por defecto de la página y de cualquier editorial alojada.</message>
	<message key="admin.languages.supportedLocalesInstructions">Seleccione todas las configuraciones regionales para que sean compatibles con el sitio. Las configuraciones locales seleccionadas estarán disponibles para su uso por todas las editoriales alojadas en el sitio, y también aparecerán en el menú de selección de idioma que figura en cada página del sitio (que puede invalidarse en páginas de editoriales específicas). Si no se seleccionan varias configuraciones locales, el menú de cambio de idioma no aparecerá y la configuración de idioma ampliada no estará disponible para las editoriales.</message>
	<message key="admin.locale.maybeIncomplete">* Los locales marcados están incompletos.</message>
	<message key="admin.languages.confirmUninstall">¿Está seguro/a de que desea desinstalar esta configuración regional? Esto puede afectar a cualquier editorial alojada que esté utilizando actualmente la configuración regional.</message>
	<message key="admin.languages.installNewLocalesInstructions">Seleccione cualquier configuración regional adicional para instalar soporte en este sistema. Las configuraciones regionales deben instalarse antes de que las editoriales alojadas puedan usarlas. Véase la documentación de OMP para obtener información acerca de cómo añadir soporte para nuevos idiomas.</message>
	<message key="admin.languages.noLocalesToDownload">No hay locales disponibles para su descarga.</message>
	<message key="admin.languages.downloadFailed">No se pudo realizar la descarga de la configuración regional. El(los) siguiente(s) mensaje(s) de error describe(n) el error en la descarga. </message>
	<message key="admin.languages.downloadUnavailable"><![CDATA[<p>La descarga de paquetes de idiomas del servidor web de Public Knowledge Project actualmente no está disponible porque:</p>
	<ul>
		<li>Su servidor no dispone o no permite la ejecución de la aplicación "tar" de GNU.</li>
		<li>OMP no puede modificar el archivo del registro de la configuración regional, por lo general llamado "registry/locales.xml".</li>
	</ul>
<p>Los paquetes de idioma pueden descargarse manualmente del <a href="http://pkp.sfu.ca" target="_blank">sitio web de PKP</a>.</p>]]></message>

	<message key="admin.languages.confirmDisable">¿Está seguro/a de que desea desactivar esta configuración regional? Esto puede afectar a cualquier editorial alojada que esté utilizando actualmente la configuración regional.</message>

	<message key="admin.systemVersion">Versión OMP</message>
	<message key="admin.systemConfiguration">Configuración OMP</message>
	<message key="admin.presses.pressSettings">Ajustes editorial</message>
	<message key="admin.presses.noneCreated">No se han creado editoriales.</message>
	<message key="admin.contexts.confirmDelete">¿Está seguro/a de que desea eliminar de forma permanente esta editorial y todo su contenido?</message>
	<message key="admin.contexts.create">Crear editorial</message>
	<message key="admin.contexts.form.titleRequired">Es necesario introducir el título.</message>
	<message key="admin.contexts.form.pathRequired">Inserte una ruta.</message>
	<message key="admin.contexts.form.pathAlphaNumeric">La ruta sólo puede contener caracteres alfanuméricos, guiones y guiones bajos, y debe empezar y terminar con un carácter alfanumérico.</message>
	<message key="admin.contexts.form.pathExists">La ruta seleccionada ya está siendo utilizada por otra editorial.</message>
	<message key="admin.contexts.contextDescription">Detalles de la editorial</message>
	<message key="admin.presses.addPress">Añadir editorial</message>


	<!-- System Information -->
	<message key="admin.overwriteConfigFileInstructions"><![CDATA[<h4>Aviso</h4>
<p>El sistema no puede sobrescribir automáticamente el archivo de configuración. Para aplicar los cambios de la configuración es necesario abrir <tt>config.inc.php</tt> en un editor de texto adecuado y reemplazar su contenido por los del campo de texto que figuran a continuación.</p>]]></message>

</locale>
