<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE locale SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/locale.dtd">

<!--
  * locale/es_ES/editor.xml
  *
  * Copyright (c) 2014-2018 Simon Fraser University
  * Copyright (c) 2003-2018 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  * Credits: https://pkp.sfu.ca/wiki/index.php?title=OMP:_Spanish_(es_ES)
  * Localization strings.
  -->

<locale name="es_ES" full_name="Español (España)">
	<message key="editor.pressSignoff">Pulse Cerrar sesión</message>
	<message key="editor.submissionArchive">Archivo de envíos</message>
	<message key="editor.monograph.cancelReview">Cancelar solicitud</message>
	<message key="editor.monograph.clearReview">Eliminar revisor/a</message>
	<message key="editor.monograph.enterRecommendation">Introducir recomendación</message>
	<message key="editor.monograph.enterReviewerRecommendation">Introducir recomendación del revisor/a</message>
	<message key="editor.monograph.recommendation">Recomendación</message>
	<message key="editor.monograph.selectReviewerInstructions">Seleccione un revisor/a y pulse el botón "Seleccionar revisor/a" para continuar.</message>
	<message key="editor.submission.selectedReviewer">Revisor/a seleccionado</message>
	<message key="editor.monograph.replaceReviewer">Reemplazar revisor/a</message>
	<message key="editor.monograph.editorToEnter">Recomendaciones/comentarios del editor/a para el revisor/a</message>
	<message key="editor.monograph.uploadReviewForReviewer">Cargar revisión</message>
	<message key="editor.monograph.peerReviewOptions">Opciones de evaluación por pares</message>
	<message key="editor.monograph.selectProofreadingFiles">Corrección de archivos</message>
	<message key="editor.monograph.internalReview">Iniciar revisión interna</message>
	<message key="editor.monograph.internalReviewDescription">Está a punto de iniciar una revisión interna para este envío.  Los archivos que formen parte de este envío se enumeran abajo y se pueden seleccionar para su revisión.</message>
	<message key="editor.monograph.externalReview">Iniciar revisión externa</message>
	<message key="editor.monograph.final.selectFinalDraftFiles">Seleccionar los archivos del borrador final</message>
	<message key="editor.monograph.final.currentFiles">Archivos actuales del borrador final</message>
	<message key="editor.monograph.copyediting.currentFiles">Archivos actuales</message>
	<message key="editor.monograph.copyediting.personalMessageToUser">Mensaje al usuario</message>

	<!-- Editorial Legend -->
	<message key="editor.monograph.legend.submissionActions">Acciones de envío</message>
	<message key="editor.monograph.legend.submissionActionsDescription">Opciones y acciones generales de envío.</message>
	<message key="editor.monograph.legend.sectionActions">Acciones de sección</message>
	<message key="editor.monograph.legend.sectionActionsDescription">Opciones específicas de una sección determinada, por ejemplo, cargar archivos o añadir usuarios.</message>
	<message key="editor.monograph.legend.itemActions">Acciones de elemento</message>
	<message key="editor.monograph.legend.itemActionsDescription">Acciones y opciones específicas de un archivo individual.</message>
	<message key="editor.monograph.legend.catalogEntry">Ver y gestionar la entrada de catálogo del envío, incluso formatos de metadatos y publicación</message>
	<message key="editor.monograph.legend.bookInfo">Ver y gestionar metadatos, notas, notificaciones y el historial del envío</message>
	<message key="editor.monograph.legend.participants">Ver y gestionar los participantes de este envío: autores/as, editores/as, diseñadores/as, etc.</message>
	<message key="editor.monograph.legend.add">Cargar un archivo a la sección</message>
	<message key="editor.monograph.legend.add_user">Añadir un usuario/a a la sección</message>
	<message key="editor.monograph.legend.settings">Ver y acceder a la configuración de elemento, como información y opciones de eliminación</message>
	<message key="editor.monograph.legend.more_info">Más información: notas de archivo, opciones de notificación e historial</message>
	<message key="editor.monograph.legend.notes_none">Información de archivo: notas, opciones de notificación e historial (sin notas todavía)</message>
	<message key="editor.monograph.legend.notes">Información de archivo: notas, opciones de notificación e historial (con notas)</message>
	<message key="editor.monograph.legend.notes_new">Información de archivo: notas, opciones de notificación e historial (nuevas notas añadidas desde la última visita)</message>
	<message key="editor.monograph.legend.edit">Editar elemento</message>
	<message key="editor.monograph.legend.delete">Eliminar elemento</message>
	<message key="editor.monograph.legend.in_progress">Acción en curso o incompleta</message>
	<message key="editor.monograph.legend.complete">Acción completa</message>
	<message key="editor.monograph.legend.uploaded">Archivo cargado por el rol en el título de la columna de cuadrícula</message>

	<!-- Editorial related -->
	<message key="editor.submission.introduction">Durante el envío, el editor/a, después de consultar los archivos enviados, selecciona la acción adecuada (la cual incluye notificar al autor/a): enviar a revisión interna (implica seleccionar los archivos para la revisión interna), enviar a revisión externa (implica seleccionar los archivos para la revisión externa), aceptar el envío (implica seleccionar los archivos para la fase editorial), o rechazar el envío (envío de archivos).</message>
	<message key="editor.submission.editorial.finalDraftDescription"><![CDATA[Para volúmenes editados con diferentes autores/as por capítulo, el archivo de envío puede dividirse en varios archivos de tamaño de un capítulo cada uno. Éstos se revisan por el autor/a de cada capítulo después de que los archivos corregidos se suban a <span class="pkp_help_title">Corrección de originales</span>.]]></message>
	<message key="editor.monograph.editorial.fairCopy">Copia en limpio</message>
	<message key="editor.monograph.editorial.fairCopyDescription">El corrector/a sube una copia original o en limpio del envío para su revisión por el editor/a, antes de enviarla a producción.</message>

	<!-- Production/Proof related -->
	<message key="editor.submission.production.introduction"><![CDATA[Durante la producción, el editor/a selecciona formatos del libro (por ejemplo digital, en rústica, etc) en <span class="pkp_help_title">Formatos de publicación</span>, para los cuales el/la maquetista prepara archivos de calidad de publicación basándose en los archivos listos para producción. Los archivos de calidad de publicación se suben para cada formato en <span class="pkp_help_title">Pruebas de página</span>, dónde se revisan. El libro se hace <em>Disponible</em> (i.e., publicado) para cada formato en <span class="pkp_help_title">Formatos de publicación</span>, tras marcar la opción <em>Pruebas</em> como aprobada, y la entrada de Catálogo como incluida en la entrada de catálogo del libro.]]></message>
	<message key="editor.submission.production.productionReadyFilesDescription"><![CDATA[El/la maquetista prepara estos archivos para cada formato de publicación y después los sube a las <span class="pkp_help_title">Pruebas de página</span> correspondientes para su corrección.]]></message>
	<message key="editor.monograph.proofs">Pruebas</message>
	<message key="editor.monograph.production.approvalAndPublishing">Aprobación y publicaciones</message>
	<message key="editor.monograph.production.approvalAndPublishingDescription">Los diferentes formatos de publicación, como tapa dura, tapa blanda y digital, pueden cargarse a la sección Formatos de publicación que se ve a continuación. Se puede usar la cuadrícula de formatos de publicación mostrada a continuación, como una lista de comprobación de lo que todavía queda por hacer para publicar un formato de publicación.</message>
	<message key="editor.monograph.production.publicationFormatDescription"><![CDATA[Añadir formatos de publicación (p.ej., digital, en rústica) para los cuales el/la maquetista prepara pruebas de página para su corrección. Las <em>Pruebas</em> deben marcarse como aprobadas y la entrada de <em>Catálogo</em> para el formato debe marcarse como publicada en la entrada de catálogo del libro, antes de que un formato se pueda hacer <em>Disponible</em> (i.e., publicado).]]></message>
	<message key="editor.monograph.approvedProofs.edit">Establecer condiciones para la descarga</message>
	<message key="editor.monograph.approvedProofs.edit.linkTitle">Establecer condiciones</message>
	<message key="editor.monograph.proof.addNote">Añadir respuesta</message>

	<!-- Add file or auditor to editor/audit grids -->
	<!-- Review related -->
	<message key="editor.internalReview.introduction">Durante la revisión interna, el editor/a asigna revisores/as internos a los archivos de envío y verifica los resultados de la revisión, antes de seleccionar la acción apropiada (la cual incluye notificar al autor/a): solicitar revisiones (revisiones hechas sólo por el editor/a), reenviar para revisión (se inicia otra ronda de revisiones), enviar para revisión externa (implica seleccionar los archivos para la revisión externa), aceptar el envío (implica seleccionar los archivos para la fase editorial), o rechazar el envío (archiva el envío).</message>
	<message key="editor.externalReview.introduction">Durante la revisión externa, el editor/a asigna revisores/as externos a los archivos de envío y verifica los resultados de la revisión, antes de seleccionar la acción apropiada (la cual incluye notificar al autor/a): solicitar revisiones (revisiones hechas sólo por el editor), reenviar a revisión (se inicia otra ronda de revisiones), aceptar el envío (implica seleccionar los archivos para la fase editorial), o rechazar el envío (el editor/a archiva el envío).</message>
	<message key="editor.submission.proof.manageProofFilesDescription">Cualquier fichero que ya haya sido subido en cualquier fase del envío puede añadirse al listado "Ficheros de prueba" marcando la siguiente casilla "Añadir" y pulsando "Buscar": todos los ficheros disponibles se listarán y podrán incluirse.</message>
	<message key="editor.publicIdentificationExistsForTheSameType">El identificador público '{$publicIdentifier}' ya existe y está asignado a otro objeto del mismo tipo. Por favor, elija identificadores únicos para los objetos del mismo tipo.</message>
</locale>
