<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE email_texts SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/emailTemplateData.dtd">
<!--
  * locale/es_ES/emailTemplates.xml
  *
  * Copyright (c) 2014-2018 Simon Fraser University
  * Copyright (c) 2003-2018 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  * Credits: https://pkp.sfu.ca/wiki/index.php?title=OMP:_Spanish_(es_ES)
  * Localized email templates XML file.
  -->
<email_texts locale="es_ES">
	<email_text key="NOTIFICATION">
		<subject>Nueva notificación de {$siteTitle}</subject>
		<body><![CDATA[Tiene una nueva notificación de {$siteTitle}:<br />
<br />
{$notificationContents}<br />
<br />
Enlace: {$url}<br />
<br />
{$principalContactSignature}]]></body>
		<description>El correo electrónico se envía a los usuarios/as registrados que seleccionaron este tipo de notificación.</description>
	</email_text>
	<email_text key="PASSWORD_RESET_CONFIRM">
		<subject>Confirmación para restablecer la contraseña</subject>
		<body><![CDATA[Se recibió una solicitud para restablecer su contraseña en la página web {$siteTitle}.<br />
<br />
Si no realizó esta solicitud, ignore este correo electrónico y su contraseña no se cambiará. Si desea restablecer su contraseña, haga clic en la dirección URL que aparece debajo.<br />
<br />
Restablecer contraseña: {$url}<br />
<br />
{$principalContactSignature}]]></body>
		<description>Este correo electrónico se envía a un usuario/a registrado cuando indica que olvidó su contraseña o cuando no puede iniciar sesión. Proporciona una dirección URL con la que se puede restablecer la contraseña.</description>
	</email_text>
	<email_text key="PASSWORD_RESET">
		<subject>Restablecer contraseña</subject>
		<body><![CDATA[La contraseña se restableció con éxito en la página web {$siteTitle}. Recuerde el nombre de usuario/a y contraseña, son necesarios para trabajar en la publicación.<br />
<br />
Nombre de usuario/a: {$username}<br />
Nueva contraseña: {$password}<br />
<br />
{$principalContactSignature}]]></body>
		<description>Este correo electrónico se envía a un usuario/a registrado cuando se restablece su contraseña con éxito tras seguir el proceso descrito en el correo RESTABLECER_CONTRASEÑA_CONFIRMACIÓN.</description>
	</email_text>
	<email_text key="USER_REGISTER">
		<subject>Registro en la publicación</subject>
		<body><![CDATA[{$userFullName}<br />
<br />
Se registró como usuario/a con {$contextName}. En este correo electrónico hemos incluido el nombre de usuario/a y contraseña que necesitará para trabajar con esta publicación a través de su página web. En cualquier momento puede contactarse conmigo para pedir que se le elimine de la lista de usuarios/as.<br />
<br />
Nombre de usuario/a: {$username}<br />
Contraseña: {$password}<br />
<br />
Gracias,<br />
{$principalContactSignature}]]></body>
		<description>Este correo electrónico se envía a un nuevo usuario/a registrado para darle la bienvenida al sistema y proporcionarle un documento con su nombre de usuario/a y contraseña.</description>
	</email_text>
	<email_text key="USER_VALIDATE">
		<subject>Validar la cuenta</subject>
		<body><![CDATA[{$userFullName}<br />
<br />
Creó una cuenta con {$contextName}, pero antes de empezar a utilizarla es necesario que valide su cuenta de correo electrónico. Para hacerlo, haga clic en el enlace que aparece debajo:<br />
<br />
{$activateUrl}<br />
<br />
Gracias,<br />
{$principalContactSignature}]]></body>
		<description>Este correo electrónico se envía a un nuevo usuario/a registrado para darle la bienvenida al sistema y proporcionarle un documento con su nombre de usuario/a y contraseña.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEWER_REGISTER">
		<subject>Registro como revisor/a con {$contextName}</subject>
		<body><![CDATA[Dada su experiencia, nos hemos tomado la libertad de registrar su nombre en la base de datos de revisores/as para {$contextName}. Esto no implica ningún tipo de compromiso por su parte, simplemente permite que nos pongamos en contacto con usted si tenemos un envío que quizás pueda revisar. Si se le invita a realizar una revisión, tendrá la oportunidad de ver el título y el resumen de dicho trabajo y en todo momento podrá aceptar o rechazar la invitación. Asimismo, puede pedir que se elimine su nombre de la lista de revisores/as.<br />
<br />
Le proporcionamos un nombre de usuario/a y una contraseña que se utilizan para trabajar con la publicación a través de su página web. Si lo desea puede, por ejemplo, actualizar su perfil y sus preferencias de revisión.<br />
<br />
Nombre de usuario/a: {$username}<br />
Contraseña: {$password}<br />
<br />
Gracias,<br />
{$principalContactSignature}]]></body>
		<description>Este correo electrónico se envía a un nuevo revisor/a registrado para darle la bienvenida al sistema y proporcionarle un documento con su nombre de usuario/a y contraseña.</description>
	</email_text>
	<email_text key="PUBLISH_NOTIFY">
		<subject>Nuevo libro publicado</subject>
		<body><![CDATA[Lectores/as:<br />
<br />
{$contextName} acaba de publicar su último libro en {$contextUrl}. Les invitamos a revisar la tabla de contenidos que les proporcionamos y a visitar nuestra página web para ver monografías y elementos de interés.<br />
<br />
Gracias por el interés mostrado en nuestro trabajo,<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
		<description>Este correo electrónico se envía a los lectores/as registrados a través del enlace "Notificar a los usuarios/as" en el área personal del editor/a. Notifica a los lectores/as que se publicó un nuevo libro y les invita a visitar la publicación mediante la URL proporcionada.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_ACK">
		<subject>Acuse de recibo del envío</subject>
		<body><![CDATA[{$authorName}:<br />
<br />
Gracias por enviar el manuscrito &quot;{$submissionTitle}&quot; a {$contextName}. Con el sistema de gestión de publicaciones en línea que utilizamos podrá seguir el progreso a través del proceso editorial tras iniciar sesión en el sitio web de la publicación:<br />
<br />
URL del manuscrito: {$submissionUrl}<br />
Nombre de usuario/a: {$authorUsername}<br />
<br />
Si tiene alguna duda puede ponerse en contacto conmigo. Gracias por elegir esta editorial para mostrar su trabajo.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
		<description>Este correo electrónico, si está activado, se envía automáticamente a un autor/a cuando completa el proceso de envío de un manuscrito a la editorial. Proporciona información sobre el seguimiento del envío en el proceso y agradece al autor/a el envío.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_ACK_NOT_USER">
		<subject>Acuse de recibo del envío</subject>
		<body><![CDATA[Hola:<br />
<br />
{$submitterName} envió el manuscrito &quot;{$submissionTitle}&quot; a {$contextName}. <br />
<br />
Si tiene alguna duda, puede ponerse en contacto conmigo. Gracias por elegir esta editorial para mostrar su trabajo.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
		<description>Este correo electrónico, si está activado, se envía automáticamente a otros autores/as que no son usuarios/as de OMP según lo especificado en el proceso de envío.</description>
	</email_text>
	<email_text key="EDITOR_ASSIGN">
		<subject>Tarea editorial</subject>
		<body><![CDATA[{$editorialContactName}:<br />
<br />
El envío &quot;{$submissionTitle}&quot; a {$contextName} se le asignó para llevar a cabo el proceso editorial en calidad de editor/a.<br />
<br />
URL de envío: {$submissionUrl}<br />
Nombre de usuario/a: {$editorUsername}<br />
<br />
Gracias,<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
		<description>Este correo electrónico notifica al editor/a de la serie que el editor/a le asignó la tarea de supervisar un envío a lo largo del proceso de edición. Proporciona información sobre el envío y sobre cómo acceder al sitio de la publicación.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REQUEST">
		<subject>Solicitud de revisión de manuscrito</subject>
		<body><![CDATA[Estimado/a {$reviewerName}:<br />
<br />
{$messageToReviewer}<br />
<br />
Inicie sesión en el sitio web de la publicación antes del {$responseDueDate} para indicar si llevará o no a cabo la revisión, así como para acceder al envío y registrar su revisión y recomendación.<br />
<br />
La revisión debe estar preparada antes del {$reviewDueDate}.<br />
<br />
Dirección URL de envío: {$submissionReviewUrl}<br />
<br />
Nombre de usuario/a: {$reviewerUserName}<br />
<br />
Gracias por considerar esta solicitud.<br />
<br />
<br />
Un saludo cordial,<br />
{$editorialContactSignature}<br />
]]></body>
		<description>El editor/a de la serie envía este correo electrónico al revisor/a para solicitar a este último que acepte o rechace la tarea de revisión de un envío. Proporciona información sobre el envío, como el título y el resumen, una fecha límite para la revisión y cómo acceder al propio envío. Este mensaje se emplea cuando se selecciona el proceso de revisión estándar en Gestión > Configuración > Circuito de publicación > Revisión. (Véase SOLICITUD_REVISIÓN_ADJUNTA).</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REQUEST_ONECLICK">
		<subject>Solicitud de revisión de manuscrito</subject>
		<body><![CDATA[{$reviewerName}:<br />
<br />
Creo que puede ser un excelente revisor/a para el manuscrito &quot;{$submissionTitle}&quot; que se envió a {$contextName}. El resumen del envío se incluye debajo. Espero que considere llevar a cabo esta importante tarea para nosotros.<br />
<br />
Inicie sesión en la página web de la publicación antes del {$weekLaterDate} para indicar si podrá o no realizar la revisión, así como para acceder al envío y registrar su revisión y recomendación.<br />
<br />
La revisión debe estar preparada antes del {$reviewDueDate}.<br />
<br />
Dirección URL del envío: {$submissionReviewUrl}<br />
<br />
Gracias por considerar esta solicitud.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
<br />
<br />
<br />
&quot;{$submissionTitle}&quot;<br />
<br />
{$abstractTermIfEnabled}<br />
{$submissionAbstract}]]></body>
		<description>El editor/a de la serie envía este correo electrónico al revisor/a para solicitar a este último que acepte o rechace la tarea de revisión de un envío. Proporciona información sobre el envío, como el título y el resumen, una fecha límite para la revisión y cómo acceder al propio envío. Este mensaje se emplea cuando se selecciona el proceso de revisión estándar en Gestión > Configuración > Circuito de publicación > Revisión y el acceso al revisor/a con un solo clic está habilitado.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REQUEST_ATTACHED">
		<subject>Solicitud de revisión de manuscrito</subject>
		<body><![CDATA[{$reviewerName}:<br />
<br />
Creo que puede ser un excelente revisor/a para el manuscrito &quot;{$submissionTitle}&quot; , por ese motivo le pido que considere llevar a cabo esta importante tarea para nosotros. Las indicaciones para la revisión de la publicación se incluyen más abajo y el envío se adjunta al presente correo electrónico. Debe mandarme por correo electrónico la revisión que haga del envío, junto con su recomendación, antes del {$reviewDueDate}.<br />
<br />
Indique mediante un correo electrónico antes del {$weekLaterDate} si puede y desea realizar la revisión.<br />
<br />
Gracias por considerar la solicitud.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
<br />
<br />
Directrices para la revisión<br />
<br />
{$reviewGuidelines}<br />
]]></body>
		<description>El editor/a de la serie envía este correo electrónico al revisor/a para solicitar a este último que acepte o rechace la tarea de revisión de un envío. Incluye el envío como archivo adjunto. Este mensaje se usa cuando se selecciona el proceso de revisión mediante archivos adjuntos a los correos electrónicos en Gestión > Configuración > Circuito de publicación > Revisión. (Véase SOLICITUD_REVISIÓN).</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_CANCEL">
		<subject>Solicitud de revisión cancelada</subject>
		<body><![CDATA[{$reviewerName}:<br />
<br />
Hemos decidido cancelar nuestra solicitud de que usted revise el envío &quot;{$submissionTitle}&quot; para {$contextName}. Pedimos disculpas por cualquier inconveniente que esta decisión pueda causar y esperamos poder contar con usted para participar en este proceso de revisión en el futuro.<br />
<br />
Si tiene alguna duda, puede ponerse en contacto conmigo.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
		<description>El editor/a de la serie envía este correo al revisor/a que inició el proceso de revisión de un envío para notificarle que el mismo se canceló.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_CONFIRM">
		<subject>Disponible para revisar</subject>
		<body><![CDATA[{$editorialContactName}:<br />
<br />
Estoy disponible y puedo revisar el envío &quot;{$submissionTitle}&quot; para {$contextName}. Gracias por pensar en mí. Tengo previsto completar la revisión en la fecha establecida, el {$reviewDueDate}, o antes.<br />
<br />
{$reviewerName}]]></body>
		<description>El revisor/a envía este correo electrónico al editor/a de la serie como respuesta a la solicitud de revisión para notificar al editor/a de la serie que la solicitud se aceptó y que la revisión estará terminada en el plazo especificado.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_DECLINE">
		<subject>No disponible para revisar</subject>
		<body><![CDATA[{$editorialContactName}:<br />
<br />
Me temo que en este momento no puedo revisar el envío &quot;{$submissionTitle}&quot; para {$contextName}. Gracias por pensar en mí, pueden contar conmigo en futuras ocasiones.<br />
<br />
{$reviewerName}]]></body>
		<description>El revisor/a envía este correo electrónico al editor/a de la serie como respuesta a una solicitud de revisión para notificar al editor/a de la serie que la petición se rechazó.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_COMPLETE">
		<subject>Revisión del manuscrito completada</subject>
		<body><![CDATA[{$editorialContactName}:<br />
<br />
He completado la revisión de &quot;{$submissionTitle}&quot; para {$contextName} y enviado la recomendación &quot;{$recommendation}&quot;.<br />
<br />
{$reviewerName}]]></body>
		<description>El revisor/a envía este correo electrónico al editor/a de la serie para notificarle que la revisión se completó y que los comentarios y recomendaciones se registraron en la página web de la publicación.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_ACK">
		<subject>Acuse de recibo de la revisión del manuscrito</subject>
		<body><![CDATA[{$reviewerName}:<br />
<br />
Gracias por completar la revisión del envío &quot;{$submissionTitle}&quot; para {$contextName}. Agradecemos su aportación a la calidad de los trabajos que publicamos.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
		<description>El editor/a de la serie envía este correo electrónico para confirmar la recepción de una revisión completada y dar las gracias al revisor/a por su contribución.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REMIND">
		<subject>Recordatorio de revisión del envío</subject>
		<body><![CDATA[{$reviewerName}:<br />
<br />
Este es un pequeño recordatorio de que realizamos una solicitud para que revisara el envío &quot;{$submissionTitle}&quot; para {$contextName}. Esperábamos que la revisión estuviera lista para el {$reviewDueDate} y nos complacería recibirla tan pronto como la tenga preparada.<br />
<br />
En caso de no tener nombre de usuario/a y contraseña para la página web, puede usar este enlace para restablecer su contraseña (posteriormente se le enviará por correo electrónico junto con el nombre de usuario/a). {$passwordResetUrl}<br />
<br />
URL del envío: {$submissionReviewUrl}<br />
<br />
Nombre de usuario/a: {$reviewerUserName}<br />
<br />
Confirme que puede completar esta fundamental contribución al trabajo de la editorial. Espero tener noticias suyas.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
		<description>El editor/a de la serie envía este correo electrónico para recordar al revisor/a que finaliza el plazo de revisión.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REMIND_ONECLICK">
		<subject>Recordatorio de revisión del envío</subject>
		<body><![CDATA[{$reviewerName}:<br />
<br />
Este es un pequeño recordatorio de que realizamos una solicitud para que revisara el envío &quot;{$submissionTitle}&quot; para {$contextName}. Esperábamos que la revisión estuviera lista para el {$reviewDueDate} y nos complacería recibirla tan pronto como la tenga preparada.<br />
<br />
URL del envío: {$submissionReviewUrl}<br />
<br />
Confirme que puede completar esta contribución fundamental al trabajo de la editorial. Espero tener noticias suyas.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
		<description>El editor/a de la serie envía este correo electrónico para recordar al revisor/a que finaliza el plazo de revisión.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REMIND_AUTO">
		<subject>Recordatorio automatizado de revisión del envío</subject>
		<body><![CDATA[{$reviewerName}:<br />
<br />
Este es un pequeño recordatorio de que realizamos una solicitud para que revisara el envío &quot;{$submissionTitle}&quot; para {$contextName}. Esperábamos que la revisión estuviera lista para el {$reviewDueDate}. Este correo electrónico se genera y envía automáticamente cuando se supera el plazo establecido. Aun así, nos complacería recibirla tan pronto como la tenga preparada.<br />
<br />
En caso de no tener nombre de usuario/a y contraseña para la página web, puede usar este enlace para restablecer su contraseña (posteriormente se le enviará por correo electrónico junto con el nombre de usuario/a). {$passwordResetUrl}<br />
<br />
URL del envío: {$submissionReviewUrl}<br />
<br />
Confirme que puede completar esta contribución fundamental al trabajo de la editorial. Espero tener noticias suyas.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
		<description>Este correo electrónico se envía automáticamente cuando se supera el plazo indicado al revisor/a (véase Opciones de revisión en Gestión > Configuración > Circuito de publicación > Revisión) y el acceso al revisor/a con un solo clic está deshabilitado. Las tareas programadas se deben habilitar y configurar (véase el archivo de configuración del sitio).</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REMIND_AUTO_ONECLICK">
		<subject>Recordatorio automatizado de revisión del envío</subject>
		<body><![CDATA[{$reviewerName}:<br />
<br />
Este es un pequeño recordatorio de que realizamos una solicitud para que revisara el envío &quot;{$submissionTitle}&quot; para {$contextName}. Esperábamos que la revisión estuviera lista para el {$reviewDueDate}. Este correo electrónico se genera y envía automáticamente cuando se supera el plazo establecido. Aun así, nos complacería recibirla tan pronto como la tenga preparada.<br />
<br />
URL del envío: {$submissionReviewUrl}<br />
<br />
Confirme que puede completar esta contribución fundamental al trabajo de la editorial. Espero tener noticias suyas.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
		<description>Este correo se envía automáticamente cuando se supera el plazo indicado al revisor/a (véase Opciones de revisión en Gestión > Configuración > Circuito de publicación > Revisión) y el acceso al revisor/a con un solo clic está habilitado. Las tareas programadas se deben habilitar y configurar (véase el archivo de configuración del sitio).</description>
	</email_text>
	<email_text key="EDITOR_DECISION_ACCEPT">
		<subject>Decisión del coordinador</subject>
		<body><![CDATA[{$authorName}:<br />
<br />
Hemos tomado una decisión con respecto al envío que realizó a {$contextName}, &quot;{$submissionTitle}&quot;.<br />
<br />
Nuestra decisión es:<br />
<br />
URL del manuscrito: {$submissionUrl}<br />
Nombre de usuario/a: {$authorUsername}<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
]]></body>
		<description>El editor/a o el editor/a de la serie envía este correo electrónico a un autor/a para notificar la decisión final con respecto a su envío.</description>
	</email_text>
	<email_text key="EDITOR_DECISION_SEND_TO_EXTERNAL">
		<subject>Decisión del coordinador</subject>
		<body><![CDATA[{$authorName}:<br />
<br />
Hemos tomado una decisión con respecto al envío que realizó a {$contextName}, &quot;{$submissionTitle}&quot;.<br />
<br />
Nuestra decisión es:<br />
<br />
URL del manuscrito: {$submissionUrl}<br />
Nombre de usuario/a: {$authorUsername}<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
]]></body>
		<description>El editor/a o el editor/a de la serie envía este correo electrónico a un autor/a para notificar la remisión de su envío a una revisión externa.</description>
	</email_text>
	<email_text key="EDITOR_DECISION_SEND_TO_PRODUCTION">
		<subject>Decisión del coordinador</subject>
		<body><![CDATA[{$authorName}:<br />
<br />
La edición de su manuscrito, &quot;{$submissionTitle}&quot;, se completó.  Se procede al envío para producción.<br />
<br />
URL del manuscrito: {$submissionUrl}<br />
Nombre de usuario/a: {$authorUsername}<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
]]></body>
		<description>El editor/a o el editor/a de la serie envía este correo electrónico a un autor/a para notificar la remisión de su envío para producción.</description>
	</email_text>
	<email_text key="EDITOR_DECISION_REVISIONS">
		<subject>Decisión del coordinador</subject>
		<body><![CDATA[{$authorName}:<br />
<br />
Hemos tomado una decisión con respecto al envío que realizó a {$contextName}, &quot;{$submissionTitle}&quot;.<br />
<br />
Nuestra decisión es:<br />
<br />
URL del manuscrito: {$submissionUrl}<br />
Nombre de usuario/a: {$authorUsername}<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
]]></body>
		<description>El editor/a o el editor/a de la serie envía este correo electrónico a un autor/a para notificar la decisión final con respecto a su envío.</description>
	</email_text>
	<email_text key="EDITOR_DECISION_RESUBMIT">
		<subject>Decisión del coordinador</subject>
		<body><![CDATA[{$authorName}:<br />
<br />
Hemos tomado una decisión con respecto al envío que realizó a {$contextName}, &quot;{$submissionTitle}&quot;.<br />
<br />
Nuestra decisión es:<br />
<br />
URL del manuscrito: {$submissionUrl}<br />
Nombre de usuario/a: {$authorUsername}<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
]]></body>
		<description>El editor/a o el editor/a de la serie envía este correo electrónico a un autor/a para notificar la decisión final con respecto a su envío.</description>
	</email_text>
	<email_text key="EDITOR_DECISION_DECLINE">
		<subject>Decisión del coordinador</subject>
		<body><![CDATA[{$authorName}:<br />
<br />
Hemos tomado una decisión con respecto al envío que realizó a {$contextName}, &quot;{$submissionTitle}&quot;.<br />
<br />
Nuestra decisión es:<br />
<br />
URL del manuscrito: {$submissionUrl}<br />
Nombre de usuario/a: {$authorUsername}<br />
<br />
{$editorialContactSignature}<br />
]]></body>
		<description>El editor/a o el editor/a de la serie envía este correo electrónico a un autor/a para notificar la decisión final con respecto a su envío.</description>
	</email_text>
	<email_text key="COPYEDIT_REQUEST">
		<subject>Solicitud de corrección de originales</subject>
		<body><![CDATA[{$copyeditorName}:<br />
<br />
Solicito que realice la corrección del original &quot;{$submissionTitle}&quot; para {$contextName} siguiendo los siguientes pasos.<br />
1. Haga clic en la URL del envío que aparece debajo.<br />
2. Inicie sesión en la publicación y haga clic en el archivo que aparece en el paso 1.<br />
3. Consulte las Instrucciones de corrección publicadas en la página web.<br />
4. Abra el archivo descargado, corríjalo y añada consultas al autor/a si es necesario.<br />
5. Guarde el archivo corregido y súbalo al paso 1 de corrección.<br />
6. Envíe el correo electrónico COMPLETO al editor/a.<br />
<br />
{$contextName} URL: {$contextUrl}<br />
URL del envío: {$submissionCopyeditingUrl}<br />
Nombre de usuario/a: {$copyeditorUsername}<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
		<description>El editor/a de la serie envía este correo electrónico al corrector/a del envío para solicitar que se inicie el proceso de corrección. Proporciona información sobre el envío y cómo acceder al mismo.</description>
	</email_text>
	<email_text key="LAYOUT_REQUEST">
		<subject>Solicitud de galeradas</subject>
		<body><![CDATA[{$layoutEditorName}:<br />
<br />
Es necesario extraer galeradas del envío &quot;{$submissionTitle}&quot; a {$contextName} siguiendo los siguientes pasos.<br />
1. Haga clic en la URL del envío que aparece debajo.<br />
2. Inicie sesión en la publicación y use el archivo Versión para maquetar para crear las galeradas según los estándares de publicación.<br />
3. Envíe el correo electrónico COMPLETO al editor/a.<br />
<br />
{$contextName} URL: {$contextUrl}<br />
URL del envío: {$submissionUrl}<br />
Nombre de usuario/a: {$layoutEditorUsername}<br />
<br />
Si no puede realizar esta tarea en este momento o tiene alguna duda, póngase en contacto conmigo. Gracias por su contribución a la publicación.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
		<description>El editor/a de la serie envía este correo electrónico al maquetador/a para notificar que se les asignó la tarea de llevar a cabo la maquetación de un envío. Proporciona información sobre el envío y cómo acceder al mismo.</description>
	</email_text>
	<email_text key="LAYOUT_COMPLETE">
		<subject>Galeradas de maquetación completadas</subject>
		<body><![CDATA[{$editorialContactName}:<br />
<br />
Las galeradas para el manuscrito &quot;{$submissionTitle}&quot; para {$contextName} están preparadas y listas para la corrección de pruebas.<br />
<br />
Si tiene alguna duda, puede ponerse en contacto conmigo.<br />
<br />
{$signatureFullName}]]></body>
		<description>El maquetador/a envía este correo electrónico al editor/a de la serie para notificar que el proceso de maquetación se completó.</description>
	</email_text>
	<email_text key="INDEX_REQUEST">
		<subject>Solicitud de índice</subject>
		<body><![CDATA[{$indexerName}:<br />
<br />
Es necesario crear índices al envío &quot;{$submissionTitle}&quot; a {$contextName} siguiendo los siguientes pasos.<br />
1. Haga clic en la URL del envío que aparece debajo.<br />
2. Inicie sesión en la publicación y use el fichero Galeradas de la página para crear galeradas según los estándares de publicación.<br />
3. Envíe el correo electrónico COMPLETO al editor/a.<br />
<br />
{$contextName} URL: {$contextUrl}<br />
URL del envío: {$submissionUrl}<br />
Nombre de usuario/a: {$indexerUsername}<br />
<br />
Si no puede realizar esta tarea en este momento o tiene alguna duda, póngase en contacto conmigo. Gracias por su contribución a la publicación.<br />
<br />
{$editorialContactSignature}]]></body>
		<description>El editor/a de la serie envía este correo electrónico al indexador/a para notificar que se les asignó la tarea de creación de índices para un envío. Proporciona información sobre el envío y cómo acceder al mismo.</description>
	</email_text>
	<email_text key="INDEX_COMPLETE">
		<subject>Galeradas de índice completadas</subject>
		<body><![CDATA[{$editorialContactName}:<br />
<br />
Los índices para el manuscrito &quot;{$submissionTitle}&quot; para {$contextName} están preparados y listos para la corrección de pruebas.<br />
<br />
Si tiene alguna duda, puede ponerse en contacto conmigo.<br />
<br />
{$signatureFullName}]]></body>
		<description>El indexador/a envía este correo electrónico al editor/a de la serie para notificar que el proceso de creación de índices se completó.</description>
	</email_text>
	<email_text key="EMAIL_LINK">
		<subject>Manuscrito de posible interés</subject>
		<body><![CDATA[Quizá le interese consultar &quot;{$submissionTitle}&quot; de {$authorName} publicado en el vol. {$volume}, n.º {$number} ({$year}) de {$contextName} en &quot;{$monographUrl}&quot;.]]></body>
		<description>Esta plantilla de correo electrónico da al lector/a registrado la oportunidad de enviar información sobre una monografía a alguien que pueda estar interesado. Está disponible en las Herramientas de lectura y debe ser habilitada por el jefe/a editorial en la página de Administración de herramientas de lectura.</description>
	</email_text>
		<email_text key="NOTIFY_SUBMISSION">
		<subject>Notificación de envío</subject>
		<body><![CDATA[Tiene un mensaje de {$sender} en relación con &quot;{$submissionTitle}&quot; ({$monographDetailsUrl}):<br />
<br />
		{$message}<br />
<br />
		]]></body>
		<description>Notificación de un usuario/a enviada desde un centro de información sobre envíos.</description>
	</email_text>
		<email_text key="NOTIFY_FILE">
		<subject>Notificación de envío de fichero</subject>
		<body><![CDATA[Tiene un mensaje de {$sender} en relación con el fichero &quot;{$fileName}&quot; en &quot;{$submissionTitle}&quot; ({$monographDetailsUrl}):<br />
<br />
		{$message}<br />
<br />
		]]></body>
		<description>Notificación de un usuario/a enviada desde un centro de información sobre archivos</description>
	</email_text>
	<email_text key="NOTIFICATION_CENTER_DEFAULT">
		<subject>Mensaje sobre {$contextName}</subject>
		<body><![CDATA[Introduzca su mensaje.]]></body>
		<description>El mensaje por defecto (en blanco) usado en el Creador de listas de mensajes del Centro de notificación.</description>
	</email_text>
</email_texts>
