<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE locale SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/locale.dtd">

<!--
  * locale/es_ES/manager.xml
  *
  * Copyright (c) 2014-2015 Simon Fraser University Library
  * Copyright (c) 2003-2015 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  *
  * Localization strings for the es_ES (Español) locale.
  -->

<locale name="es_ES" full_name = "Español">

	<!-- Languages -->
	<message key="manager.language.confirmDefaultSettingsOverwrite">Esto sustituirá la configuración editorial regional que tengas establecida para esta localización.</message>
	<message key="manager.languages.languageInstructions"><![CDATA[OMP se encuentra disponible en diversos idiomas. OMP también funciona como un sistema multilingüe que permite a sus usuarios alternar varios idiomas en cada página, y ofrece información determinada en varios idiomas adicionales. <br /><br/>Si alguno de los idiomas compatibles con OMP no figura más adelante, pídele al administrador de tu sitio que instale el idioma desde la interfaz del administrador. Para obtener instrucciones sobre como automatizar la adición de paquetes de idiomas, por favor consulte la documentación de OMP.]]></message>
	<message key="manager.languages.noneAvailable">Lo sentimos, no hay idiomas adicionales disponibles. Ponte en contacto con el administrador de tu sitio si deseas utilizar idiomas adicionales con esta editorial.</message>
	<message key="manager.languages.primaryLocaleInstructions">Este será el idioma predeterminado para el sitio de la editorial.</message>	

	<!-- Plugin management -->
	<!-- Review forms -->
	<message key="manager.reviewForms">Formularios de revisión</message>
	<message key="manager.reviewForms.completed">Completados</message>
	<message key="manager.reviewForms.confirmDeletePublished">Confirmar la eliminación del formulario de revisión publicado...</message>
	<message key="manager.reviewForms.confirmDeleteUnpublished">Confirmar la eliminación del formulario de revisión no publicado...</message>
	<message key="manager.reviewForms.create">Crear formulario de revisión</message>
	<message key="manager.reviewForms.description">Descripción e indicaciones</message>
	<message key="manager.reviewForms.edit">Formulario de revisión</message>
	<message key="manager.reviewForms.form.titleRequired">Se necesita un título para el formulario de revisión.</message>
	<message key="manager.reviewForms.inReview">En revisión</message>
	<message key="manager.reviewForms.list.description">Los formularios de revisión por pares creados aquí se presentarán a los revisores para que lo completen, en lugar de los formularios estándar, que contienen dos cuadros de texto abiertos, el primero "para el autor y coordinador", y el segundo "para el coordinador". Los formularios de revisión pueden determinarse según una sección editorial específica, y los coordinadores tendrán la opción de elegir que formulario usar para asignar la revisión. En cualquier caso, los coordinadores tendrán la opción de incluir las revisiones de acuerdo con el autor.</message>
	<message key="manager.reviewForms.noneChosen">Ninguno / Revisión de formulario libre</message>
	<message key="manager.reviewForms.noneCreated">No se ha creado ningún formulario de revisión.</message>
	<message key="manager.reviewForms.noneUsed">No se ha utilizado ningún formulario de revisión.</message>
	<message key="manager.reviewForms.preview">Previsualizar formulario</message>
	<message key="manager.reviewForms.reviewFormData">Información del formulario de revisión</message>
	<message key="manager.reviewForms.title">Título</message>
	<message key="manager.reviewFormElement.changeType">Cambiando el tipo de elementos del formulario...</message>
	<message key="manager.reviewFormElements">Elementos del formulario</message>
	<message key="manager.reviewFormElements.addResponseItem">Añadir selección</message>
	<message key="manager.reviewFormElements.checkboxes">Casillas (puedes elegir más de una)</message>
	<message key="manager.reviewFormElements.chooseType">Elegir tipo de elemento</message>
	<message key="manager.reviewFormElements.confirmDelete">Confirmar la eliminación del elemento del formulario publicado...</message>
	<message key="manager.reviewFormElements.copyTo">Copiar a:</message>
	<message key="manager.reviewFormElements.create">Crear un nuevo elemento</message>
	<message key="manager.reviewFormElements.dropdownbox">Menú desplegable</message>
	<message key="manager.reviewFormElements.edit">Editar elemento del formulario</message>
	<message key="manager.reviewFormElements.elementType">Tipo de elemento</message>
	<message key="manager.reviewFormElements.form.elementTypeRequired">Se necesita un tipo de elemento para el elemento del formulario.</message>
	<message key="manager.reviewFormElements.form.questionRequired">Se necesita una pregunta para el elemento del formulario.</message>
	<message key="manager.reviewFormElements.noneCreated">No se ha creado ningún elemento del formulario.</message>
	<message key="manager.reviewFormElements.possibleResponse">Selección</message>
	<message key="manager.reviewFormElements.question">Elemento</message>
	<message key="manager.reviewFormElements.radiobuttons">Botones de selección (solo puedes elegir uno)</message>
	<message key="manager.reviewFormElements.required">Es necesario que los revisores completen el elemento</message>
	<message key="manager.reviewFormElements.smalltextfield">Cuadro de texto de una sola palabra</message>
	<message key="manager.reviewFormElements.textarea">Cuadro de texto ampliado</message>
	<message key="manager.reviewFormElements.textfield">Cuadro de texto de una sola línea</message>
	<message key="manager.reviewFormElements.viewable">Visible (para autores)</message>

	<!-- Series management -->
	<message key="manager.series.form.mustAllowPermission">Por favor, asegúrate de que se ha marcado al menos una casilla para cada tarea del coordinador de colección.</message>
	<message key="manager.series.form.reviewFormId">Por favor, asegúrate de que has elegido un formulario de revisión válido.</message>
	<message key="manager.series.submissionIndexing">No se incluirá en la indización de la editorial.</message>
	<message key="manager.series.editorRestriction">Solo los coordinadores y coordinadores de colección pueden presentar elementos.</message>
	<message key="manager.series.confirmDelete">¿Estás seguro de que deseas eliminar esta serie de forma permanente?</message>
	<message key="manager.series.indexed">Indizado</message>
	<message key="manager.series.open">Propuestas abiertas</message>
	<message key="manager.series.readingTools">Herramientas de lectura</message>
	<message key="manager.series.submissionReview">No se revisará por pares</message>
	<message key="manager.series.submissionsToThisSection">Propuesta realizada para esta colección</message>
	<message key="manager.series.abstractsNotRequired">No se necesitan resúmenes</message>
	<message key="manager.series.disableComments">Desactivar comentarios de los lectores para esta colección.</message>
	<message key="manager.series.book">Colección de libros</message>
	<message key="manager.series.create">Crear colección</message>
	<message key="manager.series.policy">Descripción de la colección</message>
	<message key="manager.series.assigned">Coordinadores de esta colección</message>
	<message key="manager.series.seriesEditorInstructions"><![CDATA[Añade uno de los coordinadores de colección disponibles a esta colección. Una vez añadido, determina si el coordinador de colección supervisará la REVISIÓN (revisión por pares) y/o la EDICIÓN (corrección de pruebas y estilo y maquetación) de las propuestas de esta colección. Los coordinadores de colección se crean haciendo clic en <a href="{$seriesEditorsUrl}">Coordinadores de colección</a> debajo de Funciones en Gestión editorial.]]></message>
	<message key="manager.series.hideAbout">Omitir esta colección de Sobre la editorial.</message>
	<message key="manager.series.unassigned">Coordinadores de colección disponibles</message>
	<message key="manager.series.form.abbrevRequired">Se necesita un título abreviado para esta colección.</message>
	<message key="manager.series.form.titleRequired">Se necesita un título para esta colección.</message>
	<message key="manager.series.noneCreated">No se ha creado ninguna colección.</message>
	<message key="manager.series.existingUsers">Usuarios existentes</message>
	<message key="manager.series.seriesTitle">Título de la colección</message>
	<message key="manager.series.noSeriesEditors"><![CDATA[No existe ningún coordinador de colección todavía. Añade primero esta función a al menos un usuario a través de Gestión> Ajustes > Usuarios &amp; Funciones.]]></message>
	<message key="manager.series.noCategories">No hay ninguna categoría todavía. Si deseas asignar una categoría a esta colección, cierra este modal y haz clic en la pestaña de "Categorías" y crea una primero.</message>

	<!-- Settings management -->
	<message key="manager.settings">Ajustes</message>
	<message key="manager.settings.pressSettings">Ajustes editorial</message>
	<message key="manager.settings.press">Editorial</message>
	<message key="manager.settings.pressDescription">Todos los ajustes específicos de la editorial (equipo de trabajo, contacto, políticas, directrices, afiliación y servicio de asistencia, categorías y colecciones).</message>
	<message key="manager.settings.accessDescription">Todos los ajustes relativos a la gestión del acceso y la seguridad de esta editorial (usuarios, funciones, opciones de acceso al sitio).</message>
	<message key="manager.settings.websiteDescription">Todos los ajustes específicos de las páginas electrónicas públicas (página principal, configuración, idioma)</message>
	<message key="manager.settings.publicationDescription">Todos los ajustes específicos del proceso de publicación (configuración general, estado de propuesta, estado de revisión, estado edición, estado de producción, plantillas de correo electrónico).</message>
	<message key="manager.settings.publisherInformation">Estos campos no son necesarios para un uso general de OMP, pero se necesitan para crear metadatos en ONIX válidos. Por favor, inclúyelos si deseas utilizar la funcionalidad de ONIX.</message>
	<message key="manager.settings.publisher">Nombre sello editorial</message>
	<message key="manager.settings.location">Localización geográfica</message>
	<message key="manager.settings.publisherCode">Código sello editorial</message>
	<message key="manager.settings.publisherCodeType.tip">Si dispones de un nombre clave de sello editorial, por favor, indícalo a continuación. Se incluirá en los metadatos generados. Es necesario rellenar el campo si generas metadatos en ONIX para tus publicaciones.</message>
	<message key="manager.settings.distributionDescription">Todos los ajustes específicos del proceso de distribución (notificación, indización, archivado, pago, herramientas de lectura).</message>

	<!--  Tools management -->
	<message key="manager.tools">Herramientas</message>
	<message key="manager.tools.importExport">Herramientas específicas para importar y exportar datos (editoriales, monografías, usuarios)</message>

	<!-- User management -->
	<message key="manager.users">Gestión de usuario</message>
	<message key="manager.users.availableRoles">Funciones disponibles</message>
	<message key="manager.users.currentRoles">Funciones actuales</message>
	<message key="manager.users.selectRole">Seleccionar función</message>
	<message key="manager.people.allEnrolledUsers">Usuarios inscritos en esta editorial</message>
	<message key="manager.people.allPresses">Todas las editoriales</message>
	<message key="manager.people.allSiteUsers">Inscribir a un usuario de este sitio en esta editorial</message>
	<message key="manager.people.allUsers">Todos los usuarios inscritos</message>
	<message key="manager.people.confirmRemove">¿Desea eliminar a este usuario de esta editorial? Esta acción retirará al usuario de todas las funciones que realice en esta editorial.</message>
	<message key="manager.people.enrollExistingUser">Inscribir a un usuario existente</message>
	<message key="manager.people.existingUserRequired">Debe introducirse un usuario existente.</message>
	<message key="manager.people.enrollSyncPress">Con editorial</message>
	<message key="manager.people.mergeUsers.from.description">Selecciona un usuario para incorporarlo en otra cuenta de usuario (p.ej. cuando alguien tiene dos cuentas de usuario). La primera cuenta seleccionada se borrará y sus propuestas, encargos, etc. serán atribuidas a la segunda cuenta.</message>
	<message key="manager.people.mergeUsers.into.description">Selecciona a un usuario al que atribuirle la autoría, encargos de edición y demás del usuario anterior.</message>
	<message key="manager.people.syncUserDescription">La inscripción sincronizada inscribirá a todos los usuarios inscritos en una función específica en una editorial concreta, en una misma función en esta editorial. Esta operación permite a un conjunto común de usuarios (p.ej. revisores) estar sincronizados entre editoriales.</message>
	<message key="manager.people.confirmDisable">¿Deseas desactivar a este usuario? Esto evitará que el usuario entre en el sistema.

Puedes indicarle al usuario las razones por las que has desactivado su cuenta.</message>
	<message key="manager.people.noAdministrativeRights"><![CDATA[Lo sentimos, no dispones de derechos administrativos respecto a este usuario. Esto puede deberse a:
<ul>
			<li>El usuario es el administrador del sito</li>
			<li>El usuario está activo en editoriales que no gestionas</li>
		</ul>
         Solo un administrador del sitio puede realizar esta tarea.]]></message>

	<!-- Library Files -->
	<!-- Users and Roles settings page -->
	<message key="settings.roles.gridDescription">Las funciones corresponden a grupos de usuarios de la editorial a los que se les concede acceso a distintos niveles de autorización y se les asocia un volumen de trabajo dentro de la editorial. Hay cinco niveles de autorización diferentes: Gestores editoriales, que tienen acceso a todo en la editorial (todo el contenido y ajustes); Coordinadores editoriales, que tienen acceso a todo el contenido de sus colecciones; Asistentes editoriales, que tienen acceso a todas las monografías que el coordinador les hayan asignado expresamente; Revisores, que pueden ver y llevar a cabo la revisión que se les haya asignado; y autores, que pueden ver e interaccionar con una cantidad limitada de información sobre sus propias propuestas. Además, hay cinco etapas distintas de encargos a las que las funciones pueden tener acceso: propuesta, revisión interna, revisión externa, edición y producción.</message>
	<!-- Press settings -->
	<!-- Website settings -->
	<!-- Publication Process settings -->
	<!--  Genre grid settings -->
	<!-- Distribution Process settings -->
	<!-- Payment Method settings -->
	<!-- System setup -->
	<message key="manager.system">Ajustes del sistema</message>
	<message key="manager.system.archiving">Archivado</message>
	<message key="manager.system.reviewForms">Formularios de revisión</message>
	<message key="manager.system.readingTools">Herramientas de lectura</message>
	<message key="manager.system.payments">Pagos</message>

	<!-- Press setup -->
	<message key="manager.pressManagement">Gestión editorial</message>
	<message key="manager.setup">Configuración</message>
	<message key="manager.setup.aboutItemContent">Contenido</message>
	<message key="manager.setup.addAboutItem">Añadir Acerca del elemento</message>
	<message key="manager.setup.addChecklistItem">Añadir elemento de la lista de comprobación</message>
	<message key="manager.setup.addContributor">Añadir colaborador</message>
	<message key="manager.setup.addItem">Añadir elemento</message>
	<message key="manager.setup.addItemtoAboutPress">Añadir un elemento a "Acerca de la editorial"</message>
	<message key="manager.setup.additionalContent">Contenido adicional</message>
	<message key="manager.setup.additionalContentDescription">Añade el contenido siguiente utilizando texto/HTML, que aparecerá a debajo de la imagen de la página principal, en caso de que se haya subido alguna.</message>
	<message key="manager.setup.addNavItem">Añadir elemento</message>
	<message key="manager.setup.addSponsor">Añadir organización patrocinadora</message>
	<message key="manager.setup.alternateHeader">Cabecera alternativa</message>
	<message key="manager.setup.alternateHeaderDescription">Una alternativa al título y el logo, es insertar en el cuadro de texto a continuación una versión HTML de la cabecera. Deja el cuadro de texto en blanco si no optas por esta opción.</message>
	<message key="manager.setup.announcements">Anuncios</message>
	<message key="manager.setup.announcementsDescription">Los anuncios pueden publicarse para informar a los lectores de la editorial sobre novedades y acontecimientos. Los anuncios publicados aparecerán en la Página de anuncios.</message>
	<message key="manager.setup.announcementsIntroduction">Información adicional</message>
	<message key="manager.setup.announcementsIntroductionDescription">Introduce la información adicional que quieres que se muestre a los lectores en la Página de anuncios.</message>
	<message key="manager.setup.appearInAboutPress">(Aparecerá en Acerca de la editorial)</message>
	<message key="manager.setup.authorCopyrightNotice">Aviso de derechos de autor</message>
	<message key="manager.setup.authorCopyrightNoticeAgree">Es necesario que los autores acepten el Aviso de derechos de autor como parte del proceso de propuesta.</message>
	<message key="manager.setup.authorCopyrightNotice.description"><![CDATA[El Aviso de derechos de autor introducido a continuación aparecerá en Acerca de la editorial y en los metadatos de cada elemento publicado. Aunque incumbe a la editorial determinar la naturaleza de su acuerdo con los autores sobre los derechos de autor, Public Knowledge Project recomienda el uso de licencias <a href="http://creativecommons.org" target="_blank" class="action">"Creative Commons"</a> . Para ello, proporciona una <a href="{$sampleCopyrightWordingUrl}" target="_blank" class="action">muestra del texto refundido del Aviso de derechos de autor</a> que se puede cortar y pegar en el espacio a continuación para las editoriales que: a) ofrezcan acceso abierto, b) ofrezcan acceso abierto diferido, o c) no ofrezcan acceso abierto.]]></message>
	<message key="manager.setup.authorGuidelines.description"><![CDATA[Expón a los autores las normas bibliográficas y de formato utilizadas para los elementos presentados a la editorial (p.ej. <em>Manual de Publicaciones de la American Psychological Association</em>, 5ª edición, 2001). Es recomendable ofrecer ejemplos de los principales formatos de citas para editoriales y libros de forma que se puedan utilizar en las propuestas.]]></message>
	<message key="manager.setup.contributor">Colaborador</message>
	<message key="manager.setup.contributors">Fuentes de apoyo</message>
	<message key="manager.setup.contributors.description">Las agencias u organizaciones adicionales que proporcionan ayuda financiera y en especie a la editorial, aparecerán en Acerca de la editorial y podrán ir acompañadas de una nota de reconocimiento.</message>
	<message key="manager.setup.copyediting">Correctores de estilo</message>
	<message key="manager.setup.copyeditInstructions">Instrucciones de corrección de estilo</message>
	<message key="manager.setup.copyeditInstructionsDescription">Las Instrucciones de corrección de estilo estarán a la disposición de correctores de estilo, autores y coordinadores de sección en la fase de Edición de propuesta. A continuación encontrarás un conjunto predeterminado de instrucciones en HTML, que el gestor editorial podrá modificar o reemplazar en cualquier momento (en HTML o texto sin formato).</message>
	<message key="manager.setup.copyrightNotice">Aviso derechos de autor</message>
	<message key="manager.setup.coverage">Cobertura</message>
	<message key="manager.setup.coverageChronExamples">(P.ej. renacimiento europeo; periodo jurásico; tercer trimestre; etc.)</message>
	<message key="manager.setup.coverageChronProvideExamples">Da ejemplos de términos cronológicos e históricos relevantes para este campo</message>
	<message key="manager.setup.coverageDescription">Se refiere a la localización geoespacial, cobertura cronológica o histórica, y/o características de la investigación.</message>
	<message key="manager.setup.coverageGeoExamples">(P.ej. península ibérica; estratosfera; bosques boreales; etc.)</message>
	<message key="manager.setup.coverageGeoProvideExamples">Da ejemplos de términos geoespaciales o geográficos para este campo</message>
	<message key="manager.setup.coverageResearchSampleExamples">(P.ej. edad; sexo; etnia; etc.)</message>
	<message key="manager.setup.coverageResearchSampleProvideExamples">Da ejemplos de características de la muestras de investigación para este campo.</message>
	<message key="manager.setup.customizingTheLook">Paso 5. Personalizar aspecto</message>
	<message key="manager.setup.customTags">Etiquetas personalizadas</message>
	<message key="manager.setup.customTagsDescription">Las etiquetas HTML personalizadas de la cabecera pueden insertarse en la cabecera de cada página (p.ej. etiquetas META).</message>
	<message key="manager.setup.details">Detalles</message>
	<message key="manager.setup.details.description">Nombre de la editorial, contactos, patrocinadores y motores de búsqueda.</message>
	<message key="manager.setup.disableUserRegistration">El gestor editorial registra a todos los usuarios, aunque solo los coordinadores o coordinadores de sección pueden registrar a los revisores.</message>
	<message key="manager.setup.discipline">Disciplinas y subdisciplinas académicas</message>
	<message key="manager.setup.disciplineDescription">De utilidad cuando la editorial traspasa las fronteras entre disciplinas y/o los autores presentan elementos multidisciplinarios.</message>
	<message key="manager.setup.disciplineExamples">(P.ej., historia; educación; sociología; psicología; estudios culutrales; derecho)</message>
	<message key="manager.setup.disciplineProvideExamples">Proporciona ejemplos de disciplinas académicas relevantes para esta editorial</message>
	<message key="manager.setup.displayCurrentMonograph">Añade la tabla de contenidos para la monografía actual (si disponible).</message>
	<message key="manager.setup.doiPrefix">Prefijo DOI</message>
	<message key="manager.setup.doiPrefixDescription"><![CDATA[El prefijo DOI (Digital Object Identifier) está asignado por  <a href="http://www.crossref.org" target="_blank">CrossRef</a> y se encuentra en formato 10.xxxx (e.g. 10.1234).]]></message>
	<message key="manager.setup.editorDecision">Decisión del coordinador</message>
	<message key="manager.setup.editorialMembers">Ve a Miembros del Consejo y añade miembros del Comité de Redacción y/o Comité de Revisión. Esta acción puede realizarse en cualquier momento durante el funcionamiento de la editorial.</message>
	<message key="manager.setup.editorialProcess1">Uno o más coordinadores se encargan de los pasos básicos sin ninguna función designada.</message>
	<message key="manager.setup.editorialProcess2">El coordinador jefe se encarga de la lista de la propuesta y la tabla de contenidos, mientras que los coordinadores de sección se encargan de la revisión y edición de la propuesta.</message>
	<message key="manager.setup.editorialProcess3">El coordinador jefe se encarga de la lista de la propuesta, edición de la propuesta y tabla de contenidos, mientras que los coordinadores de sección se encargan de la revisión de la propuesta.</message>
	<message key="manager.setup.editorialReviewBoard">Comité de Redacción/ Revisión</message>
	<message key="manager.setup.editorialReviewBoardDescription">Las editoriales disponen de Comités de Redacción que supervisan la línea editorial, toman partido en el nombramiento de los coordinadores, y, gracias a la reputación de  sus miembros, dan prestigio a la editorial en este ámbito. Los Comités de Revisión ejercen una función similar pero, además, dirigen el proceso de revisión por pares. Los miembros de este comité no tendrán acceso al sistema administrativo de esta página electrónica, pero se añadirán a la lista de personas que podrán participar en el proceso de revisión por pares.</message>
	<message key="manager.setup.emailBounceAddress">Remitente</message>
	<message key="manager.setup.emailBounceAddressDescription">Cualquier correo electrónico que no pueda entregarse generará un mensaje de error a esta dirección.</message>
	<message key="manager.setup.emailBounceAddressDisabled"><![CDATA[<strong>Nota:</strong> Para activar esta opción, el admisitrador del sitio debe habilitar la opción <tt>permitir_nombre_remitente</tt>  en el fichero de configuración de OMP. Puede necesariase una configuración del servidor adicional para utilizar esta función (es posible que no se apta para todos los servidores), como se indica en la documentación de OMP.]]></message>
	<message key="manager.setup.emails">Identificación de correo electrónico</message>
	<message key="manager.setup.emailSignature">Firma</message>
	<message key="manager.setup.emailSignatureDescription">Los correos electrónicos predeterminados que  manda el sistema en nombre de la editorial finalizarán con la siguiente firma. El texto de estos correos electrónicos puede editarse a continuación.</message>
	<message key="manager.setup.enableAnnouncements">Habilitar anuncios.</message>
	<message key="manager.setup.enableAnnouncementsHomepage1">Mostrar</message>
	<message key="manager.setup.enableAnnouncementsHomepage2">los anuncios más recientes de la página principal de la editorial.</message>
	<message key="manager.setup.enablePressInstructions">Habilitar que esta editorial aparezca públicamente en el sitio</message>
	<message key="manager.setup.enablePublicMonographId">Los identificadores personalizados se usarán para identificar los elementos publicados.</message>
	<message key="manager.setup.enablePublicGalleyId">Los identificadores personalizados se usarán para identificar galeradas (p.ej. ficheros HTML o PDF) para elementos publicados.</message>
	<message key="manager.setup.enableUserRegistration">Los usuarios pueden registrarse ellos mismos en la editorial en una o más de las siguientes funciones:</message>
	<message key="manager.setup.enableUserRegistration.author">Autores (pueden presentar material a la editorial)</message>
	<message key="manager.setup.enableUserRegistration.reader">Lectores (recibirán notificaciones y se considerarán equivalentes a los suscriptores)</message>
	<message key="manager.setup.enableUserRegistration.reviewer">Revisores (pueden revisar propuestas)</message>
	<message key="manager.setup.focusAndScope">Orientación y ámbito de actividad de la editorial</message>
	<message key="manager.setup.focusAndScope.description">Introduce una declaración a continuación. Ésta aparecerá en Acerca de la editorial, que informa a los autores, lectores y bibliotecarios de la variedad de monografías y otros elementos que publicará la editorial.</message>
	<message key="manager.setup.focusScope">Orientación y ámbito de actividad</message>
	<message key="manager.setup.focusScopeDescription"><![CDATA[<strong>EJEMPLO DATOS HTML</strong>]]></message>
	<message key="manager.setup.forAuthorsToIndexTheirWork">Para que los autores indicen su obra</message>
	<message key="manager.setup.forAuthorsToIndexTheirWorkDescription"><![CDATA[OMP adheres to the <a href="http://www.openarchives.org/" target="_blank">Open Archives Initiative</a> Protocol for Metadata Harvesting, which is the emerging standard for providing well-indexed access to electronic research resources on a global scale. The authors will use a similar template to provide metadata for their submission. The Press Manager should select the categories for indexing and present authors with relevant examples to assist them in indexing their work, separating terms with a semi-colon (e.g., term1; term2). The entries should be introduced as examples by using "E.g.," or "For example,".]]></message>
	<message key="manager.setup.form.contactEmailRequired">Se necesita el correo electrónico del contacto principal.</message>
	<message key="manager.setup.form.contactNameRequired">Se necesita el nombre del contacto principal.</message>
	<message key="manager.setup.form.pressNameRequired">Se necesita el nombre de la editorial.</message>
	<message key="manager.setup.form.numReviewersPerSubmission">Se necesita el número de revisores por propuesta.</message>
	<message key="manager.setup.form.supportEmailRequired">Se necesita una dirección de correo alternativa.</message>
	<message key="manager.setup.form.supportNameRequired">Se necesita un nombre alternativo.</message>
	<message key="manager.setup.form.pressInitialsRequired">Se necesitan las iniciales de la editorial.</message>
	<message key="manager.setup.generalInformation">Información general</message>
	<message key="manager.setup.gettingDownTheDetails">Paso 1. Establecer detalles</message>
	<message key="manager.setup.guidelines">Directrices</message>
	<message key="manager.setup.preparingWorkflow">Paso 3. Preparar flujo de trabajo</message>
	<message key="manager.setup.homepageImage">Imagen página principal</message>
	<message key="manager.setup.homepageImageDescription">Añadir una imagen o fichero gráfico al centro de la página. Si estás usando una plantilla predeterminada y css, el ancho máximo de la imagen será de 750px si hay una barra lateral y 540px si hay dos barras laterales. Puede que estos valores cambien si utilizas una plantilla personalizada o css.</message>
	<message key="manager.setup.information.description">En la sección "Información" de la barra lateral se encuentran disponibles unas breves descripciones de la editorial para bibliotecarios y posibles autores y lectores.</message>
	<message key="manager.setup.information.forAuthors">Para autores</message>
	<message key="manager.setup.information.forLibrarians">Para bibliotecarios</message>
	<message key="manager.setup.information.forReaders">Para lectores</message>
	<message key="manager.setup.institution">Institución</message>
	<message key="manager.setup.labelName">Nombre de la etiqueta</message>
	<message key="manager.setup.layoutAndGalleys">Maquetadores</message>
	<message key="manager.setup.layoutInstructions">Instrucciones de maquetación</message>
	<message key="manager.setup.layoutInstructionsDescription">Layout Instructions can be prepared for the formatting of publishing items in the press and be entered below in HTML or plain text. They will be made available to  the Layout Editor and Section Editor on the Editing page of each submission. (As each press may employ its own file formats, bibliographic standards, style sheets, etc., a default set of instructions is not provided.)</message>
	<message key="manager.setup.layoutTemplates">Plantillas de diseño</message>
	<message key="manager.setup.layoutTemplatesDescription">Templates can be uploaded to appear in Layout for each of the standard formats published in the press (e.g., monograph, book review, etc.) using any file format (e.g., pdf, doc, etc.) with annotations added specifying font, size, margins, etc. to serve as a guide for Layout Editors and Proofreaders.</message>
	<message key="manager.setup.layoutTemplates.file">Fichero de plantilla</message>
	<message key="manager.setup.layoutTemplates.title">Título</message>
	<message key="manager.setup.lists">Listas</message>
	<message key="manager.setup.listsDescription">Introduce el número máximo de elementos (por ejemplo: propuestas, usuarios o tareas de edición) que aparece en cada página de una lista, y el número de enlaces de páginas que se muestra en cada página.</message>
	<message key="manager.setup.look">Aspecto</message>
	<message key="manager.setup.look.description">Cabecera de la página principal, contenido, cabecera de la editorial, pie de página, barra de navegación y hoja de estilos.</message>
	<message key="manager.setup.mailingAddress.description">La localización física y la dirección de envío de la editorial.</message>
	<message key="manager.setup.settings">Ajustes</message>
	<message key="manager.setup.management.description">Access and security, scheduling, announcements, copyediting, layout, and proofreading.</message>
	<message key="manager.setup.managementOfBasicEditorialSteps">Management of Basic Editorial Steps</message>
	<message key="manager.setup.managingPublishingSetup">Management and Publishing Setup</message>
	<message key="manager.setup.managingThePress">Step 4. Managing the Settings</message>
	<message key="manager.setup.noImageFileUploaded">No image file uploaded.</message>
	<message key="manager.setup.noStyleSheetUploaded">No style sheet uploaded.</message>
	<message key="manager.setup.note">Note</message>
	<message key="manager.setup.notifications">Notification of Author Submission</message>
	<message key="manager.setup.notifications.copyPrimaryContact">Send a copy to the primary contact, identified in Setup Step 1.</message>
	<message key="manager.setup.notifications.copySpecifiedAddress">Send a copy to this email address:</message>
	<message key="manager.setup.notifications.description">On completing the submission process, authors are automatically sent an acknowledgement email (which can be viewed and edited in Prepared Emails). In addition, a copy of the acknowledgement email can be sent as follows:</message>
	<message key="manager.setup.notifyAllAuthorsOnDecision">When using the Notify Author email, include the email addresses of all co-authors for multiple-author submissions, and not just the submitting user.</message>
	<message key="manager.setup.noUseCopyeditors">Copyediting will be undertaken by an Editor or Section Editor assigned to the submission.</message>
	<message key="manager.setup.noUseLayoutEditors">An Editor or Section Editor assigned to the submission will prepare the HTML, PDF, etc., files.</message>
	<message key="manager.setup.noUseProofreaders">An Editor or Section Editor assigned to the submission will check the galleys.</message>
	<message key="manager.setup.numPageLinks">Page links</message>
	<message key="manager.setup.onlineAccessManagement">Acceder al contenido de la editorial</message>
	<message key="manager.setup.onlineIssn">Online ISSN</message>
	<message key="manager.setup.openAccess">The press will provide open access to its contents.</message>
	<message key="manager.setup.openAccessPolicy">Política de acceso abierto</message>
	<message key="manager.setup.openAccessPolicy.description">If the press will provide readers with immediate free access to all published content, enter an Open Access Policy which will appear in About the Press under Policies.</message>
	<message key="manager.setup.peerReview.description">Outline the peer review policy and processes for readers and authors, including the number of reviewers typically used in reviewing a submission, the criteria by which reviewers are asked to judge submissions, typical time taken to conduct the reviews, and the principles for recruiting reviewers. This will appear in About the Press.</message>
	<message key="manager.setup.policies">Políticas</message>
	<message key="manager.setup.policies.description">Focus, peer review, sections, privacy, security, and additional about items.</message>
	<message key="manager.setup.pressDescription">Descripción de la editorial</message>
	<message key="manager.setup.pressDescription.description">Una descripción general de la editorial debiera ser incluida aquí. Esta descripción estará disponible en la página de inicio de la editorial.</message>
	<message key="manager.setup.pressArchiving">Press Archiving</message>
	<message key="manager.setup.pressHomepageContent">Press Homepage Content</message>
	<message key="manager.setup.pressHomepageContentDescription">The press homepage consists of navigation links by default. Additional homepage content can be appended by using one or all of the following options, which will appear in the order shown.</message>
	<message key="manager.setup.pressHomepageHeader">Press Homepage Header</message>
	<message key="manager.setup.pressHomepageHeader.altText">Press Homepage Header</message>
	<message key="manager.setup.pressHomepageHeaderDescription">Choose between a text representation of the press name, or a graphic version of the press title (.gif, .jpg, or .png files accepted). This header and the optional accompanying logo will only appear on the press home page.  The default header expects a size of 180px x 90px.</message>
	<message key="manager.setup.pressInitials">Iniciales de la editorial</message>
	<message key="manager.setup.pressPolicies">Step 2. Press Policies</message>
	<message key="manager.setup.pressSetup">Press Setup</message>
	<message key="manager.setup.pressSetupUpdated">Your press setup has been updated.</message>
	<message key="manager.setup.pressTheme">Press Theme</message>
	<message key="manager.setup.principalContact">Contacto principal</message>
	<message key="manager.setup.principalContactDescription">Este cargo, que puede ser tratado como el editor principal, el gestor editorial, o personal administrativo, se mostrará en la página de inicio de la editorial bajo Contacto, junto con el contacto de soporte técnico.</message>
	<message key="manager.setup.printIssn">ISSN Impreso</message>
	<message key="manager.setup.privacyStatement">Declaración de privacidad</message>
	<message key="manager.setup.privacyStatement2">Declaración de privacidad</message>
	<message key="manager.setup.privacyStatement.description">This statement will appear in About the Press, as well as on the Author Submission and Notification sign-up pages. Below is a recommended privacy policy, which can be revised at any point.</message>
	<message key="manager.setup.proofingInstructions">Proofing Instructions</message>
	<message key="manager.setup.proofingInstructionsDescription">The Proofreading Instructions will be made available to Proofreaders, Authors, Layout Editors, and Section Editors in the Submission Editing stage. Below is a default set of instructions in HTML, which can be edited or replaced by the Press Manager at any point (in HTML or plain text).</message>
	<message key="manager.setup.proofreading">Proofreaders</message>
	<message key="manager.setup.provideRefLinkInstructions">Provide Layout Editors with instructions.</message>
	<message key="manager.setup.publicationScheduleDescription">Press items can be published collectively, as part of a monograph with its own Table of Contents. Alternatively, individual items can be published as soon as they are ready, by adding them to the "current" volume's Table of Contents. Provide readers, in About the Press, with a statement about the system this press will use and its expected frequency of publication.</message>
	<message key="manager.setup.publisher">Publisher</message>
	<message key="manager.setup.publisherDescription">The name of the organization publishing the press will appear in About the Press.</message>
	<message key="manager.setup.referenceLinking">Reference Linking</message>
	<message key="manager.setup.refLinkInstructions.description">Layout Instructions for Reference Linking</message>
	<message key="manager.setup.restrictMonographAccess">Users must be registered and log in to view open access content.</message>
	<message key="manager.setup.restrictSiteAccess">Users must be registered and log in to view the press site.</message>
	<message key="manager.setup.reviewGuidelines">Review Guidelines</message>
	<message key="manager.setup.reviewGuidelinesDescription">The Review Guidelines will provide reviewers with criteria for judging a submission's suitability for publication in the press, and can include any special instructions for preparing an effective and helpful review. In conducting the review, reviewers are presented with with two open text boxes, the first "for author and editor," and the second "for editor." Alternatively, the Press Manager can create a peer review form under Review Forms. In all cases, editors will have the option of including the reviews in corresponding with the author.</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.automatedReminders">Automated email reminders (available in OMP's default Emails) can be sent to reviewers at two points (while the editor can always email the reviewer directly as well).</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.automatedRemindersDisabled"><![CDATA[<strong>Note:</strong> To activate these options, the site administrator must enable the <tt>scheduled_tasks</tt> option in the OMP configuration file. Additional server configuration may be required to support this functionality (which may not be possible on all servers), as indicated in the OMP documentation.]]></message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.blindReview">Blind Review</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.noteOnModification">These default values can be modified for any submission during the editorial process.</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.onQuality">Editors will rate reviewers on a five-point quality scale after each review.</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.restrictReviewerFileAccess">Reviewers will have access to the submission file only after agreeing to review it.</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.reviewerAccess">Reviewer Access</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.reviewerAccessKeysEnabled">Enable one-click reviewer access.</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.reviewerAccessKeysEnabled.description"><![CDATA[<strong>Note:</strong> The email invitation to reviewers will contain a special URL that takes invited reviewers directly to the Review page for the submission (with access to any other pages requiring them to log in). For security reasons with this option, editors are not able to modify email addresses or add CCs or BCCs prior to sending invitations to reviewers.]]></message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.reviewerRatings">Reviewer Ratings</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.reviewerReminders">Reviewer Reminders</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.reviewTime">Review Time</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.showEnsuringLink">Provide links about ensuring a blind review on pages where authors and reviewers upload files.</message>
	<message key="manager.setup.reviewPolicy">Política de evaluación</message>
	<message key="manager.setup.reviewProcess">Review Process</message>
	<message key="manager.setup.reviewProcessDescription"><![CDATA[OMP supports two models for managing the review process. The Standard Review Process is recommended because it steps reviewers through the process, ensures a complete review history for each submission, and takes advantage of automatic reminder notification, and standard recommendations for submissions (Accept; Accept with revisions; Submit for review; Submit elsewhere; Decline; See comments).<br /><br />Select one of the following:]]></message>
	<message key="manager.setup.reviewProcessEmail">Email-Attachment Review Process</message>
	<message key="manager.setup.reviewProcessStandard">Standard Review Process</message>
	<message key="manager.setup.reviewProcessStandardDescription">Editors will email selected Reviewers the title and abstract of the submission, as well as an invitation to log into the press web site to complete the review. Reviewers enter the press web site to agree to do the review, to download submissions, submit their comments, and select a recommendation.</message>
	<message key="manager.setup.searchEngineIndexing">Search Engine Indexing</message>
	<message key="manager.setup.searchEngineIndexingDescription">To assist the users of search engines in discovering this press, provide a brief description of the press and relevant keywords (separated by semicolons).</message>
	<message key="manager.setup.sectionsAndSectionEditors">Sections and Section Editors</message>
	<message key="manager.setup.sectionsDefaultSectionDescription">(If sections are not added, then items are submitted to the Monographs section by default.)</message>
	<message key="manager.setup.sectionsDescription"><![CDATA[To create or modify sections for the press (e.g., Monographs, Book Reviews, etc.), go to Section Management.<br /><br />Authors on submitting items to the press will designate...]]></message>
	<message key="manager.setup.securitySettings">Access and Security Settings</message>
	<message key="manager.setup.securitySettings.note"><![CDATA[Other security- and access-related options can be configured from the <a href="{$accessAndSecurityUrl}" target="_blank" class="action">Access and Security</a> page.]]></message>
	<message key="manager.setup.selectEditorDescription">The press editor who will see it through the editorial process.</message>
	<message key="manager.setup.selectSectionDescription">The press section for which the item will be considered.</message>
	<message key="manager.setup.showGalleyLinksDescription">Always show galley links and indicate restricted access.</message>
	<message key="manager.setup.siteAccess">Additional Site and Content Access Restrictions</message>
	<message key="manager.setup.sponsors.description">The name of the organizations (e.g., scholarly associations, university departments, cooperatives, etc.) sponsoring the press will appear in About the Press and may be accompanied by a note of acknowledgement.</message>
	<message key="manager.setup.stepsToPressSite">Five Steps to a Press Web Site</message>
	<message key="manager.setup.subjectClassification">Subject Classification</message>
	<message key="manager.setup.subjectClassificationExamples">(E.g., Mathematics Subject Classification; Library of Congress Classification)</message>
	<message key="manager.setup.subjectExamples">(E.g., Photosynthesis; Black Holes; Four-Color Map Problem; Bayesian Theory)</message>
	<message key="manager.setup.subjectKeywordTopic">Keywords</message>
	<message key="manager.setup.subjectProvideExamples">Provide examples of keywords or topics as a guide for authors</message>
	<message key="manager.setup.submissionGuidelines">Submission guidelines</message>
	<message key="manager.setup.submissionPreparationChecklist">Submission Preparation Checklist</message>
	<message key="manager.setup.submissionPreparationChecklistDescription">On making a submission to the press, authors are first asked to check each item on the Submission Preparation Checklist as completed, before proceeding. The checklist also appears in the Author Guidelines, under About the Press. The list can be edited below, but all items on the list will require a checkmark before authors can proceed with their submission.</message>
	<message key="maganer.setup.submissionChecklistItemRequired">Checklist item is required.</message>
	<message key="manager.setup.workflow">Workflow</message>
	<message key="manager.setup.submissions.description">Author guidelines, copyright, and indexing (including registration).</message>
	<message key="manager.setup.technicalSupportContact">Contacto de soporte técnico</message>
	<message key="manager.setup.technicalSupportContactDescription">Esta persona será listada en la página de contacto de la editorial como información útil para editores, autores, y revisores, y debiera tener experiencia trabajando a través del sistema desde la perspectiva de todos los roles. Como este sistema editorial requiere muy poco soporte técnico, ésto debiera ser una asignación a tiempo parcial. Puede ocurrir, por ejemplo, que autores y revisores tengan dificultades con las instrucciones o formatos de fichero, o que haya necesidad de asegurarse de que se realizan copias de seguridad del sistema en el servidor.</message>
	<message key="manager.setup.typeExamples">(E.g., Historical Inquiry; Quasi-Experimental; Literary Analysis; Survey/Interview)</message>
	<message key="manager.setup.typeMethodApproach">Type (Method/Approach)</message>
	<message key="manager.setup.typeProvideExamples">Provide examples of relevant research types, methods, and approaches for this field</message>
	<message key="manager.setup.useCopyeditors">A Copyeditor will be assigned to work with each submission.</message>
	<message key="manager.setup.useEditorialReviewBoard">An editorial/review board will be used by the press.</message>
	<message key="manager.setup.useImageLogo">Press Logo</message>
	<message key="manager.setup.useImageLogoDescription">An optional press logo may be uploaded and used in conjunction with the image or text title configured above.</message>
	<message key="manager.setup.useImageTitle">Title Image</message>
	<message key="manager.setup.useLayoutEditors">A Layout Editor will be assigned to prepare the HTML, PDF, etc., files for electronic publication.</message>
	<message key="manager.setup.useProofreaders">A Proofreader will be assigned to check (along with the authors) the galleys prior to publication.</message>
	<message key="manager.setup.userRegistration">User Registration</message>
	<message key="manager.setup.useTextTitle">Title text</message>
	<message key="manager.setup.volumePerYear">Volumes per year</message>
	<message key="manager.setup.publicationFormat.code">Format</message>
	<message key="manager.setup.publicationFormat.codeRequired">A format must be chosen.</message>
	<message key="manager.setup.publicationFormat.nameRequired">You must assign a name to this format.</message>
	<message key="manager.setup.publicationFormat.physicalFormat">Is this a physical (non-digital) format?</message>
	<message key="manager.setup.publicationFormat.inUse">Because this publication format is currently in use by a monograph in your press, it cannot be deleted.</message>
	<message key="manager.setup.newPublicationFormat">New Publication Format</message>
	<message key="manager.setup.newPublicationFormatDescription">To create a new publication format, fill out the form below and click the 'Create' button.</message>
	<message key="manager.setup.genresDescription">These genres are used for file-naming purposes and are presented in a pull-down menu on uploading files. The genres designated ## allow the user to associate the file with either the whole book 99Z or a particular chapter by number (e.g., 02).</message>
	<message key="manager.setup.reviewProcessEmailDescription">Editors send	Reviewers the request to review with the submission attached to the email. Reviewers email editors their assent (or regrets), as well as the review and recommendation. Editors enter Reviewers' assent (or regrets), as well as the review and recommendation on the submission's Review page, to record the review process.</message>
	<message key="manager.setup.genres">Genres</message>
	<message key="manager.setup.newGenre">New Monograph Genre</message>
	<message key="manager.setup.newGenreDescription">To create a new genre, fill out the form below and click the 'Create' button.</message>
	<message key="manager.setup.deleteSelected">Delete Selected</message>
	<message key="manager.setup.restoreDefaults">Restore Default Settings</message>
	<message key="manager.setup.prospectus">Prospectus Guide</message>
	<message key="manager.setup.prospectusDescription">The prospectus guide is a press prepared document that helps the author describe the submitted materials in a way that allows a press to determine the value of the submission. A prospectus can include a lot of items- from marketing potential to theoretical value; in any case, a press should create a prospectus guide that complements their publishing agenda.</message>
	<message key="manager.setup.submitToCategories">Allow category submissions</message>
	<message key="manager.setup.submitToSeries">Allow series submissions</message>
	<message key="manager.setup.issnDescription"><![CDATA[The ISSN (International Standard Serial Number) is an eight-digit number which identifies periodical publications as such, including electronic serials. It is managed by a world wide network of National Centres coordinated by an International Centre based in Paris, backed by Unesco and the French Government. A number can be obtained from the <a href="http://www.issn.org" target="_blank">ISSN web site</a>.  This can be done at any point in operating the press.]]></message>
	<message key="manager.setup.cataloguingMetadata">Cataloguing Metadata</message>
	<message key="manager.setup.currentFormats">Current Formats</message>
	<message key="manager.setup.category">Category</message>
	<message key="manager.setup.categoriesAndSeries">Categories and Series</message>
	<message key="manager.setup.categories.description">You may create a list of categories to help organize your publications. Categories are groupings of books according to subject matter, for example Economics; Literature; Poetry; and so on. Categories may be nested within "parent" categories: for example, an Economics parent category may include individual Microeconomics and Macroeconomics categories. Visitors will be able to search and browse the press by category.</message>
	<message key="manager.setup.series.description">You may create any number of series to help organize your publications. A series represents a special set of books devoted to a theme or topics that someone has proposed, usually a faculty member or two, and then oversees. Visitors will be able to search and browse the press by series.</message>
	<message key="manager.setup.reviewForms">Review Forms</message>
	<message key="manager.setup.roleType">Role Type</message>
	<message key="manager.setup.authorRoles">Author Roles</message>
	<message key="manager.setup.managerialRoles">Managerial Roles</message>
	<message key="manager.setup.availableRoles">Available Roles</message>
	<message key="manager.setup.currentRoles">Current Roles</message>
	<message key="manager.setup.internalReviewRoles">Internal Review Roles</message>
	<message key="manager.setup.masthead">Equipo editorial</message>
	<message key="manager.setup.masthead.description">El Equipo Editorial debiera incluir una lista de los editores, directores generales, y demás personas asociadas con la editorial. La información introducida aquí aparecera en Acerca de la Editorial.</message>
	<message key="manager.setup.files">Ficheros</message>
	<message key="manager.setup.productionTemplates">Production Templates</message>
	<message key="manager.files.note">Note: The Files Browser is an advanced feature that allows the files and directories associated with a press to be viewed and manipulated directly.</message>
	<message key="manager.setup.authorCopyrightNotice.sample"><![CDATA[<h3>Proposed Creative Commons Copyright Notices</h3>
<h4>Proposed Policy for Presses That Offer Open Access</h4>
Authors who publish with this press agree to the following terms:
<ol type="a">
	<li>Authors retain copyright and grant the press right of first publication with the work simultaneously licensed under a <a target="_blank" href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">Creative Commons Attribution License</a> that allows others to share the work with an acknowledgement of the work's authorship and initial publication in this press.</li>
	<li>Authors are able to enter into separate, additional contractual series for the non-exclusive distribution of the version of the work published by the press (e.g., post it to an institutional repository or publish it in a book), with an acknowledgement of its initial publication in this press.</li>
	<li>Authors are permitted and encouraged to post their work online (e.g., in institutional repositories or on their website) prior to and during the submission process, as it can lead to productive exchanges, as well as earlier and greater citation of published work (See <a target="_blank" href="http://opcit.eprints.org/oacitation-biblio.html">The Effect of Open Access</a>).</li>
</ol>

<h4>Proposed Policy for Presses That Offer Delayed Open Access</h4>
Authors who publish with this press agree to the following terms:
<ol type="a">
	<li>Authors retain copyright and grant the press right of first publication, with the work [SPECIFY PERIOD OF TIME] after publication simultaneously licensed under a <a target="_blank" href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">Creative Commons Attribution License</a> that allows others to share the work with an acknowledgement of the work's authorship and initial publication in this press.</li>
	 <li>Authors are able to enter into separate, additional contractual series for the non-exclusive distribution of the version of the work published by the press (e.g., post it to an institutional repository or publish it in a book), with an acknowledgement of its initial publication in this press.</li>
	 <li>Authors are permitted and encouraged to post their work online (e.g., in institutional repositories or on their website) prior to and during the submission process, as it can lead to productive exchanges, as well as earlier and greater citation of published work (See <a target="_blank" href="http://opcit.eprints.org/oacitation-biblio.html"> The Effect of Open Access</a>).</li>
</ol>]]></message>
	<message key="manager.setup.subjectClassificationDescription"><![CDATA[[Press will use a subject classification system available on the web.<br />
Title of classification system]]></message>
	<message key="manager.setup.basicEditorialStepsDescription"><![CDATA[Steps: Submission Queue &gt; Submission Review &gt; Submission Editing &gt; Table of Contents.<br /><br />
Select a model for handling these aspects of the editorial process. (To designate a Managing Editor and Series Editors, go to Editors in Press Management.)]]></message>
	<message key="manager.setup.referenceLinkingDescription"><![CDATA[<p>To enable readers to locate online versions of the work cited by an author, the following options are available.</p>

<ol>
	<li><strong>Add a Reading Tool</strong><p>The Press Manager can add "Find References" to the Reading Tools that accompany published items, which enables readers to paste a reference's title and then search pre-selected scholarly databases for the cited work.</p></li>
	<li><strong>Embed Links in the References</strong><p>The Layout Editor can add a link to references that can be found online by using the following instructions (which can be edited).</p></li>
</ol>]]></message>
</locale>
