<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE data SYSTEM "../../../../../lib/pkp/dtd/xmlData.dtd">

<!--
  * email_templates_data.xml
  *
  * Copyright (c) 2003-2008 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  *
  * Email templates data XML file (hrvatski).
  *
  * $Id: email_templates_data.xml,v 1.46 2007/04/22 20:26:17 Teo Matkovic (teo.matkovic@pravo.hr), 
  * Marija Matesic(mmatesi1@ffzg.hr), Tomislav Biscan (info@seofruits.com.hr) Exp $
  -->

<data>
	<table name="email_templates_default_data">
		<field_default name="locale">hr_HR</field_default>

		<!--
		  *
		  * General
		  *
		  -->
		<row>
			<field name="email_key">PASSWORD_RESET_CONFIRM</field>
			<field name="subject">Potvrda o promjeni lozinke</field>
			<field name="body">Zaprimili smo vaš zahtjev za promjenu lozinke za mrežnu stranicu {$siteTitle}.

U slučaju da takav zahtjev niste poslali, molimo vas da ignorirate ovu e-poštu i vaša će lozinka ostati nepromijenjena. U slučaju da želite promijeniti lozinku, molimo vas da kliknete na dolje priloženu poveznicu.

Promjena lozinke: {$url}

{$principalContactSignature}</field>
			<field name="description">Ovaj obrazac e-pošte šalje se registriranim korisnicima kada informiraju sustav da su zaboravili svoju lozinku ili da se ne mogu prijaviti u sustav. U poruci se nalazi URL koji mogu slijediti kao bi postavili svoju novu lozinku.</field>
		</row>
		<row>
			<field name="email_key">PASSWORD_RESET</field>
			<field name="subject">Promjena lozinke</field>
			<field name="body">Vaša lozinka za mrežnu stranicu {$siteTitle} je uspješno promijenjena. Molimo vas da pohranite vaše korisničko ime i lozinku jer su oni nužni za sve aktivnosti vezane uz časopis. 

Vaše korisničko ime: {$username}
Vaša nova lozinka: {$password}

{$principalContactSignature}</field>
			<field name="description">Ovaj obrazac e-pošte šalje se registriranim korisnicima nakon što  uspješno ponovno postave  svoju  lozinku slijedeći postupak koji je opisan u PASSWORD_RESET_CONFIRM.</field>
		</row>
		<row>
			<field name="email_key">USER_REGISTER</field>
			<field name="subject">Registracija novog korisnika</field>
			<field name="body">Zahvaljujemo vam se što ste se registrirali kao korisnik časopisa {$journalName}. Molimo vas da pohranite vaše korisničko ime i lozinku jer su oni nužni za sve aktivnosti vezane uz časopis.

Korisničko ime: {$username}
Lozinka: {$password}

Srdačno,
{$principalContactSignature}</field>
			<field name="description">Ovaj se obrazac e-pošte šalje novoregistriranim korisnicima u sustavu i sadrži njihovo korisničko ime i lozinku.</field>
		</row>
		<row>
			<field name="email_key">USER_VALIDATE</field>
			<field name="subject">Validacija korisničkog računa</field>
			<field name="body">{$userFullName}

Hcala vam što ste kreirali korisnički račun pri časopisu {$journalName}. No, prije nego aktiviramo vaš račun trebate učiniti još jedan korak, a to je potvrda vaše adrese e-pošte. To ćete učiniti jednostavno tako što ćete slijediti poveznicu priloženu ovoj poruci:

{$activateUrl}

Srdačno,
{$principalContactSignature}</field>
			<field name="description">Ova se poruka šalje novoregistriranim korisnicima kako bi im se zaželila dobrodošlica na sistem i zatražila potvrda njihove adrese e-pošte.</field>
		</row>
	</table>
</data>
