<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE locale SYSTEM "../../../../../lib/pkp/dtd/locale.dtd">

<!--
  * plugins/generic/usageStats/locale/de_DE/locale.xml
  *
  * Copyright (c) 2014-2017 Simon Fraser University
  * Copyright (c) 2003-2017 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  * locale information: https://pkp.sfu.ca/wiki/index.php?title=OMP:_German_(de_DE)
  * Localization strings
  -->

<locale name="de_DE" full_name = "Deutsch (Deutschland)">
	<message key="plugins.generic.usageStats.optout.description"><![CDATA[
		<h3>Allgemeine Datenschutzinformationen</h3>
		<p>Bitte beachten Sie unsere <a href="{$privacyStatementUrl}">Datenschutzerklärung</a>.</p>
		<h3>Nutzungsstatistiken</h3>
		<p>Um Nutzung und Einfluss unserer Publikationen analysieren zu können, protokollieren wir Zugriffe auf die Homepage, Kategorien, Reihen, Bücher und Dateien. Während dieses Vorgangs werden alle Daten anonymisiert. Es werden keine personenbezogenen Daten protokolliert. IP-Adressen werden anonymisiert, in dem sie gehasht werden (mit <em>SHA 256</em>) und durch einen <em>sicheren 64 Zeichen langes Salt</em>, das automatisch <em>zufällig generiert und täglich überschrieben</em> wird. Daher können IP-Adressen nicht rekonstruiert werden.</p>
		<p>Die folgenden Informationen werden zusammen mit den anonymisierten IP-Adressen gespeichert:</p>
		<ul>
		<li>Art des Zugriffs (z.B. administrativ)</li>
		<li>Zeitpunkt des Zugriffs</li>
		<li>Angeforderte URL</li>
		<li>HTTP status code</li>
		<li>Browser</li>
		</ul>
		<p>Die gesammelten Daten werden ausschließlich zu Auswertungszwecken genutzt. Es findet keine Zuordnung von IP-Adressen zu Nutzer-Accounts statt. Es ist nicht möglich, einen bestimmten Datensatz einer bestimmten IP-Adresse zuzuordnen.</p>]]></message> 
	<message key="plugins.generic.usageStats.optout.done"><![CDATA[
		<p>Sie haben der Nutzung Ihrer Daten für die Nutzungsstatistik erfolgreich widersprochen. Solange Sie diese Nachricht sehen, werden keine statistischen Daten aus Ihrer Nutzung dieser Seite gewonnen. Klicken Sie den Knopf unten, um Ihre Entscheidung zurückzunehmen.</p>]]></message>
	<message key="plugins.generic.usageStats.optin">Opt In (Einwilligen)</message>
	<message key="plugins.generic.usageStats.optout">Opt Out (Widersprechen)</message>
	<message key="plugins.generic.usageStats.optout.cookie"><![CDATA[
		<p>Sollten Sie den Wunsch haben, dass Ihre anonymisierten Daten nicht gespeichert werden, bieten wir Ihnen die Möglichkeit, die Teilnahme am Auswertungsprozess zu unterbinden. Durch einen Klick auf den unten stehenden Opt-out-Button wird ein sog. <em>Cookie</em> auf Ihrem System erstellt, das Ihre Entscheidung dokumentiert und speichert. Sollten die Sicherheits- oder Privatsphären-Einstellungen Ihres Browser Cookies automatisch nach Beendigung löschen, müssen Sie beim nächsten Zugriff auf diese Seite erneut dem Auswertungsprozess widersprechen. Das Cookie ist jeweils nur für einen Browser gültig. Sollten Sie unterschiedliche Browser benutzen, so müssen Sie für jeden Browser Ihren Widerspruch dokumentieren und auf den unten stehenden Button klicken. Innerhalb des Cookies werden keinerlei personenbezogene Daten gespeichert, sondern lediglich Ihr Widerspruch dokumentiert. Dieses Cookie wird bei jedem Zugriff auf dieses Journal automatisch um ein Jahr verlängert.</p>
		<p>Bitte berücksichtigen Sie, dass die allgemeinen Server-Logs von Ihrer Entscheidung unberührt bleiben, am detaillierten Evaluationsprozess nicht teilzunehmen. Berücksichtigen Sie daher auch unsere <a href="{$privacyStatementUrl}">allgemeinen Datenschutzhinweise</a>.</p>]]></message>
</locale>
