<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE locale SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/locale.dtd">

<!--
  * locale/el_GR/admin.xml
  *
  * Copyright (c) 2014-2019 Simon Fraser University
  * Copyright (c) 2003-2019 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  *
  * Localization strings for the el_GR (ελληνικά) locale (Site administration).
  -->

<locale name="el_GR" full_name = "Greek">
	<message key="admin.hostedContexts">Φιλοξενούμενες Εκδόσεις</message>
	<message key="admin.settings.redirect">Προώθηση σε URL της Έκδοσης</message>
	<message key="admin.settings.redirectInstructions">Αιτήματα πρόσβασης στον κυρίως ιστότοπο της συλλογής θα προωθούνται στην ιστοσελίδα της έκδοσης. Αυτό μπορεί να φανεί χρήσιμο αν η συλλογή φιλοξενεί για παράδειγμα μόνο μία έκδοση.</message>
	<message key="admin.settings.noPressRedirect">Καμία προώθηση</message>
	<message key="admin.languages.primaryLocaleInstructions">Αυτή θα είναι η εξ'ορισμού γλώσσα της συλλογής και των φιλοξενούμενων εκδόσεων.</message>
	<message key="admin.languages.supportedLocalesInstructions">Επιλέξτε όλες τις τοπικές ρυθμίσεις που θέλετε να υποστηρίζονται στη συλλογή. Οι επιλεγμένες τοπικές ρυθμίσεις θα είναι διαθέσιμες για χρήση από όλες τις εκδόσεις της συλλογής, και θα εμφανίζονται σε ένα Μενού Επιλογής Γλώσσας στην ιστοσελίδα κάθε έκδοσης. Εάν δεν επιλεχθούν πολλαπλές τοπικές ρυθμίσεις, το παραπάνω Μενού Επιλογής Γλώσσας δεν θα εμφανίζεται και συνεπώς δεν θα είναι δυνατή η ρύθμιση της γλώσσας στις ιστοσελίδες των εκδόσεων.</message>
	<message key="admin.locale.maybeIncomplete">* Επιλεγμένες τοπικές ρυθμίσεις μπορεί να μην είναι ολοκληρωμένες.</message>
	<message key="admin.languages.confirmUninstall">Είστε σίγουρος ότι θέλετε να απεγκαταστήσετε αυτή τη ρύθμιση; Αυτό θα επηρεάσει όσες φιλοξενούμενες εκδόσεις χρησιμοποιούν αυτή την ρύθμιση.</message>
	<message key="admin.languages.installNewLocalesInstructions">Επιλέξτε  τις επιπρόσθετες τοπικές ρυθμίσεις που  θέλετε να εγκαταστήσετε για να τις  υποστηρίζει το σύστημα. Οι ρυθμίσεις πρέπει  να εγκατασταθούν πριν χρησιμοποιηθούν από  κάποια έκδοση. Δείτε την τεκμηρίωση του OMP  για πληροφορίες και τεκμηρίωση σχετικά με την  προσθήκη νέων γλωσσών.</message>
	<message key="admin.languages.noLocalesToDownload">Δεν υπάρχουν διαθέσιμες τοπικές ρυθμίσεις για κατέβασμα.</message>
	<message key="admin.languages.downloadFailed">Το κατέβασμα της τοπικής ρύθμισης απέτυχε. Στο(α) μήνυμα(τα) περιγράφεται το σφάλμα.</message>
	<message key="admin.languages.downloadUnavailable"><![CDATA[<p>Το κατέβασμα πακέτων γλώσσας από τον ιστότοπο του Public Knowledge Project δεν είναι προσψρινά διαθέσιμο λόγω ότι:</p>
	<ul>
		<li>Ο εξυπηρετητής (server) δεν έχει ή δεν επιτρέπει την εκτέλεση GNU "tar" utility</li>
		<li> Το OMP δεν είναι δυνατό να μετατρέψει το registry αρχείο των τοπικών ρυθμίσεων, συνήθως  συνήθως το "registry/locales.xml".</li>
	</ul>
<p>Τα πακέτα γλωσσών μπορούν να κατέβουν από τον <a href="http://pkp.sfu.ca" target="_blank">ιστότοπο του PKP</a>.</p>]]></message>

	<message key="admin.languages.confirmDisable">Είστε σίγουρος ότι επιθυμείτε να απενεργοποιήσετε αυτή την τοπική ρύθμιση; Αυτό θα επηρεάσει όσες φιλοξενούμενες εκδόσεις χρησιμοποιούν τη συγκεκριμένη ρύθμιση.</message>
	<message key="admin.systemVersion">OMP Έκδοση</message>
	<message key="admin.systemConfiguration">Ρυθμίσεις OMP</message>
	<message key="admin.systemConfigurationDescription"><![CDATA[Διαμόρφωση Ρυθμίσεων (Configuration) OMP από <tt>config.inc.php<tt>]]></message>
	<message key="admin.presses.pressSettings">Ρυθμίσεις Έκδοσης</message>
	<message key="admin.presses.noneCreated">Καμία Έκδοση δεν έχει δημιουργηθεί.</message>
	<message key="admin.contexts.contextDescription">Περιγραφή Έκδοσης</message>
	<message key="admin.presses.addPress">Προσθήκη Έκδοσης</message>

	<!-- System Information -->
	<message key="admin.overwriteConfigFileInstructions"><![CDATA[<h4>ΣΗΜΕΙΩΣΗ!</div>
<p>Δεν ήταν δυνατή η αυτόματη αντικατάσταση του αρχείου ρυθμίσεων από το σύστημα. Για να εφαρμόσετε τις αλλαγές στις ρυθμίσεις πρέπει να ανοίξετε <tt>config.inc.php</tt> με κατάλληλο πρόγραμμα διόρθωσης κειμένων και να αντικαταστήσετε τα περιεχόμενα αυτού με τα περιεχόμενα του πεδίου κειμένου που βρίκεται παρακάτω.</p>]]></message>

</locale>
