<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE locale SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/locale.dtd">

<!--
  * locale/el_GR/editor.xml
  *
  * Copyright (c) 2014-2019 Simon Fraser University
  * Copyright (c) 2003-2019 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  *
  * Localization strings for the el_Gr (Greek) locale.
  -->

<locale name="el_GR" full_name = "Greek">
	<message key="editor.pressSignoff">Υπογραφή Εκδόσεων</message>
	<message key="editor.submissionArchive">Αρχείο Υποβολών</message>
	<message key="editor.monograph.cancelReview">Ακύρωση Αιτήματος</message>
	<message key="editor.monograph.clearReview">Καθαρισμός Αξιολογητή</message>
	<message key="editor.monograph.enterRecommendation">Εισαγωγή Εισήγησης</message>
	<message key="editor.monograph.enterReviewerRecommendation">Εισαγωγή εισήγησης αξιολογητή</message>
	<message key="editor.monograph.recommendation">Εισαγωγή Εισήγησης</message>
	<message key="editor.monograph.selectReviewerInstructions">Επιλέξτε έναν από τους παραπάνω αξιολογητές και πατήστε "Επιλογή Αξιολογητή" για να συνεχίσετε.</message>
	<message key="editor.monograph.replaceReviewer">Αντικατάσταση Αξιολογητή</message>
	<message key="editor.monograph.editorToEnter">Ο επιμελητής εισάγει συστάσεις/σχόλια για τον αξιολογητή</message>
	<message key="editor.monograph.uploadReviewForReviewer">Ανέβασμα Αξιολόγησης</message>
	<message key="editor.monograph.peerReviewOptions">Επιλογές αξιολόγησης απο ομότιμους αξιολογητές (Peer Review)</message>
	<message key="editor.monograph.selectProofreadingFiles">Αρχεία επιμέλειας τυπογραφικών δοκιμίων</message>
	<message key="editor.monograph.internalReview">Έναρξη Εσωτερικής Αξιολόγησης</message>
	<message key="editor.monograph.internalReviewDescription">Είτε έτοιμοι να ξεκινήσετε ένα γύρο εσωτερικής αξιολόγησης για την υποβολή. Τα αρχεία που αποτελούν μέρος της υποβολής παρατίθενται παρακάτω και μπορούν να επιλεγούν για αξιολόγηση.</message>
	<message key="editor.monograph.externalReview">Έναρξη Εξωτερικής Αξιολόγησης</message>
	<message key="editor.monograph.final.selectFinalDraftFiles">Επιλογή Αρχείων Τελικού Κειμένου</message>
	<message key="editor.monograph.final.currentFiles">Τρέχοντα Αρχεία Τελικού Κειμένου</message>

	<!-- Stage Participants grid -->
	<message key="editor.monograph.copyediting.currentFiles">Τρέχοντα Αρχεία</message>
	<message key="editor.monograph.copyediting.personalMessageToUser">Μήνυμα σε χρήστη</message>

	<!-- Editorial Legend -->
	<message key="editor.monograph.legend.submissionActions">Ενέργεια Υποβολής</message>
	<message key="editor.monograph.legend.submissionActionsDescription">Συνολικές ενέργειες και επιλογές υποβολής.</message>
	<message key="editor.monograph.legend.sectionActions">Ενέργειες Ενότητας (Section Actions)</message>
	<message key="editor.monograph.legend.sectionActionsDescription">Επιλογές μιας συγκεκριμένης ενότητας, για παράδειγμα μεταφόρτωση αρχείων ή εγγραφή χρηστών.</message>
	<message key="editor.monograph.legend.itemActions">Ενέργειες Στοιχείου</message>
	<message key="editor.monograph.legend.itemActionsDescription">Ενέργειες και επιλογές που αφορούν ένα συγκεκριμένο αρχείο.</message>
	<message key="editor.monograph.legend.catalogEntry">Προβολή και διαχείριση της καταχώρησης μιας υποβολής στον κατάλογο, συμπεριλαμβανομένων των μεταδεδομένων και των μορφότυπων δημοσίευσης.</message>
	<message key="editor.monograph.legend.bookInfo">Προβολή και διαχείριση των μεταδεδομένων, των σημειώσεων, κοινοποιήσεων και του ιστορικού μιας υποβολής</message>
	<message key="editor.monograph.legend.participants">Προβολή και Διαχείριση των συμμετεχόντων της υποβολής: συγγραφείς, επιμελητές, σχεδιαστές, και άλλων</message>
	<message key="editor.monograph.legend.add">Ανεβάστε ένα αρχείο στην ενότητα</message>
	<message key="editor.monograph.legend.add_user">Προσθήκη χρήστη στην ενότητα</message>
	<message key="editor.monograph.legend.settings">Προβολή και πρόσβαση στις ρυθμίσεις στοιχείου, όπως πληροφορίες και επιλογές αφαίρεσης</message>
	<message key="editor.monograph.legend.more_info">Επιπλέον πληροφορίες: σημειώσεις αρχείου, επιλογές κοινοποίησης και ιστορικό</message>
	<message key="editor.monograph.legend.notes_none">Πληροφορίες αρχείου: σημειώσεις, επιλογές κοινοποίησης και ιστορικό (Δεν έχουν προστεθεί σημειώσεις ακόμα)</message>
	<message key="editor.monograph.legend.notes">Πληροφορίες αρχείου: σημειώσεις, επιλογές κοινοποίησης και ιστορικό (Οι σημειώσεις είναι διαθέσιμες)</message>
	<message key="editor.monograph.legend.notes_new">Πληροφορίες αρχείου: σημειώσεις, επιλογές κοινοποίησης και ιστορικό (Νέες σημειώσεις προστέθηκαν κατά την τελευταία επίσκεψη)</message>
	<message key="editor.monograph.legend.edit">Επεξεργασία στοιχείου</message>
	<message key="editor.monograph.legend.delete">Διαγραφή στοιχείου</message>
	<message key="editor.monograph.legend.in_progress">Ενέργεια σε εξέλιξη ή δεν έχει ολοκληρωθεί</message>
	<message key="editor.monograph.legend.complete">Ολοκληρώθηκε</message>
	<message key="editor.monograph.legend.uploaded">File uploaded by the role in the grid column title</message>

	<!-- Editorial related -->
	<message key="editor.submission.introduction">Σε μια υποβολή, ο επιμελητής έκδοσης (editor), μετά από διαβούλευση των αρχείων που έχουν υποβληθεί, προβαίνει στις ακόλουθες ενέργειες συμπεριλαμβανομένου και την ενημέρωση του συγγραφέα: αποστολή για εσωτερική αξιολόγηση (επιλέγοντας και τα αρχεία για  εσωτερική αξιολόγηση), αποστολή για εξωτερική αξιολόγηση (επιλέγοντας και τα αρχεία για εξωτερική αξιολόγηση), αποδοχή υποβολής (συνεπάγεται και η επιλογή αρχείων για το στάδιο σύνταξης/δημοσίευσης) ή απόρριψη υποβολής (υποβολή στο αρχείο).</message>
	<message key="editor.monograph.editorial.fairCopy">Τελικό Αντίγραφο</message>
	<message key="editor.monograph.editorial.fairCopyDescription">Ο επιμελητής κειμένων μεταφορτώνει ένα διορθωμένο ή τελικό αντίγραφο της υποβολής για έγκριση από τον επιμελητή έκδοσης, ώστε αυτό να σταλεί για την παραγωγή του.</message>
	<!-- Production/Proof related -->
	<message key="editor.monograph.proofs">Τυπογραφικά Δοκίμια</message>
	<message key="editor.monograph.production.approvalAndPublishing">Αποδοχή και Δημοσίευση</message>
	<message key="editor.monograph.production.approvalAndPublishingDescription">Διαφορετικές μορφές εκδόσεων, όπως σκληρόδετο (hardcover), χαρτόδετο (softcover) και ψηφιακό, μπορούν να μεταφορτωθούν παρακάτω στην ενότητα Μορφότυπα Έκδοσης. Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε το παρακάτω πλέγμα (grid) ως μια λίστα επιλογών για το τι απομένει να γίνει για να εκδοθεί μια μορφή έκδοσης του βιβλίου. (Different publication formats, such as hardcover, softcover and digital, can be uploaded in the Publication Formats section below. You can use the publication formats grid below as a checklist for what still needs to be done to publish a publication format).</message>
	<message key="editor.monograph.production.publicationFormatDescription"><![CDATA[Προσθέστε τα μορφότυπα έκδοσης (πχ. ψηφιακό, χαρτόδετο) τα οποία ο επιμελητής σελιδοποίησης ετοίμασε για τη διόρθωση τυπογραφικών δοκιμίων. Τα <em>Τυπογραφικά Δοκίμια</em> θα πρεπει να ελεγχθούν σύμφωνα με τα πρότυπα των εκδόσεων και η καταχώριση στον <em>Κατάλογο</em> πρέπει να είναι σύμφωνη με την εγκεκριμένη καταχώριση του βιβλίου, πριν να μπορεί ένα μορφότυπο να γίνει <em>διαθέσιμο</em> πχ. Δημοσιευμένο.]]></message>
	<message key="editor.monograph.approvedProofs.edit">Καθορισμός Όρων για Λήψη Αρχείων</message>
	<message key="editor.monograph.approvedProofs.edit.linkTitle">Καθορισμός Όρων</message>
	<message key="editor.monograph.proof.addNote">Προσθήκη Απάντησης</message>

	<!-- Add file or auditor to editor/audit grids -->
	<!-- Review related -->
	<message key="editor.internalReview.introduction">Στην Εσωτερική Αξιολόγηση, ο επιμελητή έκδοσης αναθέτει τα αρχεία της υποβολής στους εσωτερικούς αξιολογητές και βασίζεται στα αποτελέσματα της αξιολόγησης τους, πριν επιλέξει τις κατάλληλες ενέργειες (στις οποίες συμπεριλαμβάνεται η ενημέρωση του συγγραφέα): αίτηματα για αναθεωρήσεις (οι αναθεωρήσεις ελέγχονται μόνο από τον επιμελητή έκδοσης), εκ νέου υποβολή για αξιολόγηση (οι αναθεωρήσεις ξεκινούν ένα νέο γύρο αξιολογήσεων), αποστολή αιτήματος για εξωτερική αξιολόγηση (συνεπάγεται επιλογή αρχείων για εξωτερική αξιολόγηση), αποδοχή υποβολής (συνεπάγεται επιλογή αρχείων για το στάδιο Σύνταξης) ή απόρριψη υποβολής (υποβολή στο αρχείο).</message>
	<message key="editor.externalReview.introduction">Στην Εξωτερική Αξιολόγηση, ο επιμελητής έκδοσης αναθέτει τα αρχεία της υποβολής στους εξωτερικούς αξιολογητές των εκδόσεων και βασίζεται στα αποτελέσματα της αξιολόγησης τους, πριν επιλέξει τις κατάλληλες ενέργειες (στις οποίες συμπεριλαμβάνεται η ενημέρωση του συγγραφέα): αίτηματα για αναθεωρήσεις  (οι αναθεωρήσεις ελέγχονται μόνο από τον επιμελητή έκδοσης), εκ νέου υποβολή για αξιολόγηση (οι αναθεωρήσεις ξεκινούν ένα νέο κύκλο αξιολογήσεων), αποδοχή υποβολής (συνεπάγεται επιλογή αρχείων για το στάδιο Σύνταξης) ή απόρριψη υποβολής (υποβολή στο αρχείο).</message>
</locale>
