<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE locale SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/locale.dtd">

<!--
  * locale/el_GR/manager.xml
  *
  * Copyright (c) 2014-2019 Simon Fraser University
  * Copyright (c) 2003-2019 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  *
  * Localization strings.
  -->

<locale name="el_GR" full_name="ελληνικά">

	<!-- Languages -->
	<message key="manager.language.confirmDefaultSettingsOverwrite">Αυτό θα αντικαταστήσει όλες τις παραμέτρους τοπικής ρύθμισης που είχατε ορίσει για την έκδοση σας</message>
	<message key="manager.languages.languageInstructions"><![CDATA[Το OMP είναι διαθέσιμο στους χρήστες σε όλες τις υποστηριζόμενες γλώσσες. Επίσης το OMP μπορεί να λειτουργήσει ως ένα εν μέρει πολυγλωσσικό σύστημα, που παρέχει στους χρήστες τη δυνατότητα να αλλάζουν γλώσσες σε κάθε σελίδα και, επίσης, επιτρέπει τη δυνατότητα καταχώρισης ορισμένων δεδομένων σε δύο πρόσθετες γλώσσες.<br /><br/>Εάν μια γλώσσα που υποστηρίζεται από το OMP δεν εμφανίζεται παρακάτω, απευθυνθείτε στον διαχειριστή του ιστοτόπου για να εγκαταστήσει τη γλώσσα από τη διεπαφή διαχείρισης του ιστοτόπου. Για οδηγίες σχετικά με την προσθήκη υποστήριξης για νέες γλώσσες, ανατρέξτε τα έγγραφα τεκμηρίωσης του OMP.]]></message>
	<message key="manager.languages.noneAvailable">Συγνώμη, καμία πρόσθετη γλώσσα δεν είναι διαθέσιμη. Επικοινωνήστε με τον διαχειριστή του ιστοτόπου, σε περίπτωση που επιθυμείτε να χρησιμοποιήσετε πρόσθετες γλώσσες για την έκδοση αυτή.</message>
	<message key="manager.languages.primaryLocaleInstructions">Αυτή είναι η προεπιλεγμένη γλώσσα για τον ιστότοπο της έκδοσης.</message>

	<!-- Series management -->
	<message key="manager.series.form.mustAllowPermission">Παρακαλούμε σιγουρευτείτε ότι τουλάχιστον ένα checkbox έχει τσεκαριστεί για κάθε ανάθεση Επιμελητή Σειράς.</message>
	<message key="manager.series.form.reviewFormId">Παρακαλούμε σιγουρευτείτε ότι έχετε επιλέξει μια έγκυρη φόρμα αξιολόγησης.</message>
	<message key="manager.series.submissionIndexing">Δεν θα συμπεριληφθούν στην ευρετηρίαση του βιβλίου</message>
	<message key="manager.series.editorRestriction">Αντικείμενα (Items) μπορούν να υποβληθούν μόνο από τους Επιμελητές Έκδοσης (Editors) και τους Επιμελητές Σειράς.</message>
	<message key="manager.series.confirmDelete">Είστε βέβαιοι ότι επιθυμείτε να διαγράψετε αυτή τη σειρά?</message>
	<message key="manager.series.indexed">Έχει ευρετηριατεί</message>
	<message key="manager.series.open">Ανοικτές υποβολές</message>
	<message key="manager.series.readingTools">Εργαλεία Ανάγνωσης</message>
	<message key="manager.series.submissionReview">Δεν πραγματοποιείται αξιολόγηση από ομότιμους αξιολογητές</message>
	<message key="manager.series.submissionsToThisSection">Υποβολές στη συγκεκριμένη σειρά</message>
	<message key="manager.series.abstractsNotRequired">Δεν απαιτείτε περιλείψεις</message>
	<message key="manager.series.disableComments">Απενεργοποιήστε τα σχόλεια αναγνωστών για αυτή τη σειρά.</message>
	<message key="manager.series.book">Σειρά Βιβλίων</message>
	<message key="manager.series.create">Δημιουργία Σειράς</message>
	<message key="manager.series.policy">Περιγραφή Σειράς</message>
	<message key="manager.series.assigned">Επιμελητές γι' αυτή τη σειρά</message>
	<message key="manager.series.seriesEditorInstructions"><![CDATA[Προσθέστε έναν Επιμελητή Σειράς για αυτή τη σειρά από τους διαθέσιμους Επιμελητές Σειράς. Μόλις προστεθεί, ορίσετε αν ο Επιμελεητής Σειράς θα επιβλέπει τη διαδικασία  ΑΞΙΟΛΟΓΗΣΗΣ (peer review) και/ η τη διαδικασία ΣΥΝΤΑΞΗΣ (επιμέλεια κειμένων, σελιδοποίηση και τυπογραφικά δοκίμια) των υποβολών  της συγκεκριμένης Σειράς. Οι Επιμελητές Σειρών δημιουργούνται επιλέγοντας <a href="{$seriesEditorsUrl}">Επιμελητές Σειράς</a> κάτω από το Ρόλοι στην σελίδα του Διαχειριστή της Έκδοσης.]]></message>
	<message key="manager.series.hideAbout">Απόκτυψη αυτής της σειράς από το μενού Σχετικά με την Έκδοση.</message>
	<message key="manager.series.unassigned">Διαθέσιμοι Επιμελητές Σειράς</message>
	<message key="manager.series.form.abbrevRequired">Απαιτείται συντομογραφία τίτλου για τη Σειρά.</message>
	<message key="manager.series.form.titleRequired">Ένας τίτλος απαιτείται για τη σειρά.</message>
	<message key="manager.series.noneCreated">Καμία σειρά δεν έχει δημιουργηθεί.</message>
	<message key="manager.series.existingUsers">Υπάρχοντες χρήστες</message>
	<message key="manager.series.seriesTitle">Τίλτος Σειράς</message>
	<message key="manager.series.noSeriesEditors"><![CDATA[Δεν υπάρχουν επιμελητές σειράς ακόμη. Προσθέστε σε αυτό τον ρόλο τουλάχιστον ένα χρήστη από το  Διαχείριση > Ρυθμίσεις > Χρήστες &amp; Ρόλοι.]]></message>
	<message key="manager.series.noCategories">Δεν έχουν οριστεί κατηγορίες ακόμη.  Εάν επιθυμείτε να εντάξετε αυτή τη σειρά σε κατηγορίες, κλείστε αυτή τη λειτουργία και επιλέξτε την καρτέλα 'Κατηγορίες' και δημιουργείστε μία πρώτα.</message>

	<!-- Settings management -->
	<message key="manager.settings">Ρυθμίσεις</message>
	<message key="manager.settings.pressSettings">Ρυθμίσεις Έκδοσης</message>
	<message key="manager.settings.press">Εκδόσεις</message>
	<message key="manager.settings.publisher.identity.description">Αυτά τα πεδία δεν είναι απαραίτητα για τη γενική χρήση του OMP, αλλά απαιτούνται για τη δημιουργία έγκυρων ONIX μεταδεδομένων. Παρακαλούμε να τα συμπεριλάβετε αν επιθυμείτε να επιτύχετε τη λειτουργικότητα των ΟΝΙΧ.</message>
	<message key="manager.settings.publisher">Όνομα Εκδότη(Press Publisher Name)</message>
	<message key="manager.settings.location">Γεωγραφική Τοποθεσία</message>
	<message key="manager.settings.publisherCode">Κώδικας Εκδότη</message>
	<message key="manager.settings.distributionDescription">Όλες οι ρυθμίσεις σχετικά με τις διαδικασίες διανομής των εκδόσεων (κοινοποίηση, ευρετηρίαση, αρχειοθέτηση, πληρωμές, εργαλεία ανάγνωσης).</message>

	<!--  Tools management -->
	<message key="manager.tools">Εργαλεία</message>
	<message key="manager.tools.importExport">Όλα τα εργαλεία σχετικά με την εισαγωγή και εξαγωγή δεδομένων (εκδόσεις, μονογραφίες, χρήστες)</message>

	<!-- User management -->
	<message key="manager.users">Διαχείριση Χρήστη</message>
	<message key="manager.users.availableRoles">Διαθέσιμοι Ρόλοι</message>
	<message key="manager.users.currentRoles">Τρέχον Ρόλοι</message>
	<message key="manager.users.selectRole">Επιλέξτε Ρόλο</message>
	<message key="manager.people.allPresses">Όλες οι εκδόσεις</message>
	<message key="manager.people.allSiteUsers">Ανάθεση ρόλου σε χρήστη του ιστοτόπου για αυτή την Έκδοση</message>
	<message key="manager.people.allUsers">Όλοι οι Χρήστες</message>
	<message key="manager.people.confirmRemove">Κατάργηση του χρήστη από την έκδοση αυτή; Η συγκεκριμένη ενέργεια θα καταργήσει όλες τις αναθέσεις ρόλων στον χρήστη στο πλαίσιο αυτής της Έκδοσης.</message>
	<message key="manager.people.enrollExistingUser">Ανάθεση ρόλου σε υπάρχον χρήστη</message>
	<message key="manager.people.existingUserRequired">Ένας υπάρχον χρήστης πρέπει να εισαχθεί.</message>
	<message key="manager.people.enrollSyncPress">Με τις Εκδόσεις</message>
	<message key="manager.people.mergeUsers.from.description">Επιλέξτε τον χρήστη για συγχώνευση σε λογαριασμό άλλου χρήστη (π.χ., σε περίπτωση όπου ένας χρήστης έχει δύο λογαριασμούς). Ο λογαριασμός που επιλέγεται πρώτος θα διαγραφεί καθώς και οι υποβολές, οι αναθέσεις, κτλ. που έχουν γίνει σε αυτόν και θα αποδοθούν στον δεύτερο λογαριασμό.</message>
	<message key="manager.people.mergeUsers.into.description">Επιλέξτε χρήστη στον οποίο θα αποδοθούν οι προηγούμενες εργασίες συγγραφής, αναθέσεις επιμέλειας, κτλ. του χρήστη.</message>
	<message key="manager.people.syncUserDescription">Ο συγχρονισμός ανάθεσης ρόλων πραγματοποιεί εγγραφή όλων των χρηστών με καθορισμένο ρόλο σε κάποια άλλη έκδοση με τον ίδιο ρόλο στην εν λόγω έκδοση.Η λειτουργία αυτή επιτρέπει σε κοινό σύνολο χρηστών (π.χ., Αξιολογητές) να είναι συγχρονισμένοι σε διάφορες εκδόσεις που φιλοξενούνται.</message>
	<message key="manager.people.confirmDisable">Απενεργοποίηση αυτού του χρήστη? Αυτή η ενέργεια θα εμποδίσει τον χρήστη να εισαχθεί στο σύστημα. Μπορείτε προεραιτικά να παρέχετε στον χρήστη ένα λόγο για την απενεργοποίηση των λογαριασμών του.</message>
	<message key="manager.people.noAdministrativeRights"><![CDATA[Συγνώμη, δεν έχετε δικαιώματα διαχείρισης σε αυτόν τον χρήστη. Αυτό μπορεί να συμβαίνει επειδή:
		<ul>
			<li>Ο χρήστης είναι ο διαχειριστής του ιστοτόπου</li>
			<li>Ο χρήστης είναι ενεργός σε εκδόσεις που δεν διευθύνετε</li>
		</ul>
	Αυτή η εργασία εκτελείτε από έναν διαχειριστή του ιστοτόπου/υπηρεσίας.]]></message>

	<!-- Library Files -->
	<!-- Users and Roles settings page -->
	<message key="settings.roles.gridDescription">Οι Ρόλοι αποτελούν τις ομάδες χρηστών μιας έκδοσης που έχουν πρόσβαση σε διαφορετικά επίπεδα αδειών και σχετικών εργασιών κατά την εκδοτική διαδικασία. Υπάρχουν πέντε διαφορετικά επίπεδα αδειών: οι Διαχειριστές των Εκδόσεων έχουν πρόσβαση σε όλες τις λειτουργίες και εργασίες των εκδόσεων (περιεχόμενο και ρυθμίσεις), οι Επιμελητές Έκδοσης (Press Editors) έχουν πρόσβαση σε όλο το περιεχόμενο της σειράς που επιμελούνται, οι Βοηθοί Έκδοσης έχουν πρόσβαση σε όλες τις μονογραφίες που τους έχουν ανατεθεί από έναν επιμελητή,  οι Αξιολογητές μπορούν να δούν και να πραγματοποιήσουν τις αξιολογήσεις που του έχουν ανατεθεί  και οι Συγγραφείς μπορούν να δούν και να αλληλεπιδρούν με περιορισμένο αριθμό πληροφοριών σχετικά με την πορεία της υποβολή τους. Επιπρόσθετα, υπάρχουν πέντε διαφορετικά στάδια αναθέσεων στα οποία οι ρόλοι χρηστών μπορεί να έχουν πρόσβαση: Υποβολή, Εσωτερική Αξιολόγηση, Εξωτερική Αξιολόγηση, Σύνταξη και Παραγωγή.</message>
	<!-- Press settings -->
	<!-- Website settings -->
	<!-- Publication Process settings -->
	<!--  Genre grid settings -->
	<!-- Distribution Process settings -->
	<!-- Payment Method settings -->
	<!-- System setup -->
	<message key="manager.system">Ρυθμίσεις Συστήματος</message>
	<message key="manager.system.archiving">Αρχειοθέτηση</message>
	<message key="manager.system.reviewForms">Φόρμες Αξιολόγησης</message>
	<message key="manager.system.readingTools">Εργαλεία Ανάγνωσης</message>
	<message key="manager.system.payments">Πληρωμές</message>

	<!-- Press setup -->
	<message key="manager.pressManagement">Διαχείριση Εκδόσεων</message>
	<message key="manager.setup">Οργάνωση</message>
	<message key="manager.setup.aboutItemContent">Περιεχόμενο</message>
	<message key="manager.setup.addAboutItem">Προσθήκη Κατηγορίας στο Σχετικά</message>
	<message key="manager.setup.addChecklistItem">Προσθήκη πεδίου στην Λίστα Ελέγχου</message>
	<message key="manager.setup.addContributor">Προσθήκη Συντελεστή</message>
	<message key="manager.setup.addItem">Προσθήκη πεδίου</message>
	<message key="manager.setup.addItemtoAboutPress">Προσθήκη κατηγορίας στο πεδίο "Σχετικά με τις εκδόσεις"</message>
	<message key="manager.setup.additionalContent">Πρόσθετο περιεχόμενο</message>
	<message key="manager.setup.additionalContentDescription">Εισάγετε στο παρακάτω πεδίο το κείμενο που επιθυμείτε με τη μορφή απλού κειμένου ή HTML κώδικα και το οποίο θα εμφανίζεται κάτω από την εικόνα της αρχικής σελίδας, σε περίπτωση που έχει ήδη φορτωθεί κάποια.</message>
	<message key="manager.setup.addNavItem">Προσθήκη πεδίου</message>
	<message key="manager.setup.addSponsor">Προσθήκη οργανισμού χορηγίας</message>
	<message key="manager.setup.alternateHeader">Εναλλακτική κεφαλίδα</message>
	<message key="manager.setup.alternateHeaderDescription">Εναλλακτικά, αντί του τίτλου και του λογοτύπου, μια HTML έκδοση της κεφαλίδας μπορεί να τοποθετηθεί στο παρακάτω πλαίσιο κειμένου. Εάν δεν είναι απαραίτητο, αφήστε κενό το πλαίσιο κειμένου.</message>
	<message key="manager.setup.announcements">Ανακοινώσεις</message>
	<message key="manager.setup.announcementsDescription">Οι ανακοινώσεις μπορούν να δημοσιεύονται για πληροφόρηση των αναγνωστών σχετικά με ειδήσεις και εκδηλώσεις των εκδόσεων. Οι δημοσιευμένες ανακοινώσεις εμφανίζονται στη σελίδα «Ανακοινώσεις».</message>
	<message key="manager.setup.announcementsIntroduction">Πρόσθετες πληροφορίες</message>
	<message key="manager.setup.announcementsIntroduction.description">Εισάγετε όλες τις πρόσθετες πληροφορίες που θέλετε να εμφανίζονται στους αναγνώστες στη σελίδα «Ανακοινώσεις».</message>
	<message key="manager.setup.appearInAboutPress">(Για να εμφανίζεται στο μενού «Σχετικά με τις εκδόσεις»)</message>
	<message key="manager.setup.authorCopyrightNotice">Δήλωση για τα πνευματικά δικαιώματα</message>
	<message key="manager.setup.authorCopyrightNoticeAgree">Απαιτείται η συμφωνία των συγγραφέων με τη Δήλωση για τα πνευματικά δικαιώματα, ως μέρος της διαδικασίας υποβολής.</message>
	<message key="manager.setup.authorCopyrightNotice.description"><![CDATA[Η συγκεκριμένη δήλωση για τα πνευματικά δικαιώματα εμφανίζεται στο μενού «Σχετικά με τις εκδόσεις» και σε κάθε δημοσιευμένο μεταδεδομένο του τεκμηρίου. Αν και εναπόκειται στις Εκδόσεις να καθορίσουν τη φύση της συμφωνίας περί πνευματικών δικαιωμάτων με τους συγγραφείς, το Public Knowledge Project συνιστά τη χρήση των <a href="http://creativecommons.gr" target="_blank" class="action">Creative Commons</a> αδειών. Για το σκοπό αυτό, παρέχει ένα<a href="{$sampleCopyrightWordingUrl}" target="_blank" class="action">δείγμα σημιώματος Πνευματικών Δικαιωμάτων</a> το οποίο μπορείτε να κάνετε αποκοπή και επικόλληση στο παρακάτω χώρο για τις εκδόσεις που α) παρέχουν ανοικτή πρόσβαση, β)  παρέχουν καθυστερημένη πρόσβαση (delayed open access), ή γ) δεν παρέχουν ανοικτή πρόσβαση.]]></message>
	<message key="manager.setup.authorGuidelines.description"><![CDATA[Διατύπωση προτύπων βιλιογραφίας και μορφοποίησης για συγγραφείς, που χρησιμοποιούνται για τεκμήρια που υποβάλλονται στις εκδόσεις (π.χ., <em>Εγχειρίδιο έκδοσης της Αμερικανικής Ένωσης Ψυχολόγων (American Psychological Association)</em>,  5η έκδοση, 2001). Ιδιαίτερα βοηθητική είναι η παροχή παραδειγμάτων κοινών μορφών αναφορών και μορφοποίησης για εκδόσεις και βιβλία που πρέπει να χρησιμοποιούνται στις υποβολές.]]></message>
	<message key="manager.setup.contributor">Συντελεστής</message>
	<message key="manager.setup.contributors">Πηγές Υποστήριξης</message>
	<message key="manager.setup.contributors.description">Πρόσθετοι παράγοντες ή οργανισμοί που παρέχουν οικονομική ή παρεμφερή υποστήριξη για τις εκδόσεις εμφανίζονται στο πεδίο Σχετικά με τις Εκδόσεις και ενδέχεται να συνοδεύονται και από ευχαριστήριο σημείωμα.</message>
	<message key="manager.setup.copyediting">Επιμελητές κειμένων</message>
	<message key="manager.setup.copyeditInstructions">Οδηγίες επιμέλειας κειμένων</message>
	<message key="manager.setup.copyeditInstructionsDescription">Οι Οδηγίες επιμέλειας των κειμένων είναι διαθέσιμες για τους Επιμελητές κειμένων, τους Συγγραφείς και τους Επιμελητές ενοτήτων στο στάδιο της επιμέλειας της υποβολής. Παρακάτω θα βρείτε σε μορφή HTML σετ οδηγιών πο μπορούν να τροποποιηθούν ή να αντικατασταθούν από τον Διαχειριστή των Εκδόσεων ανά πάσα στιγμή (σε μορφή HTML ή απλού κειμένου).</message>
	<message key="manager.setup.copyrightNotice">Δήλωση Πνευματικών Δικαιωμάτων</message>
	<message key="manager.setup.coverage">Κάλυψη</message>
	<message key="manager.setup.customizingTheLook"><![CDATA[Βήμα 5. Διαμόρφωση της όψης των εκδόσεων]]></message>
	<message key="manager.setup.customTags">Ειδικά προσαρμοσμένες ετικέτες</message>
	<message key="manager.setup.customTagsDescription">Ειδικά προσαρμοσμένες ετικέτες κεφαλίδας HTML που προορίζονται για προσθήκη στην κεφαλίδα κάθε σελίδας (π.χ., ετικέτες META).</message>
	<message key="manager.setup.details">Λεπτομέρειες</message>
	<message key="manager.setup.details.description">Όνομα εκδόσεων, υπεύθυνοι επικοινωνίας,  χορηγοί, και μηχανές αναζήτησης.</message>
	<message key="manager.setup.disableUserRegistration">Ο Διαχειριστής των Εκδόσεων εγγράφει όλους τους χρήστες, με τους Επιμελητές ή τους Επιμελητές Σειρών να εγγράφουν μόνο τους αξιολογητές.</message>
	<message key="manager.setup.discipline">Επιστημονικά θεματικά πεδία και υπο-πεδία</message>
	<message key="manager.setup.disciplineDescription">Χρήσιμα όταν οι εκδόσεις δημοσιεύουν ή/και οι συγγραφείς υποβάλλουν τεκμήρια που καλύπτουν περισσότερα του ενός επιστομηνικά πεδία</message>
	<message key="manager.setup.disciplineExamples">(Π.χ., Ιστορία; Εκπαίδευση; Κοινωνιολογία; Ψυχολογία; Πολιτισμικές Σπουδές; Δίκαιο κτλ.)</message>
	<message key="manager.setup.disciplineProvideExamples">Παραθέστε μερικά παραδείγματα σχετικών επιστημονικών κλάδων για τη συγκεκριμένη έκδοση.</message>
	<message key="manager.setup.displayCurrentMonograph">Προσθέστε πίνακα των περιεχομένων για την τρέχουσα μονογραφία (αν είναι διαθέσιμος).</message>
	<message key="manager.setup.doiPrefix">Πρόθημα DOI (DOI Prefix)</message>
	<message key="manager.setup.doiPrefixDescription"><![CDATA[Το πρόθημα DOI (Αναγνωριστικό Ψηφιακού Αντικειμένου) ανατίθεται από <a href="http://www.crossref.org" target="_blank">CrossRef</a> και βρίσκεται σε μορφή 10.xxxx (π.χ. 10.1234).]]></message>
	<message key="manager.setup.editorDecision">Απόφαση επιμελητή</message>
	<message key="manager.setup.emailBounceAddress">Διεύθυνση επιστροφής σε αποστολέα</message>
	<message key="manager.setup.emailBounceAddress.description">Όλα τα μηνύματα ηλεκτρονικού ταχυδρομείου που δεν παραδόθηκαν επιτυχώς θα έχουν ως αποτέλεσμα μήνυμα σφάλματος στη συγκεκριμένη διεύθυνση.</message>
	<message key="manager.setup.emails">Αναγνώριση διεύθυνσης ηλεκτρονικού ταχυδρομείου</message>
	<message key="manager.setup.emailSignature">Υπογραφή</message>
	<message key="manager.setup.emailSignatureDescription">Τα έτοιμα μηνύματα ηλεκτρονικού ταχυδρομείου που αποστέλλονται μέσω του συστήματος για λογαριασμό των εκδόσεων θα φέρουν την ακόλουθη υπογραφή στο τέλος τους. Το κύριο σώμα των μηνυμάτων είναι διαθέσιμο για επεξεργασία παρακάτω.</message>
	<message key="manager.setup.enableAnnouncements.enable">Ενεργοποίηση δυνατότητας προσθήκης ανακοινώσεων από τους  Διαχειριστές των εκδόσεων.</message>
	<message key="manager.setup.enablePressInstructions">Ενεργοποίηση της εμφάνισης των Εκδόσεων στον ιστότοπο</message>
	<message key="manager.setup.enablePublicMonographId">Θα  χρησιμοποιηθούν προσαρμοσμένα αναγνωριστικά για την αναγνώριση των δημοσιευμένων τεκμηρίων.</message>
	<message key="manager.setup.enablePublicGalleyId">Θα  χρησιμοποιηθούν προσαρμοσμένα αναγνωριστικά για τις σελιδοποιημένες μορφές (πχ. αρχεία HTML η PDF) των δημοσιευμένων τεκμηρίων.</message>
	<message key="manager.setup.focusAndScope">Πεδίο και περιεχόμενο</message>
	<message key="manager.setup.focusAndScope.description">Εισαγάγετε δήλωση παρακάτω, η οποία εμφανίζεται στο πεδίο Σχετικά με τις Εκδόσεις και αναφέρεται σε συγγραφείς, αναγνώστες και βιβλιοθηκονόμους σχετικά με το εύρος των μονογραφιών και των λοιπών τεκμηρίων που πρόκειται να δημοσιεύσουν οι εκδόσεις.</message>
	<message key="manager.setup.focusScope">Πεδίο και περιεχόμενο</message>
	<message key="manager.setup.focusScopeDescription"><![CDATA[<strong>ΠΑΡΑΔΕΙΓΜΑ ΔΕΔΟΜΕΝΩΝ ΣΕ ΜΟΡΦΗ HTML</strong>]]></message>
	<message key="manager.setup.forAuthorsToIndexTheirWork">Οδηγίες προς τους συγγραφείς για την ευρετηρίαση του έργου τους</message>
	<message key="manager.setup.forAuthorsToIndexTheirWorkDescription"><![CDATA[Το OMP υλοποιεί το πρωτόκολλο <a href="http://www.openarchives.org/" target="_blank">Open Archives Initiative</a> Protocol for Metadata Harvesting, που αποτελεί διεθνώς αποδεκτό πρότυπο για παροχή πρόσβασης μέσω ορθής ευρετηρίασης σε διεθνείς ηλεκτρονικές πηγές αναζήτησης.  Οι συγγραφείς θα χρησιμοποιήσουν παρόμοιο πρότυπο για παροχή μεταδεδομένων για το έργο τους κατά την διάρκεια της υποβολή του.  Ο Διαχειριστής των Εκδόσεων πρέπει να επιλέξει τις κατηγορίες για ευρετηρίαση και να παρουσιάσει στους συγγραφείς σχετικά παραδείγματα για να τους βοηθήσει στην ευρετηρίαση του έργου τους, διαχωρίζοντας τους όρους με ελληνικό ερωτηματικό (πχ., όρος1; όρος2;). Οι καταχωρίσεις πρέπει να εισάγονται ως παραδείγματα χρησιμοποιώντας "πχ.," ή "Για παράδειγμα,".]]></message>
	<message key="manager.setup.form.contactEmailRequired">Απαιτείται η διεύθυνση ηλεκτρονικού ταχυδρομείου του κύριου υπεύθυνου επικοινωνίας.</message>
	<message key="manager.setup.form.contactNameRequired">Απαιτείται το όνομα του κύριου υπεύθυνου επικοινωνίας.</message>
	<message key="manager.setup.form.numReviewersPerSubmission">Απαιτείται ο αριθμός των αξιολογητών ανά υποβολή.</message>
	<message key="manager.setup.form.supportEmailRequired">Απαιτείται η  διεύθυνση ηλεκτρονικού ταχυδρομείου του υπεύθυνου τεχνικής υποστήριξης.</message>
	<message key="manager.setup.form.supportNameRequired">Απαιτείται το κύριο όνομα του υπεύθυνου τεχνικής υποστήριξης.</message>
	<message key="manager.setup.generalInformation">Γενικές Πληροφορίες</message>
	<message key="manager.setup.gettingDownTheDetails">Βήμα 1. Λεπτομέρειες</message>
	<message key="manager.setup.guidelines">Κατευθυντήριες γραμμές</message>
	<message key="manager.setup.preparingWorkflow">Βήμα 3. Προετοιμασία της ροής των εργασιών</message>
	<message key="manager.setup.homepageImage">Εικόνα αρχικής σελίδας</message>
	<message key="manager.setup.homepageImageDescription">Προσθήκη εικόνας ή αρχείου γραφικών στο μέσο της σελίδας. Εάν χρησιμοποιείτε το προεπιλεγμένο πρότυπο και css, το μέγιστο πλάτος της εικόνας θα είναι 750px για το πρώτο πλαίσιο και 540px για το δεύτερο. Εάν χρησιμοποιείτε ένα προσαρμοσμένο πρότυπο ή css, οι τιμές αυτές μπορεί να αλλάξουν.</message>
	<message key="manager.setup.information.description">Σύντομες περιγραφές των εκδόσεων για τους βιβλιοθηκονόμους, τους πιθανούς συγγραφείς και τους αναγνώστες είναι διαθέσιμες στην ενότητα “Πληροφορίες” στην δεξιά πλαϊνή μπάρα της ιστοσελίδας.</message>
	<message key="manager.setup.information.forAuthors">Για Συγγραφείς</message>
	<message key="manager.setup.information.forLibrarians">Για Βιβλιοθηκονόμους</message>
	<message key="manager.setup.information.forReaders">Για Αναγνώστες</message>
	<message key="manager.setup.institution">Ίδρυμα</message>
	<message key="manager.setup.labelName">Όνομα Πεδίου</message>
	<message key="manager.setup.layoutAndGalleys">Επιμελητές Σελιδοποίησης</message>
	<message key="manager.setup.layoutInstructions">Οδηγίες Σελιδοποίησης</message>
	<message key="manager.setup.layoutInstructionsDescription">Οι οδηγίες σελιδοποίησης μπορούν να καθοριστούν για την κατάλληλη μορφοποίηση των τεκμηρίων των εκδόσεων και μπορούν να καταχωρηθούν παρακάτω σε μορφή HTML ή σε απλή μορφή κειμένου. Θα είναι διαθέσιμες στον Επιμελητή σελιδοποίησης και τον Επιμελητή ενότητας στη σελίδα «Επιμέλειας» κάθε υποβολής. (Εφόσον κάθε έκδοση μπορεί να έχει τις δικές της μορφές αρχείου, βιβλιογραφικά πρότυπα, φύλλα στυλ, κτλ., δεν παρέχεται προεπιλεγμένο σετ οδηγιών.)</message>
	<message key="manager.setup.layoutTemplates">Πρότυπα Σελιδοποίησης</message>
	<message key="manager.setup.layoutTemplatesDescription">Πρότυπα σελιδοποίησης μπορούν να φορτωθούν για να εμφανίζονται στη "Σελιδοποίηση" για καθεμία από τις πρότυπες μορφές που δημοσιεύονται στις εκδόσεις  (π.χ., μονογραφία, αναθεώρηση βιβλίου, κλπ.) χρησιμοποιώντας οποιαδήποτε μορφή αρχείου (π.χ., pdf, doc, κτλ.) με πρόσθετους σχολιασμούς που καθορίζουν τη γραμματοσειρά, το μέγεθος, το περιθώριο, κτλ. για να χρησιμοποιηθούν ως οδηγός για τους Επιμελητές Σελιδοποίησης και τους Επιμελητές των Τυπογραφικών Δοκιμίων.</message>
	<message key="manager.setup.layoutTemplates.file">Αρχείο προτύπου</message>
	<message key="manager.setup.layoutTemplates.title">Τίτλος</message>
	<message key="manager.setup.lists">Λίστες</message>
	<message key="manager.setup.look"><![CDATA[Όψη Εκδόσεων]]></message>
	<message key="manager.setup.look.description">Κεφαλίδα αρχικής σελίδας, περιεχόμενο, κεφαλίδα εκδόσεων, υποσέλιδο, μπάρα πλοήγησης και style sheet.</message>
	<message key="manager.setup.mailingAddress.description">Φυσική τοποθεσία και ταχυδρομική διεύθυνση των εκδόσεων.</message>
	<message key="manager.setup.settings">Ρυθμίσεις</message>
	<message key="manager.setup.management.description">Πρόσβαση και ασφάλεια, προγραμματισμός, ανακοινώσεις, και χρήση υπεύθυνων επιμελητών κειμένων, επιμελητών σελιδοποίησης και διορθωτών τυπογραφικών δοκιμίων.</message>
	<message key="manager.setup.managementOfBasicEditorialSteps">Διαχείριση βασικών βημάτων επιμέλειας της έκδοσης</message>
	<message key="manager.setup.managingPublishingSetup">Ρυθμίσεις Διαχείρισης και Δημοσίευσης</message>
	<message key="manager.setup.managingThePress">Βήμα 4. Διαχείριση των Εκδόσεων</message>
	<message key="manager.setup.noImageFileUploaded">Δεν έχει φορτωθεί κάποιο αρχείο εικόνας.</message>
	<message key="manager.setup.noStyleSheetUploaded">Δεν έχει φορτωθεί style sheet.</message>
	<message key="manager.setup.note">Σημείωση</message>
	<message key="manager.setup.notifications">Γνωστοποίηση συγγραφέων για την ολοκλήρωση της υποβολής</message>
	<message key="manager.setup.notifications.copyPrimaryContact">Αποστολή αντιγράφου στον κύριο υπεύθυνο επικοινωνίας των εκδόσεων, που έχει ορισθεί στο βήμα 1 των ρυθμίσεων.</message>
	<message key="manager.setup.notifications.copySpecifiedAddress">Αποστολή αντιγράφου σε αυτή τη διεύθυνση ηλεκτρονικού ταχυδρομείου:</message>
	<message key="manager.setup.notifications.description">Με την ολοκλήρωση της διαδικασίας υποβολής, οι συγγραφείς λαμβάνουν αυτόματα ένα ευχαριστήριο μήνυμα ηλεκτρονικού ταχυδρομείου (που μπορεί να προβληθεί και να πεξεργαστεί στα Έτοιμα Email). Επιπλέον, αντίγραφο του μηνύματος αυτού μπορεί να αποσταλεί ως εξής:</message>
	<message key="manager.setup.notifyAllAuthorsOnDecision">Όταν χρησιμοποιείται το email Ενημέρωσης Συγγραφέα, συμπεριλάβετε τις διευθύνσεις ηλεκτρονικού ταχυδρομείου όλων των συγγραφέων του τεκμηρίου και όχι μόνο του συγγραφέα-χρήστη που υπέβαλε το τεκμήριο.</message>
	<message key="manager.setup.noUseCopyeditors">Η επιμέλεια των κειμένων θα γίνει από τον Επιμελητή των εκδόσεων ή τους επιμελητές ενοτήτων της υποβολής.</message>
	<message key="manager.setup.noUseLayoutEditors">Ο Επιμελητής των εκδόσεων ή κάποιος από τους Επιμελητές Ενοτήτων θα προετοιμάσει τα κατάλληλα σελιδοποιημένα μορφότυπα (αρχεία HTML, PDF, κτλ.).</message>
	<message key="manager.setup.noUseProofreaders">Ο Επιμελητής των εκδόσεων ή ο Επιμελητής Ενότητας ελέγχουν τα τυπογραφικά δοκίμια.</message>
	<message key="manager.setup.numPageLinks">Σύνδεσμοι σελίδας</message>
	<message key="manager.setup.onlineAccessManagement">Διαχείριση πρόσβασης</message>
	<message key="manager.setup.onlineIssn">Online ISΒΝ</message>
	<message key="manager.setup.openAccess">Οι εκδόσεις παρέχουν ανοικτή πρόσβαση στο περιεχόμενο τους.</message>
	<message key="manager.setup.openAccessPolicy">Πολιτική ανοικτής πρόσβασης</message>
	<message key="manager.setup.openAccessPolicy.description">Εάν οι εκδόσεις παρέχουν άμεσα ελεύθερη πρόσβαση στο σύνολο του περιεχομένου τους, εισαγάγετε δήλωση σχετικά με την πολιτική ανοικτής πρόσβασης που θα εμφανίζεται στο μενού «Σχετικά με τις εκδόσεις».</message>
	<message key="manager.setup.peerReview.description">Περιγράψτε τις πολιτικές και τις διαδικασίες των εκδόσεων σχετικά με την αξιολόγηση από ομότιμους αξιολογητές, για αναγνώστες και συγγραφείς, συμπεριλαμβανομένου του αριθμού των αξιολογητών που συνήθως χρησιμοποιούνται στην αναθεώρηση υποβολής, των κριτηρίων βάσει των οποίων οι αξιολογητές καλούνται να κρίνουν υποβολές, του τυπικού χρόνου που απαιτείται για τη διεξαγωγή αξιολογήσεων και των πολιτικών συνεργασίας με τους αξιολογητές. Αυτό εμφανίζεται στο πεδίο Σχετικά με τις εκδόσεις.</message>
	<message key="manager.setup.policies">Πολιτικές</message>
	<message key="manager.setup.policies.description">Εστίαση (Focus), αξιολόγηση από ομότιμους αξιολογητές (peer review), τομείς,  απόρρητα, ασφάλεια, και πρόσθετα στοιχεία σχετικά με τα τεκμήρια.</message>
	<message key="manager.setup.pressDescription">Περιγραφή Εκδόσεων</message>
	<message key="manager.setup.pressDescription.description">Μια γενική περιγραφή των Εκδόσεων θα πρέπει να περιλαμβάνεται εδώ. Αυτή η περιγραφή θα είναι διαθέσιμη στην αρχική σελίδα των εκδόσεων.</message>
	<message key="manager.setup.pressArchiving">Αρχειοθέτηση Εκδόσεων</message>
	<message key="manager.setup.pressHomepageContent">Περιεχόμενα Αρχικής Σελίδας Εκδόσεων</message>
	<message key="manager.setup.pressHomepageContentDescription">Εξ’ορισμού, η αρχική σελίδα των εκδόσεων αποτελείται από δεσμούς πλοήγησης. Η προσθήκη πρόσθετου περιεχομένου αρχικής σελίδας μπορεί να γίνει χρησιμοποιώντας κάποιες ή όλες τις ακόλουθες επιλογές, που θα εμφανιστούν με την σειρά αυτή.</message>
	<message key="manager.setup.contextInitials">Αρχικά Εκδόσεων</message>
	<message key="manager.setup.pressPolicies">Βήμα 2. Πολιτικές</message>
	<message key="manager.setup.pressSetup">Οργάνωση Εκδόσεων</message>
	<message key="manager.setup.pressSetupUpdated">Οι ρυθμίσεις του περιοδικού ενημερώθηκαν.</message>
	<message key="manager.setup.pressTheme">Θέμα Εκδόσεων</message>
	<message key="manager.setup.principalContact">Κύριος Υπεύθυνος Επικοινωνίας</message>
	<message key="manager.setup.principalContactDescription">Η εν λόγω θέση που μπορεί να θεωρηθεί θέση κύριας επιμέλειας, διαχείρισης επιμέλειας ή διοικητικού προσωπικού θα καταχωρηθεί στην αρχική σελίδα των εκδόσεων στο πεδίο Υπεύθυνος επικοινωνίας, μαζί με τον Υπεύθυνο για Τεχνική Υποστήριξη.</message>
	<message key="manager.setup.printIssn">Print ISBN</message>
	<message key="manager.setup.privacyStatement">Δήλωση απορρήτου</message>
	<message key="manager.setup.privacyStatement2">Δήλωση απορρήτου</message>
	<message key="manager.setup.privacyStatement.description">Η συγκεκριμένη δήλωση εμφανίζεται στο πεδίο Σχετικά με τις Εκδόσεις καθώς και στις σελίδες εγγραφής συγγραφέα για Υποβολή και Ειδοποίησης. Παρακάτω υπάρχει συνιστώμενη πολιτική απορρήτου, η οποία μπορεί να αναθεωρηθεί ανά πάσα στιγμή.</message>
	<message key="manager.setup.proofingInstructions">Οδηγίες επιμέλειας τυπογραφικών δοκιμίων</message>
	<message key="manager.setup.proofingInstructionsDescription">Οι Οδηγίες επιμέλειας των τυπογραφικών δοκιμίων θα είναι διαθέσιμες στους  Επιμελητές τυπογραφικών δοκιμίων, τους Συγγραφείς, τους Επιμελητές Σελιδοποίησης και τους Επιμελητές ενοτήτων στο στάδιο της επιμέλειας/σύνταξης της υποβολής. Παρακάτω υπάρχει προεπιλεγμένο σετ οδηγιών σε μορφή HTML, το οποίο μπορεί να επεξεργαστεί ή να αντικατασταθεί από τον Διαχειριστή των Εκδόσεων ανά πάσα στιγμή (σε μορφή HTML ή απλού κειμένου).</message>
	<message key="manager.setup.proofreading">Επιμελητές Τυπογραφικών Δοκιμίων</message>
	<message key="manager.setup.provideRefLinkInstructions">Παροχή οδηγιών στους Επιμελητές Σελιδοποίησης.</message>
	<message key="manager.setup.publicationScheduleDescription">Τα τεκμήρια μιας έκδοσης μπορούν να δημοσιευτούν συλλογικά, ως μέρος μιας μονογραφίας στο πλαίσιο του δικού της Πίνακα Περιεχομένου. Εναλλακτικά, μεμονωμένα τεκμήρια μπορούν να δημοσιευτούν μόλις είναι έτοιμα, προσθέτοντας στον "τρέχοντα" όγκο του Πίνακα Περιεχομένου. Στο μενού «Σχετικά με τις εκδόσεις, μπορείτε να παραθέσετε πληροφορίες σχετικά με το σύστημα που οι εκδόσεις θα χρησιμοποιήσουν και την αναμενόμενη συχνότητα δημοσίευσης.</message>
	<message key="manager.setup.publisher">Εκδότης</message>
	<message key="manager.setup.publisherDescription">Το όνομα του οργανισμού/εκδότη εμφανίζεται στο πεδίο Σχετικά με τις εκδόσεις.</message>
	<message key="manager.setup.referenceLinking">Σύνδεση Αναφορών</message>
	<message key="manager.setup.refLinkInstructions.description">Οδηγίες Σελιδοποίησης για Σύνδεση Αναφορών</message>
	<message key="manager.setup.restrictMonographAccess">Οι χρήστες πρέπει να συνδεθούν για να δουν το περιεχόμενο ανοικτής πρόσβασης.</message>
	<message key="manager.setup.restrictSiteAccess">Οι χρήστες πρέπει να συνδεθούν για να δουν τον ιστότοπο της έκδοσης.</message>
	<message key="manager.setup.reviewGuidelines">Κατευθυντήριες γραμμές αξιολόγησης</message>
	<message key="manager.setup.reviewGuidelinesDescription">Οι κατευθυντήριες γραμμές αξιολόγησης παρέχουν κριτήρια στους αξιολογητές για καθορισμό της καταλληλότητας δημοσίευσης των υποβληθέντων τεκμηρίων στις εκδόσεις, καθώς και ειδικές οδηγίες για την σύνταξη αποτελεσματικής και κατατοπιστικής αξιολόγησης. Κατά τη διεξαγωγή της αξιολόγησης, οι αξιολογητές παρουσιάζουν την αξιολόγηση τους σε δύο ανοικτά πλαίσια κειμένου, το πρώτο "για συγγραφείς και εκδότες" και το δεύτερο μόνο "για εκδότες". Εναλλακτικά, ο Διαχειριστής Εκδόσεων μπορεί να δημιουργήσει μια φόρμα αξιολόγησης από ομοτίμους κάτω από το Φόρμες Αξιολόγησης.</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.automatedReminders">Αυτοματοποιημένες υπενθυμίσεις μέσω ηλεκτρονικού ταχυδρομείου (διαθέσιμα στις προεπιλεγμένες διευθύνσεις ηλεκτρονικού ταχυδρομείου του OMP) μπορούν να αποσταλλούν σε αξιολογητές σε δύο σημεία (ενώ ο επιμελητής μπορεί ανά πάσα στιγμή να αποστείλει μήνυμα ηλεκτρονικού ταχυδρομείου στον αξιολογητή).</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.automatedRemindersDisabled"><![CDATA[<strong>Σημείωση:</strong> Για να ενεργοποίησετε τις συγκεκριμένες επιλογές, ο διαχειριστής του ιστοτόπου πρέπει να ενεργοποιήσει την επιλογή <tt>scheduled_tasks</tt> στο αρχείο ρυθμίσεων του OMP. Ενδέχεται να απαιτούνται πρόσθετες ρυθμίσεις διακομιστή για υποστήριξη της συγκεκριμένης λειτουργίας (που ενδέχεται να μην είναι διαθέσιμες σε όλους τους διακομιστές), όπως διευκρινίζεται στα τεκμηριωτικά έγγραφα του OMP.]]></message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.blindReview">Τυφλή Αξιολόγηση</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.noteOnModification">Μπορεί να τροποποιηθεί για κάθε υποβολή κατά την εκδοτική διαδικασία.</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.onQuality">Οι επιμελητές των εκδόσεων θα βαθμολογούν κατατάξουν τους αξιολογητές σε κλίμακα ποιότητας 0-5 μετά από κάθε αξιολόγηση.</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.restrictReviewerFileAccess.description">Οι αξιολογητές θα έχουν πρόσβαση στο αρχείο υποβολής μόνο μετά από αποδοχή αξιολόγησής αυτού.</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.reviewerAccess">Πρόσβαση αξιολογητή</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.reviewerRatings">Βαθμολόγηση αξιολογητή</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.reviewerReminders">Υπενθυμίσεις προς τους αξιολογητές</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.reviewTime">Χρόνος αξιολόγησης</message>
	<message key="manager.setup.reviewOptions.showEnsuringLink">Παρέχει συνδέσμους για την εξασφάλιση "τυφλής" αξιολόγησης σε σελίδες όπου συγραφείς και αξιολογητές ανεβάζουν αρχεία.</message>
	<message key="manager.setup.reviewPolicy">Πολιτική Αξιολόγησης</message>
	<message key="manager.setup.reviewProcess">Διαδικασία Αξιολόγησης</message>
	<message key="manager.setup.reviewProcessDescription"><![CDATA[Το OMP υποστηρίζει δύο μοντέλα διαχείρισης της διαδικασίας αξιολόγησης. Συνιστάται η Πρότυπη Διαδικασία Αξιολόγησης γιατί καθοδηγεί με βήματα τους αξιολογητές στη διαδικασία, διασφαλίζει δημιουργία ολοκληρωμένου ιστορικού αξιολόγησης για κάθε υποβολή, και εκμεταλλεύεται την ειδοποίηση με αυτόματο μέσο υπενθύμισης και τις πρότυπες συστάσεις για υποβολές (Αποδοχή, Αποδοχή με αναθεώρηση, Υποβολή για αξιολόγηση, Υποβολή σε άλλο σημείο, Απόρριψη, Ανατρέξτε σε σχόλια).<br /><br />Επιλέξτε ένα από τα ακόλουθα:]]></message>
	<message key="manager.setup.reviewProcessEmail">Διαδικασία αξιολόγησης μέσω email</message>
	<message key="manager.setup.reviewProcessStandard">Πρότυπη Διαδικασία Αξιολόγησης (online)</message>
	<message key="manager.setup.reviewProcessStandardDescription">Οι επιμελητές αποστέλλουν με μήνυμα ηλεκτρονικού ταχυδρομείου σε επιλεγμένους αξιολογητές τον τίτλο και το απόσπασμα της υποβολής, καθώς και πρόσκληση για σύνδεση στον ιστότοπο των εκδόσεων για ολοκλήρωση της αξιολόγησης. Οι αξιολογητές συνδέονται στον ιστότοπο των εκδόσεων για να αποδεχτούν την εκτέλεση της αξιολόγησης, για να κατεβάσουν τις υποβολές, και για να επιλέξουν συστάσεις.</message>
	<message key="manager.setup.searchEngineIndexing">Ευρετηρίαση μηχανών αναζήτησης</message>
	<message key="manager.setup.searchEngineIndexing.description">Για παροχή βοήθειας στους χρήστες μηχανών αναζήτησης στον εντοπισμό του περιοδικού, παρέχετε σύντομη περιγραφή του περιοδικού και σχετικές λέξεις-κλειδιά (που διαχωρίζονται από ελληνικό ερωτηματικό).</message>
	<message key="manager.setup.sectionsAndSectionEditors">Ενότητες και Επιμελητές ενοτήτων</message>
	<message key="manager.setup.sectionsDefaultSectionDescription">(Εάν δεν επιλεγεί η χρήση ενοτήτων, τα τεκμήρια που υποβάλλονται καταχωρούνται εξ’ορισμού στην ενότητα Μονογραφίες.)</message>
	<message key="manager.setup.sectionsDescription"><![CDATA[Για να δημιουργήσετε ή να τροποποιήσετε τις ενότητες των εκδόσεων (πχ., Μονογραφίες, Αξιολογήσεις Βιβλίων, κτλ.), μεταβείτε στη Διαχείριση Ενοτήτων.<br /><br />Οι συγγραφείς με την υποβολή των τεκμηρίων στις εκδόσεις καθορίζουν...]]></message>
	<message key="manager.setup.securitySettings">Ρυθμίσεις Ασφαλείας/Πρόσβασης</message>
	<message key="manager.setup.securitySettings.note"><![CDATA[Διάφορες επιλογές σε σχέση με την ασφάλεια και την πρόσβαση μπορούν να ρυθμιστούν από τη σελίδα <a href="{$accessAndSecurityUrl}" target="_blank" class="action">Πρόσβαση και Ασφάλεια</a>.]]></message>
	<message key="manager.setup.selectEditorDescription">Τον επιμελητή των εκδόσεων που θα επιβλέπει κατά τη εκδοτική διαδικασία</message>
	<message key="manager.setup.selectSectionDescription">Την ενότητα των εκδόσεων για την οποία θα ληφθεί υπόψη το τεκμήριο.</message>
	<message key="manager.setup.showGalleyLinksDescription">Προβάλετε πάντα τους συνδέσμους των Σελιδοποιημένων Δοκιμίων και με την υπόδειξη περιορισμένης πρόσβασης.</message>
	<message key="manager.setup.sponsors.description">Τα ονόματα των χορηγών (π.χ., επιστημονικές ενώσεις, πανεπιστημιακά τμήματα, συνεργασίες, κτλ.) που αποτελούν τους χορηγούς των εκδόσεων εμφανίζονται στο πεδίο Σχετικά με τις Εκδόσεις και ενδέχεται να συνοδεύονται και από ευχαριστήριο σημείωμα.</message>
	<message key="manager.setup.stepsToPressSite">Πέντε βήματα για την οργάνωση της ιστοσελίδας των Εκδόσεων</message>
	<message key="manager.setup.subjectExamples">(Πχ., Φωτοσύνθεση; Μαύρες τρύπες; Οικονομική θεωρία; Θεωρία Bayes, Ανεργία)</message>
	<message key="manager.setup.subjectKeywordTopic">Λέξεις-κλειδιά</message>
	<message key="manager.setup.subjectProvideExamples">Παραθέστε μερικά παραδείγματα λέξεων-κλειδιών ή θεμάτων για την καθοδήγηση των συγγραφέων</message>
	<message key="manager.setup.submissionGuidelines">Οδηγίες Υποβολής</message>
	<message key="manager.setup.submissionPreparationChecklist">Λίστα ελέγχου προετοιμασίας υποβολής</message>
	<message key="manager.setup.submissionPreparationChecklistDescription">Κατά τη διάρκεια της διαδικασίας μιας υποβολής στις εκδόσεις, αρχικά ζητείται από τους συγγραφείς να ελέγξουν κάθε πεδίο στη Λίστα Ελέγχου προετοιμασίας της υποβολής, πριν να προχωρήσουν σε επόμενο στάδιο. Η λίστα ελέγχου εμφανίζεται στις «Οδηγίες για τους Συγγραφείς» στο μενού «Σχετικά με τις εκδόσεις». Ο κατάλογος μπορεί να επεξεργασθεί παρακάτω, αλλά πρέπει να υπάρχει σήμανση ελέγχου για όλα τα στοιχεία που βρίσκονται στη λίστα πριν οι συγγραφείς να προχωρήσουν στην υποβολή.</message>
	<message key="maganer.setup.submissionChecklistItemRequired">Απαιτείται λίστα ελέγχου των τεκμηρίων</message>
	<message key="manager.setup.workflow">Ροή των εργασιών</message>
	<message key="manager.setup.submissions.description">Κατευθυντήριες γραμμές προς συγγραφέα, πνευματικά δικαιώματα,  και καταχώριση σε ευρετήρια (συμπεριλαμβανομένης της εγγραφής).</message>
	<message key="manager.setup.technicalSupportContact">Υπεύθυνος Επικοινωνίας για Τεχνική Υποστήριξη</message>
	<message key="manager.setup.technicalSupportContactDescription">Το εν λόγω άτομο θα καταχωρηθεί στη σελίδα του Υπεύθυνου επικοινωνίας των εκδόσεων για χρήση από επιμελητές, συγγραφείς και αξιολογητές και πρέπει να διαθέτει την ανάλογη εργασιακή εμπειρία μέσω του συστήματος για όλες τις δυνατότητες του. Το συγκεκριμένο σύστημα περιοδικών απαιτεί τεχνική υποστήριξη σε μικρό βαθμό, θα πρέπει, συνεπώς, να θεώρηθεί ανάθεση μερικής απασχόλησης. Μπορεί να προκύψουν περιπτώσεις, για παράδειγμα, όταν οι συγγραφείς και οι αξιολογητές αντιμετωπίζουν δυσκολίες σχετικά με τις οδηγίες ή τις μορφές των αρχείων, ή προκύπτει η ανάγκη επιβεβαίωσης της συνεχούς εφεδρικής αποθήκευσης των εκδόσεων στον server.</message>
	<message key="manager.setup.typeExamples">(Πχ., Ιστορική έρευνα; Εν μέρει πειραματικό; Λογοτεχνική ανάλυση; Έρευνα/συνέντευξη)</message>
	<message key="manager.setup.typeMethodApproach">Τύπος (Μέθοδος/Προσέγγιση)</message>
	<message key="manager.setup.typeProvideExamples">Παραθέστε μερικά παραδείγματα σχετικών τύπων έρευνας, μεθόδων, και προσεγγίσεων για το συγκεκριμένο πεδίο</message>
	<message key="manager.setup.useCopyeditors">Οι εκδόσεις θα καθορίσουν τους Επιμελητές κειμένων που θα εργαστούν για κάθε υποβολή.</message>
	<message key="manager.setup.useEditorialReviewBoard">Οι εκδόσεις θα χρησιμοποιούν Επιτροπή Σύνταξης / Αξιολόγησης.</message>
	<message key="manager.setup.useImageLogo">Εικόνα Λογοτύπου</message>
	<message key="manager.setup.useImageLogoDescription">Ένα προαιρετικό λογότυπο θα μπορούσε να ανεβεί και ν αχρησιμοποιηθεί σε συνδυασμό με την εικόνα ή τον τίτλο που έχει ορισθεί παραπάνω.</message>
	<message key="manager.setup.useImageTitle">Εικόνα Τίτλου</message>
	<message key="manager.setup.useLayoutEditors">Οι εκδόσεις ορίζουν τον Επιμελητή Σελιδοποίησης που θα προετοιμάσει τα σελιδοποιημένα αρχεία  HTML, PDF, PS, κτλ., για την ηλεκτρονική έκδοση.</message>
	<message key="manager.setup.useProofreaders">Οι εκδόσεις ορίζουν τους Επιμελητές Τυπογραφικών Δοκιμίων οι οποίοι (μαζί με τους συγγραφείς) ελέγχουν τα τυπογραφικά δοκίμια.</message>
	<message key="manager.setup.userRegistration">Εγγραφή Χρήστη</message>
	<message key="manager.setup.useTextTitle">Κείμενο τίτλου</message>
	<message key="manager.setup.volumePerYear">Τόμοι ανά έτος</message>
	<message key="manager.setup.publicationFormat.code">Μορφότυπο (format)</message>
	<message key="manager.setup.publicationFormat.codeRequired">Απαιτείτε επιλογή Μορφότυπου (format)</message>
	<message key="manager.setup.publicationFormat.nameRequired">Απαιτείται ένα όνομα για αυτή το Μορφότυπο(format).</message>
	<message key="manager.setup.publicationFormat.physicalFormat">Είναι αυτό ένα μη-ψηφιακό μορφότυπο?</message>
	<message key="manager.setup.publicationFormat.inUse">Λόγο ότι αυτό το μορφότυπο δημοσίευσης είναι προς το παρόν σε χρήση από μια μονογραφία των εκδόσεων σας, δεν είναι δυνατό να διαγραφεί.</message>
	<message key="manager.setup.newPublicationFormat">Νέο Μορφότυπο Δημοσίευσης</message>
	<message key="manager.setup.newPublicationFormatDescription">Για να δημιουργήσετε ένα νέο μορφότυπο δημοσίευσης, συμπληρώστε την παρακάτω φόρμα και κάντε κλικ στο κουμπί "Δημιουργία".</message>
	<message key="manager.setup.genresDescription">Τα Μέρη(Genre) του βιβλίου  που χρησιμοποιούνται για την κατάταξη-ονομασία των αρχείων μιας έκδοσης, παρουσιάζονται σε ένα κυλιόμενο μενού για τη μεταφόρτωση αρχείων. Τα μέρη του βιβλίου που ορίζονται με το σύμβολο ## επιτρέπουν τον χρήστη να συνδέσει το αρχείο είτε με όλο το βιβλίο (99Ζ) ή με ένα συγκεκριμένο αριθμό κεφαλαίου του βιβλίου (πχ. 02).</message>
	<message key="manager.setup.reviewProcessEmailDescription">Οι Eπιμελητές αποστέλλουν με μήνυμα ηλεκτρονικού ταχυδρομείου σε επιλεγμένους Aξιολογητές,  πρόσκληση για αξιολόγηση του αρχείου της υποβολής που επισυνάπτεται στο μήνυμα.  Οι Αξιολογητές αποστέλλουν email στους Επιμελητές για την αποδοχή (η απόρριψη) της αξιολόγησης, καθώς και για την ολοκλήρωση της αξιολόγησης και για την επιλογή συστάσεων.  Ο Επιμελητής καταχωρεί την αποδοχή (η απόρριψη), καθώς και την αξιολόγηση και τις συστάσεις στην σελίδα Αξιολόγηση, για την καταγραφή όλης της διαδικασίας αξιολόγησης που ακολουθείθηκε.</message>
	<message key="manager.setup.genres">Τύποι Βιβλίου (Genres)</message>
	<message key="manager.setup.newGenre">Δημιουργία Νέου τύπου Βιβλίου της Μονογραφίας</message>
	<message key="manager.setup.newGenreDescription">Για να δημιουργείσετε ένα νέο τύπο βιβλίου (genre), συμπληρώστε την παρακάτω φόρμα και επιλέξτε το κουμπί "Δημιουργία".</message>
	<message key="manager.setup.deleteSelected">Διαγραφή επιλεγμένων</message>
	<message key="manager.setup.restoreDefaults">Επαναφορά προεπιλεγμένων ρυθμίσεων</message>
	<message key="manager.setup.prospectus">Οδηγός Πρότασης Έκδοσης/Prospectus Guide</message>
	<message key="manager.setup.prospectusDescription">Ο οδηγός πρότασης μιας έκδοσης(prospectus guide) αποτελεί ένα κείμενο οδηγιών των εκδόσεων που βοηθά τους συγγραφείς να περιγράψουν το υποβαλλόμενο υλικό με τρόπο που βοηθά τη συντακτική επιτροπή να προσδιορίσει την αξία της υποβολής. Μία πρόταση μπορεί να περιλαμβάνει πολλά στοιχεία - από την δυναμική του έργου στην αγορά των επιστημονικών εκδόσεων ως την επιστημονική και θεωρητική του αξία.  Σε κάθε περίπτωση, οι εκδόσεις πρέπει να δημιουργήσουν έναν οδηγό πρότασης που θα συμπληρώνει την αντζέντα των οδηγιών και των πολιτικών που ακολουθεί.</message>
	<message key="manager.setup.submitToCategories">Ένταξη της υποβολής σε Κατηγορία</message>
	<message key="manager.setup.submitToSeries">Ένταξη της υποβολής σε Σειρά</message>
	<message key="manager.setup.issnDescription"><![CDATA[Ο ISSN (διεθνής πρότυπος αριθμός περιοδικής έκδοσης) αποτελεί αριθμό με οκτώ ψηφία που προσδιορίζει περιοδικές εκδόσεις όπως η συγκεκριμένη, συμπεριλαμβανομένων των αριθμών περιοδικής έκδοσης σε ηλεκτρονική μορφή. Διαχειρίζεται από παγκόσμιο δίκτυο Εθνικών Κέντρων που συντονίζονται από Διεθνές Κέντρο με βάση το Παρίσι, υποστηριζόμενο από την Unesco και τη Γαλλική κυβέρνηση. Η λήψη του αριθμού αυτού μπορεί να γίνει από τον ιστότοπο του ISSN <a  href="http://www.issn.org" target="_blank"> </a>. Αυτό μπορεί να πραγματοποιηθεί σε οποιοδήποτε σημείο χειρισμού των εκδόσεων.]]></message>
	<message key="manager.setup.currentFormats">Τρέχοντα Μορφότυπα</message>
	<message key="manager.setup.categoriesAndSeries">Κατηγορίες και Σειρές</message>
	<message key="manager.setup.categories.description">Μπορείτε να δημιουργήσετε μία λίστα με κατηγορίες που θα σα βοηθήσει να οργανώσετε τις δημοσιεύσεις σας. Οι κατηγορίες ομαδοποιούν τα βιβλία ανάλογα με το αντικείμενο, για παράδειγμα Οικονομικά, Λογοτεχνικά, Ποίηση, κλπ. Ορισμένες κατηγορίες μπορούν να ταξιθετηθούν σε "γονικές" κατηγορίες: για παράδειγμα, η γονική κατηγορία Οικονομικά μπορεί να περιλαμβάνει την Μικροοικονομία και Μακροοικονομία. Οι επισκέπτες μπορούν να ανζητήσουν και να περιηγηθούν στις εκδόσεις ανά κατηγορία</message>
	<message key="manager.setup.series.description">Μπορείτε να δημιουργήσετε οποιοδήποτε αριθμό σειρών για να οργανώσετε τις δημοσιεύσεις σας. Μία Σειρά αντιπροσωπεύει μια σειρά ιδιαίτερων εκδόσεων σχετικά με ένα θέμα ή επιστημονικό πεδίο. Μία Σειρά μπορεί να δημιουργηθεί μετά από πρόταση ενός ή δύο συντελεστών, συνήθως επιστημονικό προσωπικό ή ΔΕΠ, οι οποίοι μπορεί να αναλάβουν και την επιβλεψη ή επιμέλεια της. Οι επισκέπτες μπορούν να ανζητήσουν και να περιηγηθούν στις εκδόσεις ανά σειρά.</message>
	<message key="manager.setup.reviewForms">Φόρμες Αξιολόγησης</message>
	<message key="manager.setup.roleType">Τύπος Ρόλου</message>
	<message key="manager.setup.authorRoles">Ρόλοι Συγγραφέων</message>
	<message key="manager.setup.managerialRoles">Ρόλοι Διαχείρισης</message>
	<message key="manager.setup.availableRoles">Διαθέσιμοι Ρόλοι</message>
	<message key="manager.setup.currentRoles">Τρέχον Ρόλοι</message>
	<message key="manager.setup.internalReviewRoles">Ρόλοι Εσωτερικής Αξιολόγησης</message>
	<message key="manager.setup.masthead">Ταυτότητα</message>
	<message key="manager.setup.editorialTeam">Συντακτική ομάδα</message>
	<message key="manager.setup.editorialTeam.description">Η Ταυτότητα πρέπει να περιέχει μια λίστα από επιμελητές, υπεύθυνους διαχείρισης, και άλλα πρόσωπα που συνδέονται με τις Εκδόσεις. Πληροφορίες που  καταχωρούνται εδώ θα εμφανιστούν στη σελίδα "Σχετικά" των εκδόσεων</message>
	<message key="manager.setup.files">Αρχεία</message>
	<message key="manager.setup.productionTemplates">Πρότυπα Παραγωγής</message>
	<message key="manager.files.note">Σημείωση: To ευρετήριο αρχείων αποτελεί προηγμένη λειτουργία που παρέχει τη δυνατότητα σε αρχεία και καταλόγους που αφορούν τις εκδόσεις να προβάλλονται και να χειρίζονται άμεσα.</message>
	<message key="manager.setup.copyrightNotice.sample"><![CDATA[<h3>Προτεινόμενες Δηλώσεις Προστασίας Πνευματικών Δικαιωμάτων Creative Commons</h3>
<h4>Προτεινόμενη πολιτική για Εκδόσεις που παρέχουν Ανοικτή Πρόσβαση (Offer Open Access)</h4>
Οι Συγγραφείς που δημοσιεύουν το έργο τους με αυτές τις εκδόσεις συμφωνούν με τους ακόλουθους όρους:
<ol type="a">
	<li>Οι συγγραφείς διατηρούν τα πνευματικά διακιώματα και εκχωρούν το δικαίωμα της πρώτης δημοσίευσης στις εκδόσεις ενώ ταυτόχρονα τα πνευματικά δικαιώματα του έργου προστατεύονται σύμφωνα με την <a target="_blank" href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">Creative Commons Attribution License</a> που επιτρέπει σε τρίτους - αποδέκτες της άδειας να χρησιμοποιούν το έργο όπως θέλουν με την προϋπόθεση της διατήρησης των διατυπώσεων που προβλέπονται στην άδεια σχετικά με την αναφορά στον αρχικό δημιουργό και την αρχική δημοσίευση σε αυτές τις εκδόσεις.</li>
	<li>Οι συγγραφείς μπορούν να συνάπτουν ξεχωριστές, και πρόσθετες συμβάσεις και συμφωνίες για την μη αποκλειστική διανομή του έργου όπως δημοσιεύτηκε στις εκδόσεις συτές  (πχ. κατάθεση σε ένα ακαδημαϊκό καταθετήριο ή δημοσίευση σε ένα βιβλίο), με την προϋπόθεση της αναγνώρισης και της αναφοράς της πρώτης δημοσίευσης σε αυτές τις εκδόσεις.</li>
	<li>Οι εκδόσεις επιτρέπουν και ενθαρρύνουν τους συγγραφείς να καταθέτουν τις εργασίες τους online (π.χ. σε ένα ακαδημαϊκό καταθετήριο ή στις προσωπικές τους ιστοσελίδες) πριν και μετά από τις διαδικασίες της δημοσίευσης, καθώς αυτό μπορεί να οδηγήσει σε παραγωγικές ανταλλαγές ιδεών και σκέψεων καθώς επίσης και σε γρηγορότερη και μεγαλύτερη χρήση και ευρετηρίαση της δημοσιευμένης εργασίας (Βλέπε <a target="_blank" href="http://opcit.eprints.org/oacitation-biblio.html">The Effect of Open Access</a>).</li>
</ol>

<h4>Προτεινόμενη πολιτική για Εκδόσεις που παρέχουν Καθυστερημένη Ανοικτή Πρόσβαση (Delayed Open Access)</h4>
Οι Συγγραφείς που δημοσιεύουν το έργο τους με αυτές τις εκδόσεις συμφωνούν με τους ακόλουθους όρους:
<ol type="a">
	<li>Οι συγγραφείς διατηρούν τα πενευματικά δικαιώματα και εκχωρούν το δικαίωμα της πρώτης δημοσίευσης στις εκδόσεις, ενώ παράλληλα και [ΠΡΟΣΔΙΟΡΙΣΤΕ ΧΡΟΝΙΚΗ ΠΕΡΙΟΔΟ] μετά την δημοσίευση λαμβάνει άδεια προστασίας των πνευματικών  δικαιωμάτων σύμφωνα με την <a target="_blank" href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">Creative Commons Attribution License</a> που επιτρέπει σε τρίτους - αποδέκτες της άδειας να χρησιμοποιούν την εργασία όπως θέλουν με την προϋπόθεση της διατήρησης των διατυπώσεων που προβλέπονται στην άδεια σχετικά με την αναφορά στον αρχικό δημιουργό και την αρχική δημοσίευση σε αυτές τις εκδόσεις.</li>
	 <li>Οι συγγραφείς μπορούν να συνάπτουν ξεχωριστές, και πρόσθετες συμβάσεις και συμφωνίες για την μη αποκλειστική διανομή της εργασίας όπως δημοσιεύτηκε στο περιοδικό αυτό (π.χ. κατάθεση σε ένα ακαδημαϊκό καταθετήριο ή δημοσίευση σε ένα βιβλίο), με την προϋπόθεση της αναγνώρισης και την αναφοράς της πρώτης δημοσίευσης σε αυτές τις εκδόσεις.</li>
	 <li>Οι εκδόσεις επιτρέπουν και ενθαρρύνουν τους συγγραφείς να καταθέτουν τις εργασίες τους online (π.χ. σε ένα ακαδημαϊκό καταθετήριο ή στις προσωπικές τους ιστοσελίδες) πριν και μετά από τις διαδικασίες της δημοσίευσης, καθώς αυτό μπορεί να οδηγήσει σε παραγωγικές ανταλλαγές ιδεών και σκέψεων καθώς επίσης και σε γρηγορότερη και μεγαλύτερη χρήση και ευρετηρίαση της δημοσιευμένης εργασίας (Βλέπε <a target="_blank" href="http://opcit.eprints.org/oacitation-biblio.html"> The Effect of Open Access</a>).</li>
</ol>]]></message>
	<message key="manager.setup.basicEditorialStepsDescription"><![CDATA[Βήματα: Σειρά αναμονής Υποβολής &gt; Αξιολόγηση Υποβολής &gt; Διαμόρφωση Υποβολής &gt; Πίνακας Περιεχομένων.<br /><br />
Επιλέξτε ένα μοντέλο για χειρισμό των διαφόρων φάσεων της διαδικασίας επιμέλειας. (Για να καθορίζετε επιμελητή διαχείρισης και επιμελητές σειρών, μεταβείτε στους «Επιμελητές» στη «Διαχείριση Εκδόσεων».)]]></message>
	<message key="manager.setup.referenceLinkingDescription"><![CDATA[<p>Για να δίνεται η δυνατότητα στους αναγνώστες να εντοπίζουν online εκδόσεις των εργασιών που αναφέρονται από έναν συγγραφέα, οι παρακάτω επιλογές είναι διαθέσιμες.</p>

<ol>
	<li><strong>Προσθήκη ενός Εργαλείου Ανάγνωσης</strong><p>Ο Διαχειριστής των Εκδόσεων μπορεί να προσθέσει την επιλογή "Εύρεση Αναφορών" στα Εργαλεία Ανάγνωσης που συνοδεύουν τα δημοσιευμένα τεκμήρια, που δίνουν την δυνατότητα στους αναγνώστες να επικολήσουν τον τίτλο της αναφοράς και να αναζητήσουν την αντίστοιχη εργασία σε προεπιλεγμένες επσιτημονικές βάσεις δεδομένων.</p></li>
	<li><strong>Ενσωμμάτωση Συνδέσμων στις Αναφορές</strong><p>Ο Επιμελητής Σελιδοποίησης μπορεί να προσθέσει έναν σύνδεσμο σε αναφορές που μπορούν να βρεθούν online σύμφωνα με τις παρακάτω οδηγίες (και οι οποίες μπορούν να διαμορφωθούν κατά περίπτωση ).</p></li>
</ol>]]></message>
</locale>
